# Antje Faber, 2013.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ox.zh_TW.po\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2014-02-21 14:29+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.4\n"

#. File size
#. %1$d is the number
#. %2$s is the unit (B, KB, MB etc.)
#: apps/io.ox/core/strings.js:58 module:io.ox/core
msgid "%1$d %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

#: apps/plugins/portal/recentfiles/register.js:74 module:plugins/portal
msgid "%1$d files has been changed recently"
msgstr "最近有 %1$d 個被修改的檔案"

#. Name in mail addresses
#. %1$s is the first name
#. %2$s is the last name
#: apps/io.ox/contacts/util.js:167 module:io.ox/contacts
msgctxt "mail address"
msgid "%1$s %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

#. Title of the browser window
#. %1$s is the name of the page, e.g. OX App Suite
#. %2$s is the title of the active app, e.g. Calendar
#. Title of the browser window
#. %1$s is the name of the page, e.g. OX App Suite
#. %2$s is the title of the active app, e.g. Calendar
#: apps/io.ox/core/desktop.js:1010 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/desktop.js:1185
msgctxt "window title"
msgid "%1$s %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

#: apps/plugins/portal/linkedIn/register.js:126 module:plugins/portal
msgid "%1$s is a new contact"
msgstr "%1$s 是新聯絡人"

#: apps/plugins/portal/linkedIn/register.js:100 module:plugins/portal
msgid "%1$s is now connected with %2$s"
msgstr "%1$s 現在已與 %2$s 連線"

#. %1$s is the number of mails in use
#. %2$s is the max number of mails
#. %1$s is the storagespace in use
#. %2$s is the max storagespace
#: apps/plugins/portal/quota/register.js:132 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/quota/register.js:142
#, c-format
msgid "%1$s of %2$s"
msgstr "%2$s 的 %1$s"

#. Format of addresses
#. %1$s is the street
#. %2$s is the postal code
#. %3$s is the city
#. %4$s is the state
#. %5$s is the country
#. Format of addresses
#. %1$s is the street
#. %2$s is the postal code
#. %3$s is the city
#. %4$s is the state
#. %5$s is the country
#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:135 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:407
#, fuzzy
msgid "%1$s%2$s %3$s%4$s%5$s"
msgstr ""
"%1$s\n"
"%2$s %3$s\n"
"%4$s\n"
"%5$s"

#. add confirmation status behind appointment title
#. %1$s = apppintment title
#. add confirmation status behind appointment title
#. %1$s = apppintment title
#: apps/io.ox/calendar/month/view.js:366 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/week/view.js:1681
#, c-format
msgid "%1$s (Tentative)"
msgstr "%1$s (暫定)"

#. Name without title
#. %1$s is the first name
#. %2$s is the last name
#: apps/io.ox/contacts/util.js:105 module:io.ox/contacts
msgid "%2$s, %1$s"
msgstr "%2$s、%1$s"

#. Name with title
#. %1$s is the first name
#. %2$s is the last name
#. %3$s is the title
#: apps/io.ox/contacts/util.js:101 module:io.ox/contacts
msgid "%3$s %2$s, %1$s"
msgstr "%3$s %2$s、%1$s"

#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:268 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:346
msgid "(Default)"
msgstr "(預設)"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:52 module:io.ox/calendar
msgid "0 minutes"
msgstr "0 分鐘"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:62 module:io.ox/calendar
msgid "1 day"
msgstr "1 天"

#: apps/plugins/portal/recentfiles/register.js:72 module:plugins/portal
msgid "1 file has been changed recently"
msgstr "最近有 1 個被修改的檔案"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:56 module:io.ox/calendar
msgid "1 hour"
msgstr "1 小時"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:57 module:io.ox/mail
msgid "1 minute"
msgstr "1 分鐘"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:68 module:io.ox/calendar
msgid "1 week"
msgstr "1 周"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:182 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:249 apps/io.ox/mail/settings/pane.js:60
#: module:io.ox/mail
msgid "10 minutes"
msgstr "10 分鐘"

#. Quota maxed out; 100%
#. Quota maxed out; 100%
#: apps/plugins/portal/quota/register.js:134 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/quota/register.js:144
msgid "100%"
msgstr "100%"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:61 module:io.ox/calendar
msgid "12 hour"
msgstr "12 小時"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:53 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:183 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:250
msgid "15 minutes"
msgstr "15 分鐘"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:63 module:io.ox/calendar
msgid "2 days"
msgstr "2 天"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:57 module:io.ox/calendar
msgid "2 hour"
msgstr "2 小時"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:69 module:io.ox/calendar
msgid "2 weeks"
msgstr "2 周"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:64 module:io.ox/calendar
msgid "3 days"
msgstr "3 天"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:58 module:io.ox/mail
msgid "3 minutes"
msgstr "3 分鐘"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:70 module:io.ox/calendar
msgid "3 weeks"
msgstr "3 周"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:54 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:184 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:251
msgid "30 minutes"
msgstr "30 分鐘"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:65 module:io.ox/calendar
msgid "4 days"
msgstr "4 天"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:58 module:io.ox/calendar
msgid "4 hour"
msgstr "4 小時"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:71 module:io.ox/calendar
msgid "4 weeks"
msgstr "4 周"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:55 module:io.ox/calendar
msgid "45 minutes"
msgstr "45 分鐘"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:66 module:io.ox/calendar
msgid "5 days"
msgstr "5 天"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:181 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:248 apps/io.ox/mail/settings/pane.js:59
#: module:io.ox/mail
msgid "5 minutes"
msgstr "5 分鐘"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:67 module:io.ox/calendar
msgid "6 days"
msgstr "6 天"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:59 module:io.ox/calendar
msgid "6 hour"
msgstr "6 小時"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:60 module:io.ox/calendar
msgid "8 hour"
msgstr "8 小時"

#: apps/io.ox/core/commons.js:52 module:io.ox/core
msgid "<b>%1$d</b> elements selected"
msgstr "已選擇 <b>%1$d</b> 個元素"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1006 module:io.ox/mail
#, fuzzy
msgid "A return receipt has been sent"
msgstr "已寄出送達回執"

#: apps/io.ox/tasks/actions.js:157 module:io.ox/tasks
#: apps/io.ox/tasks/actions.js:230
msgid "A severe error occurred!"
msgstr "發生嚴重錯誤！"

#: apps/io.ox/core/main.js:729 module:io.ox/core
msgid "About"
msgstr "關於"

#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:70 module:io.ox/mail
msgid "Above quoted text"
msgstr "引用內容上方"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:274 module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/util.js:30 module:io.ox/calendar
msgid "Absent"
msgstr "缺少"

#: apps/io.ox/calendar/acceptdeny.js:81 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:29 module:io.ox/calendar/main
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:31
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:33
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:571
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: apps/plugins/notifications/calendar/register.js:85
#: module:plugins/notifications
msgid "Accept / Decline"
msgstr "接受 / 拒絕"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:30 module:io.ox/calendar/main
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:34
msgid "Accept changes"
msgstr "接受變更"

#: apps/plugins/notifications/calendar/register.js:87
#: module:plugins/notifications
#: apps/plugins/notifications/calendar/register.js:88
#: apps/plugins/notifications/tasks/register.js:484
#: apps/plugins/notifications/tasks/register.js:485
msgid "Accept invitation"
msgstr "接受邀請"

#: apps/plugins/notifications/tasks/register.js:482
#: module:plugins/notifications
msgid "Accept/Decline"
msgstr "接受 / 拒絕"

#: apps/io.ox/calendar/print.js:196 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/tasks/print.js:90 module:io.ox/tasks
msgid "Accepted"
msgstr "已接受"

#: apps/io.ox/files/guidance/main.js:94 module:io.ox/files
msgctxt "help"
msgid "Accessing Files with WebDAV"
msgstr "使用 WebDAV 存取檔案"

#: apps/io.ox/core/api/folder.js:68 module:io.ox/core
msgid "Accessing global address book is not permitted"
msgstr "未被允許存取全域通訊錄"

#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:240 module:io.ox/core/pubsub
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:698 module:io.ox/mail
msgid "Account"
msgstr "帳戶"

#: apps/io.ox/oauth/settings.js:66 module:io.ox/settings/oauth
msgid "Account Settings"
msgstr "帳戶設置"

#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:307
#: module:io.ox/mail/accounts/settings
msgid "Account added successfully"
msgstr "成功新增帳號"

#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:53 module:io.ox/mail/accounts/settings
msgid "Account settings could not be saved."
msgstr "無法儲存帳號設定。"

#: apps/io.ox/core/extPatterns/links.js:315 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/extPatterns/links.js:326
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:694
#: module:io.ox/settings/settings
msgid "Actions"
msgstr "行為"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:627 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/io.ox/tasks/print.js:97 module:io.ox/tasks
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:122
msgid "Actual costs"
msgstr "實際成本"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:603 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/io.ox/tasks/print.js:95 module:io.ox/tasks
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:120
msgid "Actual duration in minutes"
msgstr "實際持續分鐘數"

#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:253
#: module:io.ox/mail/accounts/settings apps/io.ox/mail/write/view-main.js:616
#: module:io.ox/mail
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:539 module:io.ox/mail
msgid "Add Attachment"
msgstr "新增附件"

#: apps/io.ox/settings/accounts/settings/pane.js:82
#: module:io.ox/settings/accounts
msgid "Add account"
msgstr "新增帳號"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:708
#: module:io.ox/settings/settings
msgid "Add action"
msgstr "新增行為"

#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:300 module:io.ox/core/pubsub
msgid "Add cipher code"
msgstr "新增加密代碼"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:703
#: module:io.ox/settings/settings
msgid "Add condition"
msgstr "添加條件"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:694 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/contacts/distrib/create-dist-view.js:98
#: apps/io.ox/contacts/distrib/create-dist-view.js:100
msgid "Add contact"
msgstr "新增號碼..."

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:701 module:io.ox/contacts
msgid "Add distribution list"
msgstr "新增通訊組列表"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:612 module:io.ox/mail
msgid "Add files"
msgstr "新增檔案"

#: apps/io.ox/core/folder/add.js:95 module:io.ox/core
msgid "Add folder"
msgstr "新增資料夾"

#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:247
#: module:io.ox/mail/accounts/settings
#: apps/io.ox/mail/folderview-extensions.js:42 module:io.ox/mail
msgid "Add mail account"
msgstr "新增郵件帳號"

#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:227 module:io.ox/core/pubsub
msgid "Add new account"
msgstr "新增帳號"

#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:300 module:io.ox/core/pubsub
msgid "Add new folder for this subscription"
msgstr "為此訂閱新增資料夾"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:32 module:io.ox/calendar/main
msgid "Add new participant"
msgstr "添加參與者"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter.js:363 module:io.ox/mail
msgid "Add new rule"
msgstr "新增規則"

#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:359 module:io.ox/mail
msgid "Add new signature"
msgstr "新增簽名"

#. Please translate like "take a note", "Notiz" in German, for example.
#. more like "to notice" than "to notify".
#: apps/io.ox/files/actions.js:733 module:io.ox/files
msgid "Add note"
msgstr "新增筆記"

#: apps/io.ox/calendar/freebusy/templates.js:88 module:io.ox/calendar/freebusy
#: apps/io.ox/calendar/freebusy/templates.js:90
msgid "Add participant"
msgstr "添加參與者"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:332 module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:337
#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:345
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:400 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:402
msgid "Add participant/resource"
msgstr "添加參與者/資源"

#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:101 module:io.ox/mail
msgid "Add signature"
msgstr "新增簽名"

#: apps/io.ox/mail/write/main.js:1214 module:io.ox/mail
msgid "Add subject"
msgstr "新增主題"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:780 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/mail/actions.js:1098 module:io.ox/mail
msgid "Add to address book"
msgstr "添加到地址簿"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:1105 module:io.ox/mail
msgid "Add to calendar"
msgstr "新增至行事曆"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:759 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/files/actions.js:879 module:io.ox/files
#: apps/io.ox/mail/actions.js:1081 module:io.ox/mail
msgid "Add to portal"
msgstr "新增至入口"

#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:95 module:io.ox/portal
msgid "Add widget"
msgstr "新增小工具"

#: apps/plugins/portal/facebook/register.js:251 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/linkedIn/register.js:342
#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:368
msgid "Add your account"
msgstr "新增您的帳號"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:60 module:io.ox/calendar/main
msgid "Added the new participant"
msgstr "已新增參與者"

#: apps/io.ox/tours/main.js:425 module:io.ox/tours
msgid "Adding attachments"
msgstr "新增附件"

#: apps/io.ox/tours/main.js:596 module:io.ox/tours
msgid "Adding further details"
msgstr "新增更多詳情"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:913 module:io.ox/mail
msgid "Adding subscription. This may take some seconds..."
msgstr "正在新增訂閱。這可能需要幾秒鐘..."

#: apps/io.ox/contacts/settings/pane.js:62 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/mail/detail/links.js:113 module:io.ox/mail
msgid "Address Book"
msgstr "通訊錄"

#: apps/io.ox/core/main.js:163 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/launchpad/main.js:31
msgctxt "app"
msgid "Address Book"
msgstr "通訊錄"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:319 module:io.ox/contacts
msgid "Address Business"
msgstr "地址（業務）"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:318 module:io.ox/contacts
msgid "Address Home"
msgstr "地址（住家）"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:320 module:io.ox/contacts
msgid "Address Other"
msgstr "位址（其他）"

#: apps/io.ox/contacts/main.js:354 module:io.ox/contacts
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: apps/io.ox/files/util.js:57 module:io.ox/files
msgid "Adjust"
msgstr "調整"

#: apps/io.ox/tasks/actions.js:523 module:io.ox/tasks
msgid "Adjust start date"
msgstr "調整起始日期"

#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:46 module:io.ox/core
msgid "Administrator"
msgstr "管理員"

#: apps/io.ox/settings/main.js:374 module:io.ox/core
#, fuzzy
msgid "Advanced Settings"
msgstr "Drive 設定"

#. Emojis of SoftBank set.
#. Japanese: 全絵文字
#: apps/io.ox/emoji/categories.js:128 module:io.ox/mail/emoji
msgid "All Emoji"
msgstr "全部表情符號"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:182 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/core/tk/attachments.js:416 module:io.ox/core/tk/attachments
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:843 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:263 module:io.ox/tasks
msgid "All attachments"
msgstr "所有附件"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:193 module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "All day"
msgstr "整天"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1078 module:io.ox/mail
msgid "All recipients"
msgstr "所有收件人"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:288 module:io.ox/mail
msgid "Allow html formatted emails"
msgstr "允許 HTML 格式的電子郵件"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:293 module:io.ox/mail
msgid "Allow pre-loading of externally linked images"
msgstr "允許預載外部鏈結圖像"

#: apps/io.ox/backbone/forms.js:56 module:io.ox/core
msgid "An error occurred"
msgstr "發生錯誤"

#: apps/io.ox/portal/main.js:343 module:io.ox/portal
msgid "An error occurred."
msgstr "發生錯誤。"

#: apps/io.ox/backbone/forms.js:59 module:io.ox/core
msgid "An error occurred. Please try again later"
msgstr "發生錯誤。請稍後重試"

#: apps/io.ox/calendar/week/perspective.js:66 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/week/perspective.js:198
#: apps/io.ox/mail/write/main.js:978 module:io.ox/mail
msgid "An error occurred. Please try again."
msgstr "發生錯誤。請稍後重試。"

#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:166 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/twitter/util.js:105
#: apps/plugins/portal/twitter/util.js:146
#: apps/plugins/portal/twitter/util.js:272
#: apps/plugins/portal/twitter/util.js:304
#: apps/plugins/portal/twitter/util.js:427
#: apps/plugins/portal/twitter/util.js:472
msgid "An internal error occurred"
msgstr "發生內部錯誤"

#: apps/io.ox/core/import/import.js:173 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:924 module:io.ox/mail
msgid "An unknown error occurred"
msgstr "發生未知錯誤"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:240 module:io.ox/contacts
msgid "Anniversary"
msgstr "周年紀念日"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:46
#: module:io.ox/settings/settings
msgid "Any recipient"
msgstr "任何收件人"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:221 module:io.ox/mail
msgid "Append vCard"
msgstr "附加 vCard"

#: apps/io.ox/core/desktop.js:936 module:io.ox/core
msgid "Application Toolbar"
msgstr "應用程式工具列"

#: apps/io.ox/mail/main.js:938 module:io.ox/mail
msgid "Application may not work as expected until this problem is solved."
msgstr "在此問題解決前應用程式可能暫時無法使用。"

#: apps/io.ox/core/main.js:151 module:io.ox/core
msgid "Applications"
msgstr "應用程式"

#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:111 module:io.ox/core
msgid "Apply role"
msgstr "套用腳色"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:741
#: module:io.ox/settings/settings
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:745
msgid "Apply rule if all conditions are met"
msgstr "符合所有條件時套用規則"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:741
#: module:io.ox/settings/settings
msgid "Apply rule if any condition is met."
msgstr "符合任何條件時套用規則"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:152 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/edit/main.js:350 module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/week/perspective.js:136
#: apps/io.ox/mail/detail/links.js:112 module:io.ox/mail
msgid "Appointment"
msgstr "約會"

#: apps/io.ox/calendar/list/perspective.js:48 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/month/perspective.js:64
#: apps/io.ox/calendar/week/perspective.js:54
msgid "Appointment Details"
msgstr "約會詳情"

#. %1$s Appointment title
#. %2$s Appointment date
#. %3$s Appointment time
#. %4$s Appointment location
#. %5$s Appointment Organizer
#: apps/plugins/notifications/calendar/register.js:71
#: module:plugins/notifications
#, c-format
msgid "Appointment invitation. %1$s %2$s %3$s %4$s %5$s. Press [enter] to open"
msgstr "約會邀請。%1$s %2$s %3$s %4$s %5$s。按 Enter 以開啟"

#: apps/plugins/notifications/calendar/register.js:32
#: module:plugins/notifications
msgid "Appointment invitations"
msgstr "約會邀請"

#. %1$s Appointment title
#. %2$s Appointment date
#. %3$s Appointment time
#. %4$s Appointment location
#: apps/io.ox/core/tk/reminder-util.js:95 module:io.ox/core
#, c-format
msgid "Appointment reminder. %1$s %2$s %3$s %4$s. Press [enter] to open"
msgstr "約會提醒。%1$s %2$s %3$s %4$s。按 Enter 以開啟"

#: apps/plugins/notifications/calendar/register.js:46
#: module:plugins/notifications
msgid "Appointment reminders"
msgstr "約會提醒"

#: apps/plugins/portal/calendar/register.js:28 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/calendar/register.js:136
msgid "Appointments"
msgstr "約會"

#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:327 module:io.ox/core/pubsub
#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:330
msgid "Approximate Duration for Subscriptions"
msgstr "訂閱的預估持續時間"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:400
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:449
msgid "April"
msgstr "四月"

#: apps/plugins/portal/twitter/util.js:442 module:plugins/portal
msgid "Are you sure you want to delete this Tweet?"
msgstr "確定要刪除此 Tweet 嗎？"

#: apps/io.ox/calendar/list/perspective.js:230 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/mail/main.js:295 module:io.ox/mail apps/io.ox/tasks/main.js:338
#: module:io.ox/tasks
msgid "Ascending"
msgstr "昇冪"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:308 module:io.ox/mail
#, fuzzy
msgid "Ask for return receipt"
msgstr "請求送達回執"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:259 module:io.ox/contacts
msgid "Assistant"
msgstr "助理"

#: apps/io.ox/tours/main.js:546 module:io.ox/tours
msgid ""
"At the top of the display area the path to the selected folder is shown. "
"Click on the path to switch to another folder."
msgstr "在顯示區域的頂端將會顯示所選資料夾的路徑，點選路徑以切換到其他資料夾。"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:785 module:io.ox/mail
msgid "Attach my vCard"
msgstr "附加我的 vCard "

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:46 module:io.ox/mail
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:789 module:io.ox/mail
msgctxt "plural"
msgid "Attachment"
msgid_plural "Attachments"
msgstr[0] "附件"
msgstr[1] "附件"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:452 module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/view-detail.js:448 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/view-detail.js:453
#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:112 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:533 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:672
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:477 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:104 module:io.ox/tasks
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:255
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:624 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/core/tk/attachments.js:571 module:io.ox/core/tk/attachments
#: apps/io.ox/tasks/actions.js:431 module:io.ox/tasks
msgid "Attachments have been saved!"
msgstr "已儲存附件！"

#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:414 module:io.ox/core/pubsub
msgid "Attention"
msgstr "注意"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:404
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:453
msgid "August"
msgstr "八月"

#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:45 module:io.ox/core
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: apps/io.ox/mail/autoforward/settings/model.js:87 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/autoforward/settings/register.js:27
msgid "Auto Forward"
msgstr "自動轉寄"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:265 module:io.ox/mail
msgid "Auto-save email drafts"
msgstr "自動保存電子郵件草稿"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:235 module:io.ox/core
msgid "Automatic opening of notification area"
msgstr "自動開啟通知區域"

#: apps/io.ox/core/main.js:401 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:259
msgid "Automatic sign out"
msgstr "自動登出"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:182 module:io.ox/mail
msgid ""
"Automatically collect contacts in the folder \"Collected addresses\" while "
"reading"
msgstr "閱讀時自動將收集到的聯絡人加入到「收集到的地址」資料夾？"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:177 module:io.ox/mail
msgid ""
"Automatically collect contacts in the folder \"Collected addresses\" while "
"sending"
msgstr "寄件時自動將收集到的聯絡人加入到「收集到的地址」資料夾？"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:252 module:io.ox/calendar
msgid ""
"Automatically delete a notification mail after it has been accepted or "
"declined?"
msgstr "在接受或拒絕邀請後自動刪除通知郵件？"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:128 module:io.ox/core
msgid "Average time: %1$s ms"
msgstr "平均時間: %1$s ms"

#: apps/io.ox/core/strings.js:18 module:io.ox/core
msgid "B"
msgstr "B"

#: apps/io.ox/core/commons.js:655 module:io.ox/core
msgid "Back"
msgstr "向後"

#: apps/io.ox/calendar/freebusy/templates.js:116
#: module:io.ox/calendar/freebusy
msgid "Back to appointment"
msgstr "回到約會"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:71 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/settings/main.js:236
msgid "Basic settings"
msgstr "基礎設定"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:660 module:io.ox/mail
msgid "Bcc"
msgstr "密件抄送"

#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:71 module:io.ox/mail
msgid "Below quoted text"
msgstr "引用內容下方"

#: apps/io.ox/tours/main.js:247 module:io.ox/tours
msgid ""
"Below the recipient you will find further functions, e.g. for sending copies "
"to other recipients or for adding attachments."
msgstr "您可以在收件者下方找到更多功能，例如傳送副本給其他收件者或新增附件。"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:691 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/io.ox/tasks/print.js:99 module:io.ox/tasks
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:124
msgid "Billing information"
msgstr "帳務資訊"

#: apps/plugins/portal/birthdays/register.js:47 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/birthdays/register.js:114
#: apps/plugins/portal/birthdays/register.js:188
msgid "Birthdays"
msgstr "生日"

#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:152 module:io.ox/portal
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:524 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:525
msgid "Blind copy (BCC) to"
msgstr "密件副本 (BCC) 致"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:75
#: module:io.ox/settings/settings apps/io.ox/mail/view-detail.js:482
#: module:io.ox/mail apps/io.ox/portal/settings/pane.js:159
#: module:io.ox/portal
msgid "Blue"
msgstr "藍色"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:255 module:io.ox/contacts
msgid "Branches"
msgstr "分支"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:117 module:io.ox/core
msgid "Browser"
msgstr "瀏覽器"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:561 module:io.ox/contacts
msgid "Business Address"
msgstr "業務地址"

#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:107 module:io.ox/contacts
msgid "Business address"
msgstr "業務地址"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:256 module:io.ox/contacts
msgid "Business category"
msgstr "業務分類"

#: apps/plugins/portal/birthdays/register.js:127 module:plugins/portal
msgid "Buy a gift"
msgstr "購買禮物"

#: apps/io.ox/wizards/upsell.js:214 module:io.ox/wizards
msgid "Buy now!"
msgstr "立刻購買！"

#: apps/io.ox/calendar/month/perspective.js:135 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/week/perspective.js:128
msgid ""
"By changing the date of this appointment you are creating an appointment "
"exception to the series. Do you want to continue?"
msgstr "更改此約會日期可建立一個系列約會的例外情況。是否繼續？"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:50
#: module:io.ox/settings/settings apps/io.ox/mail/main.js:874
#: module:io.ox/mail
msgid "CC"
msgstr "抄送"

#: apps/io.ox/core/import/import.js:82 module:io.ox/core
msgid "CSV"
msgstr "CSV"

#. %1$d = Calendar week
#: apps/io.ox/calendar/month/view.js:133 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/week/view.js:831
msgid "CW %1$d"
msgstr "第 %1$d 週"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:509 module:io.ox/core
msgid "CalDAV URL"
msgstr "CalDAV URL"

#: apps/io.ox/mail/detail/links.js:113 module:io.ox/mail
msgid "Calendar"
msgstr "日曆"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:106 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/core/main.js:164 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/launchpad/main.js:32
msgctxt "app"
msgid "Calendar"
msgstr "日曆"

#: apps/io.ox/calendar/acceptdeny.js:78 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/actions.js:153 apps/io.ox/calendar/actions.js:262
#: apps/io.ox/calendar/actions.js:274 apps/io.ox/calendar/actions.js:405
#: apps/io.ox/calendar/edit/main.js:51 module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/main.js:160
#: apps/io.ox/calendar/month/perspective.js:117
#: apps/io.ox/calendar/week/perspective.js:94
#: apps/io.ox/calendar/week/perspective.js:137
#: apps/io.ox/contacts/actions.js:54 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/contacts/actions.js:150 apps/io.ox/contacts/distrib/main.js:184
#: apps/io.ox/contacts/edit/main.js:249
#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:565 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/desktop.js:1592 apps/io.ox/core/export/export.js:104
#: apps/io.ox/core/folder/add.js:96
#: apps/io.ox/core/folder/imap-subscription.js:64
#: apps/io.ox/core/import/import.js:129 apps/io.ox/core/main.js:404
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:356
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:397 apps/io.ox/core/print.js:113
#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:114 module:io.ox/core/pubsub
#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:54 apps/io.ox/core/relogin.js:56
#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:593 apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:654
#: apps/io.ox/core/tk/mobiscroll.js:35 apps/io.ox/core/upsell.js:36
#: apps/io.ox/editor/main.js:344 module:io.ox/editor
#: apps/io.ox/files/actions.js:327 module:io.ox/files
#: apps/io.ox/files/actions.js:484 apps/io.ox/files/actions.js:539
#: apps/io.ox/files/actions.js:583 apps/io.ox/files/actions.js:681
#: apps/io.ox/files/views/create.js:115
#: apps/io.ox/keychain/secretRecoveryDialog.js:39 module:io.ox/keychain
#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:43 module:io.ox/mail/accounts/settings
#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:254 apps/io.ox/mail/actions.js:87
#: module:io.ox/mail apps/io.ox/mail/actions.js:110
#: apps/io.ox/mail/actions.js:268 apps/io.ox/mail/actions.js:842
#: apps/io.ox/mail/actions/attachmentSave.js:66
#: apps/io.ox/mail/folderview-extensions.js:132
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter.js:91
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:388
#: module:io.ox/settings/settings apps/io.ox/mail/write/inline-images.js:80
#: apps/io.ox/mail/write/main.js:1334 apps/io.ox/mail/write/view-main.js:617
#: apps/io.ox/oauth/settings.js:82 module:io.ox/settings/oauth
#: apps/io.ox/portal/main.js:491 module:io.ox/portal
#: apps/io.ox/portal/settings/widgetview.js:116
#: apps/io.ox/search/view-template.js:218
#: apps/io.ox/settings/accounts/settings/pane.js:161
#: module:io.ox/settings/accounts apps/io.ox/tasks/actions.js:60
#: module:io.ox/tasks apps/io.ox/tasks/actions.js:196
#: apps/io.ox/tasks/actions.js:522 apps/io.ox/tasks/edit/main.js:161
#: apps/io.ox/tasks/edit/util.js:126
#: apps/plugins/core/feedback/register.js:130
#: apps/plugins/portal/flickr/register.js:239 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/rss/register.js:162
#: apps/plugins/portal/tumblr/register.js:256
#: apps/plugins/portal/twitter/util.js:123
#: apps/plugins/portal/twitter/util.js:452
#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:117
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: apps/io.ox/tasks/actions.js:535 module:io.ox/tasks
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#: apps/plugins/halo/mail/register.js:72 module:plugins/halo
msgid "Cannot find any messages this contact sent to you."
msgstr "找不到此聯絡人寄送給您的訊息。"

#: apps/plugins/halo/mail/register.js:79 module:plugins/halo
msgid "Cannot find any messages you sent to this contact."
msgstr "找不到您寄送給此聯絡人的訊息。"

#: apps/plugins/portal/flickr/register.js:188 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/flickr/register.js:193
msgid "Cannot find user with given name."
msgstr "找不到此名字的使用者。"

#: apps/io.ox/files/guidance/statistics.js:183 module:io.ox/files
msgid "Capacity"
msgstr "容量"

#: apps/io.ox/wizards/upsell.js:135 module:io.ox/wizards
msgid "Cart is empty."
msgstr "購物車是空的。"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:273 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/contacts/print.js:82
msgid "Cell phone"
msgstr "行動電話"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:274 module:io.ox/contacts
msgid "Cell phone (alt)"
msgstr "替代行動電話"

#: apps/io.ox/files/actions.js:743 module:io.ox/files
msgid "Change View"
msgstr "更改視圖"

#: apps/io.ox/calendar/acceptdeny.js:57 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/tasks/actions.js:568 module:io.ox/tasks
msgid "Change confirmation status"
msgstr "修改確認狀態"

#: apps/io.ox/tasks/actions.js:502 module:io.ox/tasks
msgid "Change due date"
msgstr "更改到期日"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:85 module:io.ox/core
#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:96
msgid "Change password"
msgstr "更改密碼"

#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:116 module:io.ox/core
msgid "Change password and sign out"
msgstr "更改密碼並登出"

#: apps/io.ox/tasks/edit/util.js:125 module:io.ox/tasks
msgid "Change state"
msgstr "更改狀態"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:580 module:io.ox/calendar
msgid "Change status"
msgstr "更改狀態"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:345 module:io.ox/mail
msgid "Change subscription"
msgstr "修改訂閱"

#: apps/io.ox/calendar/freebusy/templates.js:72 module:io.ox/calendar/freebusy
msgid "Change view"
msgstr "更改視圖"

#: apps/io.ox/tasks/actions.js:539 module:io.ox/tasks
#: apps/io.ox/tasks/actions.js:546
msgid "Changed due date"
msgstr "更改到期日"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:58 module:io.ox/calendar/main
msgid "Changes have been saved"
msgstr "已儲存更改"

#: apps/io.ox/oauth/settings.js:55 module:io.ox/settings/oauth
msgid "Changes have been saved."
msgstr "已儲存更改。"

#. Emoji category
#. Japanese: キャラクター
#. Contains: Cartoon characters, animals
#: apps/io.ox/emoji/categories.js:74 module:io.ox/mail/emoji
msgid "Character"
msgstr "字元"

#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:67 module:io.ox/core/pubsub
msgid "Checking credentials... This may take a few seconds."
msgstr "正在檢查帳號密碼... 可能需要幾秒鐘。"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:236 module:io.ox/contacts
msgid "Children"
msgstr "子女"

#: apps/io.ox/contacts/print.js:80 module:io.ox/contacts
msgid "City"
msgstr "城市"

#: apps/io.ox/mail/folderview-extensions.js:109 module:io.ox/mail
msgid "Clean up"
msgstr "清理"

#: apps/io.ox/mail/folderview-extensions.js:99 module:io.ox/mail
msgid "Cleaning up... This may take a few seconds."
msgstr "正在清理... 可能需要幾秒鐘。"

#: apps/io.ox/calendar/week/view.js:799 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/week/view.js:803
msgid "Click for whole day appointment"
msgstr "點選全天約會"

#: apps/plugins/portal/upsell/register.js:36 module:plugins/portal
msgid "Click here for free trial."
msgstr "點選此處免費試用。"

#: apps/io.ox/portal/main.js:297 module:io.ox/portal
#: apps/plugins/portal/facebook/register.js:268 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:384
msgid "Click here to add your account"
msgstr "點擊此處新增帳號"

#: apps/io.ox/help/center.js:127 module:io.ox/help
msgid "Click here to quit the help center"
msgstr "點擊此處離開說明中心"

#: apps/io.ox/tours/main.js:348 module:io.ox/tours
msgid ""
"Click on a letter on the left side of the navigation bar in order to display "
"the corresponding contacts from the selected address book."
msgstr "點選導覽列左方的字母以顯示選擇的通訊錄中對應的聯絡人。"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:247
#: module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "Click on a sentence to choose when to repeat the appointment."
msgstr "點下句子修改在何時重複約會。"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:246
#: module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "Click on the links to change the values."
msgstr "點下鏈結修改數值。"

#: apps/plugins/portal/facebook/register.js:98 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/linkedIn/register.js:144
#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:233
msgid "Click to authorize your account again"
msgstr "點擊以再次重新授權您的帳號"

#: apps/io.ox/preview/main.js:82 module:io.ox/preview
msgid "Click to open."
msgstr "單點開啟。"

#: apps/io.ox/preview/main.js:80 module:io.ox/preview
msgid "Click to open. Drag to your desktop to download."
msgstr "單點開啟。拖曳至您的桌面以下載。"

#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:243 module:plugins/portal
msgid "Click to retry"
msgstr "點擊以重試。"

#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:241 module:plugins/portal
msgid "Click to retry later."
msgstr "點擊以稍後重試。"

#: apps/io.ox/portal/main.js:346 module:io.ox/portal
msgid "Click to try again."
msgstr "點擊以再試一次。"

#: apps/io.ox/contacts/widgets/pictureUpload.js:131 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/contacts/widgets/pictureUpload.js:135
msgid "Click to upload image"
msgstr "單點上傳圖像。"

#: apps/io.ox/core/about/about.js:66 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:522
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:456
#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:105 module:io.ox/core/pubsub
#: apps/io.ox/core/tk/dialogs.js:537 apps/io.ox/core/wizard/registry.js:60
#: module:io.ox/core/wizard apps/io.ox/editor/main.js:157 module:io.ox/editor
#: apps/io.ox/files/actions.js:287 module:io.ox/files
#: apps/io.ox/files/carousel.js:45 apps/io.ox/files/mediaplayer.js:288
#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:304
#: module:io.ox/mail/accounts/settings
#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:326 apps/io.ox/mail/actions.js:192
#: module:io.ox/mail apps/plugins/upsell/simple-wizard/register.js:91
#: module:plugins/upsell/simple-wizard
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: apps/io.ox/core/tk/dialogs.js:730 module:io.ox/core
msgid "Close all"
msgstr "全部關閉"

#: apps/io.ox/core/tk/reminder-util.js:34 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/tk/reminder-util.js:57
msgid "Close this reminder"
msgstr "關閉此提醒"

#: apps/io.ox/tours/main.js:189 module:io.ox/tours
msgid "Closing a tile"
msgstr "關閉磚塊"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:236 module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:127 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:148
msgid "Collapse form"
msgstr "摺疊表單"

#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:173 module:io.ox/portal
#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:175
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:303 module:io.ox/mail
msgid "Color quoted lines"
msgstr "顏色引用線"

#: apps/io.ox/calendar/acceptdeny.js:72 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:110 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/contacts/model.js:241 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:437
msgid "Comment"
msgstr "注釋"

#: apps/plugins/portal/reddit/register.js:175 module:io.ox/portal
msgid "Comments"
msgstr "注釋"

#: apps/plugins/core/feedback/register.js:141 module:io.ox/core
msgid "Comments and suggestions"
msgstr ""

#: apps/io.ox/contacts/model.js:254 module:io.ox/contacts
msgid "Commercial Register"
msgstr "商業註冊"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:193 module:io.ox/mail
msgid "Common"
msgstr "共同設置"

#. Emojis that work across all Japanese carriers.
#. Japanese: 他社共通絵文字
#: apps/io.ox/emoji/categories.js:124 module:io.ox/mail/emoji
msgid "Common Emoji"
msgstr "共通表情符號"

#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:225 module:io.ox/contacts
msgid "Compact view"
msgstr "精簡型面板"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:703 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/io.ox/tasks/print.js:100 module:io.ox/tasks
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:125
msgid "Companies"
msgstr "公司"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:291 module:io.ox/contacts
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:218 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/write/main.js:201
msgid "Compose"
msgstr "撰寫"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:919 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/write/main.js:654
msgid "Compose new mail"
msgstr "撰寫新郵件"

#: apps/io.ox/tours/main.js:215 module:io.ox/tours
msgid "Composing a new E-Mail"
msgstr "撰寫新郵件"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:693
#: module:io.ox/settings/settings
msgid "Conditions"
msgstr "條件"

#: apps/io.ox/tasks/edit/util.js:145 module:io.ox/tasks
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: apps/io.ox/files/util.js:54 module:io.ox/files
msgid "Confirmation"
msgstr "確認狀態"

#: apps/io.ox/tasks/edit/util.js:148 module:io.ox/tasks
msgid "Confirmation message"
msgstr "確認訊息"

#: apps/io.ox/tasks/edit/util.js:143 module:io.ox/tasks
msgid "Confirmation status"
msgstr "確認狀態"

#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:162 module:io.ox/tasks
msgid "Confirmed"
msgstr "確認"

#: apps/io.ox/calendar/conflicts/conflictList.js:21
#: module:io.ox/calendar/conflicts/conflicts
msgid "Conflicts detected"
msgstr "檢測到衝突"

#: apps/io.ox/calendar/edit/main.js:155 module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "Conflicts with resources cannot be ignored"
msgstr "無法忽略的資源衝突"

#: apps/io.ox/calendar/view-grid-template.js:95 module:io.ox/calendar
msgid "Conflicts:"
msgstr "衝突:"

#: apps/io.ox/contacts/edit/main.js:272 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/mail/detail/links.js:112 module:io.ox/mail
msgid "Contact"
msgstr "聯繫人"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:774 module:io.ox/contacts
msgid "Contact Details"
msgstr "聯絡人詳細資訊"

#: apps/io.ox/contacts/distrib/create-dist-view.js:136 module:io.ox/contacts
msgid "Contacts"
msgstr "成員"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:192 module:io.ox/contacts
msgid "Contacts have been copied"
msgstr "已複製聯絡人"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:191 module:io.ox/contacts
msgid "Contacts have been moved"
msgstr "已移動聯絡人"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:38
#: module:io.ox/settings/settings
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: apps/io.ox/core/main.js:1099 module:io.ox/core
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: apps/io.ox/mail/main.js:288 module:io.ox/mail
msgid "Conversations"
msgstr "談話"

#: apps/io.ox/core/main.js:168 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/launchpad/main.js:36
msgctxt "app"
msgid "Conversations"
msgstr "談話"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:192 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/contacts/actions.js:773 apps/io.ox/files/actions.js:628
#: module:io.ox/files apps/io.ox/files/actions.js:913
#: apps/io.ox/mail/actions.js:308 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/actions.js:1048
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: apps/io.ox/mail/print.js:73 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:649
msgctxt "CC"
msgid "Copy"
msgid_plural "Copy"
msgstr[0] "複製"
msgstr[1] "副本"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:516 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:517
msgid "Copy (CC) to"
msgstr "副本 (CC) 致"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:677 module:io.ox/contacts
msgid "Copy to description"
msgstr "複製至描述"

#: apps/io.ox/tasks/model.js:114 module:io.ox/tasks
#: apps/io.ox/tasks/model.js:122
msgid "Costs must be between -%1$d and %1$d."
msgstr "成本必須在 -%1$d 到 %1$d 之間。"

#: apps/io.ox/core/desktop.js:209 module:io.ox/core
msgid "Could not get a default folder for this application."
msgstr "無法取得此應用程式的預設資料夾。"

#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:199 module:io.ox/tasks
msgid "Could not load all participants for this task."
msgstr "無法載入此工作中的所有參與者。"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:188 module:io.ox/contacts
msgid "Could not load attachments for this contact."
msgstr "無法載入此聯絡人的附件。"

#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:275 module:io.ox/tasks
msgid "Could not load attachments for this task."
msgstr "無法載入此工作中的附件。"

#: apps/plugins/portal/flickr/register.js:58 module:plugins/portal
msgid "Could not load data"
msgstr "無法載入資料"

#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:195 module:plugins/portal
msgid "Could not load new Tweets."
msgstr "無法載入新推文。"

#: apps/io.ox/core/tk/autocomplete.js:295 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/core/tk/vgrid.js:836 module:io.ox/core
msgid "Could not load this list"
msgstr "無法載入此清單"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:150 module:io.ox/mail
msgid "Could not save settings"
msgstr "無法儲存設定"

#: apps/io.ox/portal/widgets.js:407 module:io.ox/portal
msgid "Could not save settings."
msgstr "無法儲存設定。"

#: apps/io.ox/core/api/folder.js:648 module:io.ox/core
msgid ""
"Could not save settings. There have to be at least one user with "
"administration rights."
msgstr "無法儲存設定，必須有最少一個擁有管理員權力的使用者。"

#: apps/io.ox/calendar/list/perspective.js:182 module:io.ox/calendar
msgid "Couldn't load appointment data."
msgstr "無法載入約會資料。"

#: apps/io.ox/contacts/main.js:265 module:io.ox/contacts
msgid "Couldn't load contact data."
msgstr "無法載入聯絡人資料。"

#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:1059 module:io.ox/core
msgid "Couldn't load folders."
msgstr "無法載入資料夾。"

#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:117 module:io.ox/core
msgid "Couldn't load subfolders."
msgstr "無法載入子資料夾。"

#: apps/io.ox/mail/main.js:745 module:io.ox/mail apps/io.ox/mail/main.js:772
msgid "Couldn't load that email."
msgstr "無法載入該郵件。"

#: apps/io.ox/tasks/main.js:250 module:io.ox/tasks
msgid "Couldn't load that task."
msgstr "無法載入該工作。"

#: apps/io.ox/mail/autoforward/settings/register.js:53 module:io.ox/mail
msgid "Couldn't load your auto forward."
msgstr "無法載入您的自動轉寄設定。"

#: apps/io.ox/contacts/settings/pane.js:119 module:io.ox/contacts
#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:52 module:io.ox/core
msgid "Couldn't load your contact data."
msgstr "無法載入您的聯絡人資料。"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/register.js:46 module:io.ox/mail
msgid "Couldn't load your mail filters."
msgstr "無法載入您的郵件篩選設定。"

#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/register.js:72 module:io.ox/mail
msgid "Couldn't load your vacation notice."
msgstr "無法載入您的假期通知。"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:233 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/contacts/model.js:250 apps/io.ox/contacts/model.js:263
msgid "Country"
msgstr "國家/地區"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:77 module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:40 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:91
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: apps/io.ox/calendar/edit/main.js:176 module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/main.js:324
msgid "Create appointment"
msgstr "建立約會"

#: apps/io.ox/contacts/edit/main.js:64 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/contacts/edit/main.js:178
msgid "Create contact"
msgstr "建立聯絡人"

#: apps/io.ox/contacts/distrib/create-dist-view.js:45 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/contacts/distrib/main.js:53
msgid "Create distribution list"
msgstr "建立新通訊組列表"

#: apps/io.ox/contacts/distrib/create-dist-view.js:41 module:io.ox/contacts
msgid "Create list"
msgstr "建立清單"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter.js:42 module:io.ox/mail
msgid "Create new rule"
msgstr "建立新規則"

#: apps/io.ox/tasks/actions.js:449 module:io.ox/tasks
msgid "Create new task"
msgstr "建立新任務"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:841 module:io.ox/mail
msgid "Create reminder"
msgstr "建立提醒"

#: apps/io.ox/tasks/edit/main.js:109 module:io.ox/tasks
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:41 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:90 apps/io.ox/tasks/edit/view.js:127
msgid "Create task"
msgstr "建立任務"

#: apps/io.ox/calendar/view-detail.js:403 module:io.ox/calendar
msgid "Created"
msgstr "已建立"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:919 module:io.ox/mail
msgid ""
"Created private folder '%1$s' in %2$s and subscribed successfully to shared "
"folder"
msgstr "於 %2$s 建立了私人資料夾「%1$s」並成功訂閱"

#: apps/io.ox/files/guidance/main.js:92 module:io.ox/files
msgctxt "help"
msgid "Creating Files"
msgstr "建立檔案"

#: apps/io.ox/tours/main.js:374 module:io.ox/tours
msgid "Creating a new appointment"
msgstr "新增約會"

#: apps/io.ox/tours/main.js:338 module:io.ox/tours
msgid "Creating a new contact"
msgstr "新增聯絡人"

#: apps/io.ox/tours/main.js:571 module:io.ox/tours
msgid "Creating a new task"
msgstr "新建工作"

#: apps/io.ox/tours/main.js:531 module:io.ox/tours
msgid "Creating a note"
msgstr "建立筆記"

#: apps/io.ox/tours/main.js:102 module:io.ox/tours
msgid "Creating new items"
msgstr "建立新項目"

#: apps/io.ox/tours/main.js:402 module:io.ox/tours
msgid "Creating recurring appointments"
msgstr "建立重複約會"

#: apps/io.ox/tours/main.js:607 module:io.ox/tours
msgid "Creating recurring tasks"
msgstr "建立重複任務"

#: apps/io.ox/tours/main.js:436 module:io.ox/tours
msgid "Creating the appointment"
msgstr "新增約會"

#: apps/io.ox/tours/main.js:651 module:io.ox/tours
msgid "Creating the task"
msgstr "建立任務"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:667 module:io.ox/tasks/edit
msgid "Currency"
msgstr "幣值"

#: apps/io.ox/portal/main.js:85 module:io.ox/portal
msgid "Customize this page"
msgstr "自訂此頁面"

#: apps/io.ox/tours/main.js:197 module:io.ox/tours
msgid "Customizing"
msgstr "自訂"

#: apps/io.ox/core/import/import.js:213 module:io.ox/core
msgid "Data imported successfully"
msgstr "成功匯入資料"

#: apps/io.ox/core/import/import.js:215 module:io.ox/core
msgid "Data only partially imported ( %1$s of %2$s records)"
msgstr "只匯入部分資料〈%2$s 裏的 %1$s 記錄〉"

#: apps/io.ox/backbone/forms.js:485 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:113
#: apps/io.ox/mail/main.js:289 module:io.ox/mail
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: apps/io.ox/tasks/print.js:101 module:io.ox/tasks
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:126
msgid "Date completed"
msgstr "完成日期"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:234 module:io.ox/contacts
msgid "Date of birth"
msgstr "出生日期"

#: apps/io.ox/backbone/mini-views/date.js:25 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/calendar/actions.js:499 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/freebusy/templates.js:75 module:io.ox/calendar/freebusy
msgid "Day"
msgstr "日"

#: apps/io.ox/calendar/week/perspective.js:268 module:io.ox/calendar
msgid "Day View"
msgstr "日視圖"

#: apps/io.ox/core/tk/mobiscroll.js:38 module:io.ox/core
msgid "Days"
msgstr "日"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:408
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:457
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: apps/io.ox/calendar/acceptdeny.js:79 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:38 module:io.ox/calendar/main
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:575
#: apps/io.ox/tasks/edit/util.js:146 module:io.ox/tasks
msgid "Decline"
msgstr "拒絕"

#: apps/io.ox/calendar/print.js:197 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/tasks/print.js:91 module:io.ox/tasks
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:163
msgid "Declined"
msgstr "拒絕"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:159 module:io.ox/core
msgid "Default Theme"
msgstr "預設佈景"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:317 module:io.ox/contacts
msgid "Default address"
msgstr "預設地址"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:214 module:io.ox/core
msgid "Default app after sign in"
msgstr "登入後的預設應用程式"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:153 module:io.ox/calendar
msgid "Default calendar view"
msgstr "預設日曆視圖"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:179 module:io.ox/calendar
msgid "Default reminder"
msgstr "預設提醒時間"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:255 module:io.ox/mail
msgid "Default sender address"
msgstr "預設寄件者地址"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:269 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/io.ox/tasks/print.js:31 module:io.ox/tasks
#: apps/io.ox/tasks/util.js:230
msgid "Deferred"
msgstr "延遲"

#. Really delete portal widget - in contrast to "just disable"
#. Really delete portal widget - in contrast to "just disable"
#: apps/io.ox/calendar/actions.js:273 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/actions.js:604
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:35 module:io.ox/calendar/main
#: apps/io.ox/contacts/actions.js:53 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/contacts/actions.js:752 apps/io.ox/contacts/main.js:107
#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:391 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:592 apps/io.ox/files/actions.js:326
#: module:io.ox/files apps/io.ox/files/actions.js:680
#: apps/io.ox/files/actions.js:833 apps/io.ox/mail/actions.js:86
#: module:io.ox/mail apps/io.ox/mail/actions.js:109
#: apps/io.ox/mail/actions.js:986 apps/io.ox/mail/main.js:136
#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:272
#: apps/io.ox/portal/main.js:489 module:io.ox/portal
#: apps/io.ox/portal/settings/widgetview.js:114
#: apps/io.ox/settings/accounts/settings/pane.js:61
#: module:io.ox/settings/accounts
#: apps/io.ox/settings/accounts/settings/pane.js:63
#: apps/io.ox/settings/accounts/settings/pane.js:71
#: apps/io.ox/settings/accounts/settings/pane.js:72
#: apps/io.ox/tasks/actions.js:59 module:io.ox/tasks
#: apps/io.ox/tasks/actions.js:466 apps/io.ox/tasks/main.js:101
#: apps/plugins/portal/twitter/util.js:318 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/twitter/util.js:451
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: apps/io.ox/settings/accounts/settings/pane.js:160
#: module:io.ox/settings/accounts
msgid "Delete account"
msgstr "刪除帳號"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:260 module:io.ox/calendar
msgid "Delete appointment"
msgstr "刪除約會"

#: apps/io.ox/files/actions.js:977 module:io.ox/files
msgid "Delete version"
msgstr "刪除版本"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:261 module:io.ox/calendar
msgid "Delete whole series"
msgstr "刪除整個系列"

#: apps/io.ox/portal/main.js:485 module:io.ox/portal
#: apps/io.ox/portal/settings/widgetview.js:110
msgid "Delete widget"
msgstr "刪除小工具"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:242 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/contacts/print.js:80
msgid "Department"
msgstr "部門"

#: apps/io.ox/calendar/list/perspective.js:231 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/mail/main.js:296 module:io.ox/mail apps/io.ox/tasks/main.js:339
#: module:io.ox/tasks
msgid "Descending"
msgstr "降冪"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:217 module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/files/actions.js:534 module:io.ox/files
#: apps/io.ox/files/views/create.js:164
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:116 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/plugins/portal/flickr/register.js:231 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/rss/register.js:154 module:io.ox/portal
#: apps/plugins/portal/tumblr/register.js:248
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: apps/io.ox/calendar/edit/main.js:93 module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "Description has been copied"
msgstr "已複製描述"

#: apps/io.ox/tours/main.js:143 module:io.ox/tours
msgid ""
"Detailed guides for all modules are located in the help section of the "
"settings."
msgstr "所有模組的詳細指南可在選項的說明中找到。"

#: apps/io.ox/calendar/view-detail.js:324 module:io.ox/calendar
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

#: apps/io.ox/files/actions.js:218 module:io.ox/files
#: apps/io.ox/files/actions.js:219
msgid "Direct link: %1$s"
msgstr "直接鏈結：%1$s"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:215 module:io.ox/core/pubsub
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter.js:128 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter.js:252
#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:331 module:io.ox/portal
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: apps/io.ox/portal/main.js:142 module:io.ox/portal
#: apps/io.ox/portal/main.js:143 apps/io.ox/portal/main.js:383
msgid "Disable widget"
msgstr "停用小工具"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:41 module:io.ox/mail
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: apps/io.ox/calendar/edit/main.js:50 module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:96
#: apps/io.ox/contacts/distrib/create-dist-view.js:56 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/contacts/distrib/main.js:183
#: apps/io.ox/contacts/edit/main.js:248
#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:183
#: apps/io.ox/contacts/settings/pane.js:103 apps/io.ox/editor/main.js:343
#: module:io.ox/editor
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:58
#: module:io.ox/settings/settings
#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:107 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/write/inplace/inplace.js:114
#: apps/io.ox/mail/write/main.js:1332 apps/io.ox/mail/write/view-main.js:65
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:81 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:44 module:io.ox/core
msgid "Discard"
msgstr "放棄"

#: apps/io.ox/tasks/edit/main.js:160 module:io.ox/tasks
msgid "Discard changes"
msgstr "放棄修改"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:285 module:io.ox/mail
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: apps/io.ox/oauth/settings.js:69 module:io.ox/settings/oauth
msgid "Display Name"
msgstr "顯示名稱"

#: apps/io.ox/tours/main.js:134 module:io.ox/tours
msgid "Display area"
msgstr "顯示區域"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:298 module:io.ox/mail
msgid "Display emoticons as graphics in text emails"
msgstr "在純文字電子郵件中以圖形顯示表情符號"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:223 module:io.ox/contacts
msgid "Display name"
msgstr "顯示名"

#: apps/io.ox/contacts/settings/pane.js:79 module:io.ox/contacts
msgid "Display of names"
msgstr "姓名顯示方式"

#: apps/io.ox/tours/main.js:555 module:io.ox/tours
msgid "Displaying information"
msgstr "顯示資訊"

#: apps/io.ox/tours/main.js:78 module:io.ox/tours
msgid "Displaying the help or the settings"
msgstr "顯示選項或說明"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:679 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/io.ox/tasks/print.js:98 module:io.ox/tasks
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:123
msgid "Distance"
msgstr "距離"

#: apps/io.ox/contacts/distrib/main.js:38 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/contacts/distrib/main.js:156
msgid "Distribution List"
msgstr "通訊組列表"

#: apps/io.ox/contacts/main.js:178 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/contacts/model.js:314 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:47
#: apps/io.ox/participants/views.js:176 module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "Distribution list"
msgstr "通訊組列表"

#: apps/io.ox/contacts/distrib/main.js:78 module:io.ox/contacts
msgid "Distribution list has been saved"
msgstr "此通訊組清單已儲存"

#: apps/io.ox/files/util.js:49 module:io.ox/files
msgid ""
"Do you really want to change the file extension from  \".%1$s\" to \".%2$s"
"\" ?"
msgstr "確定要把檔案延伸名稱從 \".%1$s\" 改成 \".%2$s\" 嗎？"

#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:591 module:io.ox/core
msgid "Do you really want to delete folder \"%s\"?"
msgstr "確定要刪除資料夾「%s」？"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:43 module:io.ox/contacts
msgid "Do you really want to delete these items?"
msgstr "確定要刪除這些項目？"

#: apps/io.ox/settings/accounts/settings/pane.js:159
#: module:io.ox/settings/accounts
msgid "Do you really want to delete this account?"
msgstr "確定要刪除此帳號？"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:47 module:io.ox/contacts
msgid "Do you really want to delete this contact?"
msgstr "確定要刪除此聯絡人？"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:45 module:io.ox/contacts
msgid "Do you really want to delete this distribution list?"
msgstr "確定要刪除此收件者清單？"

#: apps/io.ox/portal/main.js:486 module:io.ox/portal
#: apps/io.ox/portal/settings/widgetview.js:111
msgid "Do you really want to delete this widget?"
msgstr "確定要刪除此小工具嗎？"

#: apps/io.ox/mail/write/main.js:1331 module:io.ox/mail
msgid "Do you really want to discard this mail?"
msgstr "您真的想放棄此郵件嗎？"

#: apps/io.ox/calendar/edit/main.js:49 module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/contacts/distrib/main.js:182 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/contacts/edit/main.js:247 apps/io.ox/editor/main.js:342
#: module:io.ox/editor apps/io.ox/tasks/edit/main.js:159 module:io.ox/tasks
msgid "Do you really want to discard your changes?"
msgstr "您真的想放棄更改？"

#: apps/io.ox/mail/folderview-extensions.js:130 module:io.ox/mail
msgid "Do you really want to empty folder \"%s\"?"
msgstr "確定要清空資料夾「%s」？"

#: apps/io.ox/files/util.js:46 module:io.ox/files
msgid ""
"Do you really want to remove the extension \".%1$s\" from your filename?"
msgstr "確定要從你的檔案名稱移除延伸檔名 \".%1$s\" 嗎？"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:259 module:io.ox/calendar
msgid ""
"Do you want to delete the whole series or just one appointment within the "
"series?"
msgstr "您是否想刪除整個系列或單個系列中的約會？"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:272 module:io.ox/calendar
msgid "Do you want to delete this appointment?"
msgstr "您是否想刪除此約會？"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:148 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/week/perspective.js:133
msgid ""
"Do you want to edit the whole series or just one appointment within the "
"series?"
msgstr "您是否想編輯整個系列或單個系列約會？"

#: apps/io.ox/launchpad/main.js:38 module:io.ox/core
msgctxt "app"
msgid "Documents"
msgstr "文件"

#: apps/io.ox/core/wizard/registry.js:50 module:io.ox/core/wizard
#: apps/io.ox/tasks/actions.js:128 module:io.ox/tasks
#: apps/io.ox/tasks/actions.js:474 apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:267
#: module:io.ox/tasks/edit apps/io.ox/tasks/print.js:31
#: apps/io.ox/tasks/util.js:207
#: apps/plugins/notifications/tasks/register.js:71
#: module:plugins/notifications
msgid "Done"
msgstr "已完成"

#: apps/io.ox/calendar/week/view.js:651 module:io.ox/calendar
#, fuzzy
msgid "Doubleclick in this row for whole day appointment"
msgstr "點選全天約會"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:809 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/core/tk/attachments.js:458 module:io.ox/core/tk/attachments
#: apps/io.ox/files/actions.js:825 module:io.ox/files
#: apps/io.ox/files/actions.js:963 apps/io.ox/mail/actions.js:1133
#: module:io.ox/mail apps/io.ox/tasks/actions.js:605 module:io.ox/tasks
#: apps/plugins/portal/updater/register.js:37 module:plugins/portal
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: apps/io.ox/core/settings/downloads/pane.js:42 module:io.ox/core
msgid "Download install file (for Windows)"
msgstr "下傳安裝檔案〈視窗〉"

#: apps/io.ox/core/settings/downloads/pane.js:64 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/settings/downloads/pane.js:73
msgid "Downloads"
msgstr "下傳"

#: apps/io.ox/tours/main.js:177 module:io.ox/tours
msgid "Drag and drop"
msgstr "拖曳"

#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:253 module:io.ox/portal
msgid "Drag to reorder widget"
msgstr "拖曳以重新排序小工具"

#: apps/io.ox/core/main.js:167 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/files/settings/pane.js:53 module:io.ox/files
#: apps/io.ox/launchpad/main.js:35
msgctxt "app"
msgid "Drive"
msgstr "Drive"

#: apps/io.ox/files/guidance/main.js:95 module:io.ox/files
msgctxt "help"
msgid "Drive Settings"
msgstr "Drive 設定"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:1170 module:io.ox/mail
msgid "Drop here to import this mail"
msgstr "放到這裡已匯入此郵件"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:523 module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:319 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:724 module:io.ox/tasks/edit
msgid "Drop here to upload a <b class=\"dndignore\">new attachment</b>"
msgstr "放到此處以上傳 <b class='dndignore'>新附件</b>"

#: apps/io.ox/files/actions.js:987 module:io.ox/files
msgid "Drop here to upload a <b class=\"dndignore\">new file</b>"
msgstr "放到此處以上傳 <b class='dndignore'>新檔案</b>"

#: apps/io.ox/files/actions.js:1007 module:io.ox/files
msgid "Drop here to upload a <b class=\"dndignore\">new version</b>"
msgstr "放到此處以上傳 <b class='dndignore'>新版本</b>"

#: apps/io.ox/files/actions.js:1001 module:io.ox/files
msgid ""
"Drop here to upload a <b class=\"dndignore\">new version</b> of \"%1$s\""
msgstr "放到此處以上傳 <b class='dndignore'>新版本的</b>「%1$s」"

#: apps/io.ox/mail/write/main.js:346 module:io.ox/mail
msgid "Drop the file anywhere to add attachment"
msgstr "只要把檔案隨便丟到一個地方即可新增附件"

#: apps/io.ox/tasks/print.js:88 module:io.ox/tasks
msgid "Due"
msgstr "到期日"

#. %1$s due date of a task
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:57 module:io.ox/tasks
#, c-format
msgid "Due %1$s"
msgstr "%1$s 到期"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:180 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/io.ox/tasks/main.js:334 module:io.ox/tasks
msgid "Due date"
msgstr "截止日"

#. Due on date
#: apps/plugins/portal/tasks/register.js:77 module:plugins/portal
msgid "Due on %1$s"
msgstr "結束於 %s"

#: apps/io.ox/mail/guidance/main.js:105 module:io.ox/mail
msgctxt "help"
msgid "E-Mail Settings"
msgstr "電子郵件選項"

#. Bytes
#. Kilobytes
#. Megabytes
#. Gigabytes
#. Terabytes
#. Petabytes
#: apps/io.ox/core/strings.js:24 module:io.ox/core
msgid "EB"
msgstr "EB"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:572 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/contacts/actions.js:744 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:207 module:io.ox/core/pubsub
#: apps/io.ox/files/actions.js:817 module:io.ox/files
#: apps/io.ox/mail/actions.js:978 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter.js:131
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter.js:136
#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:269
#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:312 module:io.ox/portal
#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:314
#: apps/io.ox/settings/accounts/settings/pane.js:46
#: module:io.ox/settings/accounts
#: apps/io.ox/settings/accounts/settings/pane.js:50
#: apps/io.ox/settings/accounts/settings/pane.js:52
#: apps/io.ox/tasks/actions.js:458 module:io.ox/tasks
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: apps/io.ox/contacts/edit/main.js:176 module:io.ox/contacts
msgid "Edit Contact"
msgstr "編輯聯絡人"

#: apps/plugins/portal/flickr/register.js:214 module:plugins/portal
msgid "Edit Flickr photo stream"
msgstr "編輯 Flickr 相片流"

#: apps/plugins/portal/tumblr/register.js:237 module:io.ox/portal
msgid "Edit Tumblr feed"
msgstr "編輯 Tumblr 資訊來源"

#: apps/io.ox/tours/main.js:711 module:io.ox/tours
msgid ""
"Edit a setting on the right side. In most of the cases, the changes are "
"activated immediately."
msgstr "編輯右邊的設定，在大多數的情況下變更將會即時生效。"

#: apps/io.ox/calendar/edit/main.js:176 module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/main.js:322
msgid "Edit appointment"
msgstr "編輯約會"

#: apps/io.ox/files/actions.js:895 module:io.ox/files
msgid "Edit description"
msgstr "編輯描述"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter.js:42 module:io.ox/mail
msgid "Edit rule"
msgstr "編輯規則"

#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:101 module:io.ox/mail
msgid "Edit signature"
msgstr "編輯簽名"

#: apps/io.ox/tasks/edit/main.js:27 module:io.ox/tasks
#: apps/io.ox/tasks/edit/main.js:209 apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:47
#: module:io.ox/tasks/edit apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:87
#: apps/io.ox/tasks/edit/view.js:127
msgid "Edit task"
msgstr "編輯任務"

#: apps/io.ox/contacts/main.js:188 module:io.ox/contacts
msgid "Edit to set a name."
msgstr "編輯以設定名稱。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:313 module:io.ox/tours
msgid "Editing multiple E-Mails"
msgstr "編輯多封郵件"

#: apps/io.ox/tours/main.js:357 module:io.ox/tours
msgid "Editing multiple contacts"
msgstr "編輯多個聯絡人"

#: apps/io.ox/tours/main.js:679 module:io.ox/tours
msgid "Editing multiple tasks"
msgstr "編輯多個任務"

#: apps/io.ox/tours/main.js:708 module:io.ox/tours
msgid "Editing settings"
msgstr "編輯選項"

#: apps/io.ox/editor/main.js:187 module:io.ox/editor
#: apps/io.ox/editor/main.js:208 apps/io.ox/editor/main.js:312
msgid "Editor"
msgstr "編輯器"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:322 module:io.ox/contacts
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:277 module:io.ox/contacts
msgid "Email 1"
msgstr "電子郵件 1"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:277 module:io.ox/contacts
msgid "Email 1 / Phone number"
msgstr "郵件 1 / 電話號碼"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:278 module:io.ox/contacts
msgid "Email 2"
msgstr "電子郵件 2"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:279 module:io.ox/contacts
msgid "Email 3"
msgstr "電子郵件 3"

#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/model.js:135 module:io.ox/mail
msgid "Email addresses"
msgstr "電子郵件位址"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:222 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/tasks/settings/pane.js:76 module:io.ox/tasks
msgid "Email notification for Accept/Declined"
msgstr "接受/拒絕的電子郵件通知"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:212 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/tasks/settings/pane.js:67 module:io.ox/tasks
msgid "Email notification for New, Changed, Deleted?"
msgstr "接收有關新建、更改、刪除的電子郵件通知？"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:207 module:io.ox/calendar
msgid "Email notification for appointment"
msgstr "約會電子郵件通知"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:227 module:io.ox/calendar
msgid "Email notification for appointment creator?"
msgstr "向約會建立者發送電子郵件通知？"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:238 module:io.ox/calendar
msgid "Email notification for appointment participant?"
msgstr "向約會參與者發送電子郵件通知？"

#: apps/io.ox/tasks/settings/pane.js:62 module:io.ox/tasks
msgid "Email notification for task"
msgstr "任務電子郵件通知"

#: apps/io.ox/tasks/settings/pane.js:81 module:io.ox/tasks
msgid "Email notification for task creator?"
msgstr "向任務建立者發送電子郵件通知？"

#: apps/io.ox/tasks/settings/pane.js:92 module:io.ox/tasks
msgid "Email notification for task participant?"
msgstr "向任務參與者發送電子郵件通知？"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:106 module:io.ox/mail
msgid ""
"Emails cannot be put into trash folder while your mail quota is exceeded."
msgstr "當您的空間已滿時，電子郵件無法被到垃圾桶。"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:251 module:io.ox/contacts
msgid "Employee ID"
msgstr "員工 ID"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:244 module:io.ox/contacts
msgid "Employee type"
msgstr "員工類型"

#. list is empty / no items
#: apps/io.ox/core/tk/vgrid.js:717 module:io.ox/core
msgctxt "vgrid"
msgid "Empty"
msgstr "空"

#: apps/io.ox/mail/folderview-extensions.js:131 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/folderview-extensions.js:146
msgid "Empty folder"
msgstr "空文件夾"

#: apps/io.ox/contacts/main.js:187 module:io.ox/contacts
msgid "Empty name and description found."
msgstr "找到空白的名稱與描述。"

#: apps/io.ox/mail/api.js:737 module:io.ox/mail
msgid "Emptying folder... This may take a few seconds."
msgstr "正在清空資料夾... 可能需要幾秒鐘。"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:215 module:io.ox/core/pubsub
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter.js:128 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter.js:252
#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:335 module:io.ox/portal
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: apps/io.ox/mail/autoforward/settings/model.js:89 module:io.ox/mail
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:40 module:io.ox/mail
msgid "Enabled for all mail folders"
msgstr "對所有郵件資料夾啟用"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:39 module:io.ox/mail
msgid "Enabled for inbox only"
msgstr "僅對收件匣啟用"

#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/model.js:134 module:io.ox/mail
msgid "Enabled for the following addresses"
msgstr "對下列地址啟用"

#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/model.js:137 module:io.ox/mail
msgid "End"
msgstr "結束"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:136 module:io.ox/calendar
msgid "End of working time"
msgstr "工作時間結束"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:171 module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "Ends on"
msgstr "結束於"

#: apps/io.ox/editor/main.js:142 module:io.ox/editor
#: apps/io.ox/editor/main.js:145
msgid "Enter document title here"
msgstr "在此輸入文件標題"

#: apps/io.ox/tours/main.js:260 module:io.ox/tours
#, fuzzy
msgid "Enter the E-Mail text below the subject."
msgstr "輸入郵件內文"

#: apps/io.ox/tours/main.js:259 module:io.ox/tours
msgid ""
"Enter the E-Mail text below the subject. If the text format was set to HTMl "
"in the options, you can format the E-Mail text. To do so select a text part "
"and then click an icon in the formatting bar."
msgstr ""
"在主旨下方輸入郵件本文，若在設定中將文字格式設定為 HTML，您將可格式化郵件文"
"字。要這樣做只需要選擇一段文字然後點下格式列中的圖示。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:239 module:io.ox/tours
msgid ""
"Enter the recipient's name on the top left side. As soon as you typed the "
"first letters, suggestions from the address books are displayed. To accept a "
"recipient suggestion, click on it."
msgstr ""
"在左上方輸入收件者名稱。當您輸入首字後，將會從通訊錄中取得建議並顯示。要接受"
"建議的收件者名稱，點選它。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:253 module:io.ox/tours
msgid "Enter the subject on the right side of the recipient."
msgstr "在收件者右方輸入主旨。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:399 module:io.ox/tours
msgid ""
"Enter the subject, the start and the end date of the appointment. Other "
"details are optional."
msgstr "輸入約會的主旨、開啟與結束日期，其他資訊皆非必填。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:593 module:io.ox/tours
msgid "Enter the subject, the start date, and a description."
msgstr "輸入主旨、開始日期以及描述"

#: apps/io.ox/tours/main.js:644 module:io.ox/tours
msgid "Entering billing information"
msgstr "輸入帳務資訊"

#: apps/io.ox/tours/main.js:256 module:io.ox/tours
msgid "Entering the E-Mail text"
msgstr "輸入郵件內文"

#: apps/io.ox/tours/main.js:396 module:io.ox/tours
#: apps/io.ox/tours/main.js:590
msgid "Entering the data"
msgstr "書入資烙"

#: apps/io.ox/tours/main.js:236 module:io.ox/tours
msgid "Entering the recipient's name"
msgstr "輸入收件者名稱"

#: apps/io.ox/tours/main.js:250 module:io.ox/tours
msgid "Entering the subject"
msgstr "輸入主旨"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:936 module:io.ox/mail
msgid "Entire thread"
msgstr "整個討論串"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:52
#: module:io.ox/settings/settings
msgid "Envelope"
msgstr "信封"

#: apps/io.ox/core/notifications.js:454 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/print.js:195 apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:110
#: module:io.ox/core/pubsub
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:26 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:342
msgid "Error log"
msgstr "錯誤記錄"

#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:83 module:io.ox/core/pubsub
#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:106
msgid "Error:"
msgstr "錯誤:"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:218 module:io.ox/core
msgid "Errors"
msgstr "錯誤"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:615 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/io.ox/tasks/print.js:96 module:io.ox/tasks
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:121
msgid "Estimated costs"
msgstr "預估成本"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:591 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/io.ox/tasks/print.js:94 module:io.ox/tasks
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:119
msgid "Estimated duration in minutes"
msgstr "預估持續分鐘數"

#. recurrence string
#. %1$d: numeric
#: apps/io.ox/calendar/util.js:438 module:io.ox/calendar
msgid "Every %1$d days"
msgstr "每 %1$d 天"

#. recurrence string
#. %1$d: numeric, interval
#. %1$d: numeric, day in month
#: apps/io.ox/calendar/util.js:480 module:io.ox/calendar
msgid "Every %1$d months on day %2$d"
msgstr "每 %1$d 月的第 %2$d 天"

#. recurrence string
#. %1$d: numeric, interval
#. %2$s: count string, e.g. first, second, or last
#. %3$s: day string, e.g. Monday
#: apps/io.ox/calendar/util.js:492 module:io.ox/calendar
msgid "Every %1$d months on the %2$s %3$s"
msgstr "每 %1$d 月的 %2$s %3$s"

#. recurrence string
#. %1$d: numeric
#. %2$s: day string, e.g. "Friday" or "Monday, Tuesday, Wednesday"
#: apps/io.ox/calendar/util.js:468 module:io.ox/calendar
msgid "Every %1$d weeks on %2$s"
msgstr "每 %1$d 週的 %2$s"

#. recurrence string
#. %1$d: numeric
#: apps/io.ox/calendar/util.js:448 module:io.ox/calendar
msgid "Every %1$d weeks on all days"
msgstr "每 %1$d 週中的每一天"

#. recurrence string
#. %1$d: numeric
#: apps/io.ox/calendar/util.js:458 module:io.ox/calendar
msgid "Every %1$d weeks on work days"
msgstr "每 %1$d 週的工作日"

#. recurrence string
#. %1$d: interval, numeric
#. %2$s: Month nane, e.g. January
#. %3$d: Date, numeric, e.g. 29
#: apps/io.ox/calendar/util.js:506 module:io.ox/calendar
msgid "Every %1$d years on %2$s %3$d"
msgstr "每  %1$d 年的  %2$s %3$s 日"

#. recurrence string
#. %1$d: interval, numeric
#. %2$s: count string, e.g. first, second, or last
#. %3$s: day string, e.g. Monday
#. %4$s: month nane, e.g. January
#: apps/io.ox/calendar/util.js:520 module:io.ox/calendar
msgid "Every %1$d years on the %2$s %3$s of %4$d"
msgstr "每 %1$d 年 %4$d 月的 %2$s %3$s"

#: apps/io.ox/calendar/util.js:435 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/util.js:445
msgid "Every day"
msgstr "每天"

#: apps/io.ox/core/main.js:704 module:io.ox/core
msgid "Exit Fullscreen"
msgstr "離開全螢幕"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:228 module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:234
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:130 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:148
msgid "Expand form"
msgstr "展開表單"

#. Label for a button which shows more upcoming
#. appointments in a listview by extending the search
#. by one month in the future
#: apps/io.ox/calendar/list/perspective.js:71 module:io.ox/calendar
msgid "Expand timeframe by one month"
msgstr "展開時間範圍一個月"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:416 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/export/export.js:103
msgid "Export"
msgstr "導出"

#: apps/io.ox/core/export/export.js:33 module:io.ox/core
msgid "Export folder"
msgstr "匯出文件夾"

#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:225 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:285
#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:300
msgid "Extended view"
msgstr "擴展面板"

#: apps/io.ox/mail/guidance/main.js:104 module:io.ox/mail
msgctxt "help"
msgid "External E-Mail Accounts"
msgstr "外部電子郵件帳號"

#: apps/io.ox/participants/views.js:140 module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/participants/views.js:167
msgid "External contact"
msgstr "外部聯絡人"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:993 module:io.ox/mail
msgid ""
"External images have been blocked to protect you against potential spam!"
msgstr "為保護您的隱私，已阻止預載外部圖片"

#: apps/plugins/portal/birthdays/register.js:127 module:plugins/portal
msgid "External link"
msgstr "外部連結"

#: apps/io.ox/calendar/view-detail.js:244 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:224 module:io.ox/tasks
msgid "External participants"
msgstr "外部參與者"

#. Emoji category
#. Japanese: 顔
#. Contains: All kinds of smilies
#: apps/io.ox/emoji/categories.js:55 module:io.ox/mail/emoji
msgid "Face"
msgstr "臉部"

#: apps/plugins/portal/facebook/register.js:119 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/facebook/register.js:265
#: apps/plugins/portal/facebook/register.js:504
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: apps/plugins/portal/facebook/register.js:107 module:plugins/portal
msgid "Facebook reported an error:"
msgstr "Facebook 回報錯誤:"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:552 module:io.ox/mail
msgid "Failed to add. Maybe the vCard attachment is invalid."
msgstr "新增失敗，也許 VCard 物件無效。"

#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:194
#: module:io.ox/mail/accounts/settings
msgid "Failed to connect."
msgstr "無法連線。"

#: apps/io.ox/keychain/secretRecoveryDialog.js:53 module:io.ox/keychain
msgid "Failed to recover accounts"
msgstr "無法復原帳號"

#: apps/io.ox/contacts/distrib/main.js:73 module:io.ox/contacts
msgid "Failed to save distribution list."
msgstr "無法儲存通訊組清單。"

#: apps/io.ox/core/relogin.js:91 module:io.ox/core
msgid "Failed to sign in"
msgstr "無法登入"

#: apps/io.ox/core/desktop.js:1690 module:io.ox/core
msgid ""
"Failed to start application. Maybe you have connection problems. Please try "
"again."
msgstr "無法開啟應用程式，也許您的網路連線有問題？請重試。"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:629 module:io.ox/calendar/main
msgid ""
"Failed to update confirmation status; most probably the appointment has been "
"deleted."
msgstr "無法更新確認狀態；最可能的情況是該約會可能已被刪除。"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:631 module:io.ox/calendar/main
msgid ""
"Failed to update confirmation status; most probably the task has been "
"deleted."
msgstr "無法更新確認狀態；最可能的情況是該任務可能已被刪除。"

#: apps/plugins/portal/twitter/util.js:94 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/twitter/util.js:331
msgid "Favorite"
msgstr "最愛"

#: apps/plugins/portal/twitter/util.js:89 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/twitter/util.js:216
msgid "Favorited"
msgstr "已加入最愛"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:266 module:io.ox/contacts
msgid "Fax"
msgstr "傳真"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:272 module:io.ox/contacts
msgid "Fax (Home)"
msgstr "傳真（住宅）"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:276 module:io.ox/contacts
msgid "Fax (alt)"
msgstr "傳真（替代）"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:398
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:447
msgid "February"
msgstr "二月"

#: apps/plugins/portal/tumblr/register.js:242 module:io.ox/portal
msgid "Feed URL"
msgstr "資訊來源 URL"

#: apps/plugins/core/feedback/register.js:128 module:io.ox/core
msgid "Feedback"
msgstr ""

#. Emoji category
#. Japanese should include "Katakana Middle Dot". Unicode: 30FB
#. Japanese: 気持ち・装飾
#. Other languages can use simple bullet. Unicode: 2022
#. Contains: Hearts, Gestures like thumbs up
#: apps/io.ox/emoji/categories.js:62 module:io.ox/mail/emoji
msgid "Feeling • Decoration"
msgstr "感覺‧裝飾"

#: apps/io.ox/files/fluid/view-detail.js:328 module:io.ox/files
#: apps/io.ox/mail/detail/links.js:112 module:io.ox/mail
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: apps/io.ox/files/fluid/perspective.js:192 module:io.ox/files
msgid "File Details"
msgstr "檔案詳情"

#: apps/io.ox/core/api/folder.js:1267 module:io.ox/core
msgid "File names must not be empty"
msgstr "檔案名稱不能為空"

#: apps/io.ox/core/api/folder.js:1279 module:io.ox/core
msgid "File names must not contain slashes"
msgstr "檔案名稱不能包含斜線"

#: apps/plugins/portal/quota/register.js:36 module:plugins/portal
msgid "File quota"
msgstr "檔案額度"

#: apps/io.ox/files/actions.js:217 module:io.ox/files
msgid "File: %1$s"
msgstr "檔案：%1$s"

#: apps/io.ox/core/tk/attachments.js:590 module:io.ox/core/tk/attachments
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#: apps/io.ox/files/fluid/perspective.js:659 module:io.ox/files
msgid "Files View"
msgstr "檔案視圖"

#: apps/io.ox/files/actions.js:628 module:io.ox/files
msgid "Files have been copied"
msgstr "已複製檔案"

#: apps/io.ox/files/actions.js:627 module:io.ox/files
msgid "Files have been moved"
msgstr "已移動檔案"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:564 module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/freebusy/templates.js:31 module:io.ox/calendar/freebusy
msgid "Find a free time"
msgstr "尋找空閒時間"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:224 module:io.ox/contacts
#: apps/plugins/wizards/mandatory/main.js:83 module:io.ox/wizards/firstStart
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: apps/io.ox/contacts/settings/pane.js:73 module:io.ox/contacts
msgid "First name Last name"
msgstr "名 姓"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:64
#: module:io.ox/settings/settings
msgid "Flag mail with"
msgstr "為郵件加入旗標"

#: apps/plugins/portal/flickr/register.js:293 module:plugins/portal
msgid "Flickr"
msgstr "Flickr"

#: apps/io.ox/calendar/view-detail.js:385 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/mail/detail/links.js:113 module:io.ox/mail
msgid "Folder"
msgstr "文件夾"

#: apps/io.ox/mail/guidance/main.js:82 module:io.ox/mail
msgid "Folder actions"
msgstr "資料夾行為"

#: apps/io.ox/core/folder/add.js:91 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:648
msgid "Folder name"
msgstr "文件夾名"

#: apps/io.ox/core/api/folder.js:1268 module:io.ox/core
msgid "Folder names must not be empty"
msgstr "資料夾名稱不能為空"

#: apps/io.ox/core/api/folder.js:1280 module:io.ox/core
msgid "Folder names must not contain slashes"
msgstr "資料夾名稱不含斜線"

#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:240 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:351
msgid "Folder permissions"
msgstr "文件夾許可權"

#: apps/io.ox/tours/main.js:122 module:io.ox/tours
msgid "Folder tree"
msgstr "資料夾樹"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:497 module:io.ox/core
msgid "Folder type"
msgstr "文件夾類型"

#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:477 module:io.ox/core
msgid "Folder view"
msgstr "文件夾面板"

#. %1$s is the filename
#: apps/io.ox/core/api/folder.js:1220 module:io.ox/core
msgid ""
"Folder with name \"%1$s\" will be hidden. Enable setting \"Show hidden files "
"and folders\" to access this folder again."
msgstr ""
"資料夾「%1$S」將會被隱藏，請啟用「顯示隱藏檔案與資料夾」選項以再次存取此資料"
"夾。"

#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:843 module:io.ox/core
msgid "Folder-specific actions"
msgstr "資料夾行為"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:58 module:io.ox/core
msgid "Folders"
msgstr "文件夾"

#. twitter: Follow this person
#: apps/plugins/portal/twitter/util.js:364 module:plugins/portal
msgid "Follow"
msgstr "關注"

#. twitter: already following this person
#: apps/plugins/portal/twitter/util.js:382 module:plugins/portal
msgid "Following"
msgstr "關注"

#. Emoji category
#. Japanese: 食べ物
#. Contains: Cup of coffee, cake, fruits
#: apps/io.ox/emoji/categories.js:79 module:io.ox/mail/emoji
msgid "Food"
msgstr "食物"

#: apps/io.ox/core/login-i18n.js:42 module:io.ox/core/login
#, fuzzy
msgid "For best results, please use"
msgstr "為了能有最佳效果，請使用"

#: apps/io.ox/core/login-i18n.js:27 module:io.ox/core/login
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: apps/io.ox/core/export/export.js:48 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/import/import.js:46
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:243 module:io.ox/mail
msgid "Format emails as"
msgstr "將電子郵件格式化為 "

#: apps/io.ox/mail/actions.js:969 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/write/main.js:657
msgid "Forward"
msgstr "轉發"

#: apps/io.ox/mail/autoforward/settings/model.js:88 module:io.ox/mail
msgid "Forward all incoming emails to this address"
msgstr "轉寄所有郵件至此地址"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:239 module:io.ox/mail
msgid "Forward emails as"
msgstr "轉發電子郵件為"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:275 module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/util.js:30 module:io.ox/calendar
msgid "Free"
msgstr "空閒的"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:366
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:437
#: apps/io.ox/calendar/model.js:176 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/util.js:407
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:858 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/main.js:290 apps/io.ox/mail/main.js:324
#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/model.js:136
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:273
msgid "From"
msgstr "從"

#: apps/io.ox/core/main.js:707 module:io.ox/core apps/io.ox/core/main.js:711
#: apps/io.ox/files/actions.js:1198 module:io.ox/files
msgid "Fullscreen"
msgstr "全螢幕"

#. Placeholder in furigana field
#: apps/l10n/ja_JP/io.ox/register.js:82 module:l10n/ja_JP
msgid "Furigana for company"
msgstr "公司注音"

#. Placeholder in furigana field
#: apps/l10n/ja_JP/io.ox/register.js:79 module:l10n/ja_JP
msgid "Furigana for first name"
msgstr "名字注音"

#. Placeholder in furigana field
#: apps/l10n/ja_JP/io.ox/register.js:76 module:l10n/ja_JP
msgid "Furigana for last name"
msgstr "姓氏注音"

#: apps/io.ox/tours/main.js:433 module:io.ox/tours
msgid "Further down you can add attachments to the appointment."
msgstr "您還可以新增附件至約會。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:244 module:io.ox/tours
msgid "Further functions"
msgstr "更多功能"

#: apps/io.ox/tours/main.js:140 module:io.ox/tours
msgid "Further information"
msgstr "更多資訊"

#. Bytes
#. Kilobytes
#. Megabytes
#: apps/io.ox/core/strings.js:21 module:io.ox/core
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: apps/io.ox/core/upsell.js:35 module:io.ox/core
msgid "Get free upgrade"
msgstr "取得免費升級"

#. Tour name; general introduction
#: apps/io.ox/tours/main.js:770 module:io.ox/tours
msgid "Getting started"
msgstr "開始入門"

#: apps/plugins/core/feedback/register.js:178 module:io.ox/core
msgid "Give feedback"
msgstr ""

#: apps/io.ox/portal/main.js:37 module:io.ox/portal
msgid "Good evening, %s"
msgstr "%s 晚安"

#: apps/io.ox/portal/main.js:35 module:io.ox/portal
msgid "Good morning, %s"
msgstr "%s 早安"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:78
#: module:io.ox/settings/settings apps/io.ox/mail/view-detail.js:484
#: module:io.ox/mail apps/io.ox/portal/settings/pane.js:153
#: module:io.ox/portal
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:73
#: module:io.ox/settings/settings apps/io.ox/mail/view-detail.js:483
#: module:io.ox/mail apps/io.ox/portal/settings/pane.js:157
#: module:io.ox/portal
msgid "Green"
msgstr "綠色"

#: apps/io.ox/participants/views.js:149 module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "Group"
msgstr "組"

#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:44 module:io.ox/core
msgid "Guest"
msgstr "Guest"

#: apps/io.ox/files/actions.js:779 module:io.ox/files
#: apps/io.ox/mail/actions.js:932 module:io.ox/mail
msgid "Guidance"
msgstr "指引"

#: apps/io.ox/tours/main.js:796 module:io.ox/tours
msgid "Guided tour for this app"
msgstr "此應用程式的導覽"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:50 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:798
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:52 module:io.ox/mail
msgid "HTML and plain text"
msgstr "HTML 和純文本"

#: apps/io.ox/tours/main.js:305 module:io.ox/tours
msgid "Halo view"
msgstr "Halo View"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:51
#: module:io.ox/settings/settings
msgid "Header"
msgstr "標題"

#: apps/io.ox/portal/main.js:39 module:io.ox/portal
msgid "Hello %s"
msgstr "%s 您好"

#: apps/plugins/portal/helloworld/register.js:70 module:plugins/portal
msgid "Hello World"
msgstr "Hello World"

#: apps/io.ox/calendar/freebusy/templates.js:109
#: module:io.ox/calendar/freebusy apps/io.ox/core/main.js:672
#: module:io.ox/core apps/io.ox/help/center.js:103 module:io.ox/help
msgid "Help"
msgstr "説明"

#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:344 module:io.ox/core/pubsub
#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:345
msgid "Hi!<br><br>%1$s shares a publication with you:<br>%2$s"
msgstr "嗨！<br><br>%1s 與您分享下列發佈內容:<br>%2$s"

#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:939 module:io.ox/core
#, fuzzy
msgid "Hidden folders"
msgstr "新增資料夾"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:673 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:128 module:io.ox/mail
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:706 module:io.ox/contacts
msgid "Hide QR code"
msgstr "隱藏 QR code"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:803 module:io.ox/mail
msgctxt "plural"
msgid "Hide attachment"
msgid_plural "Hide attachments"
msgstr[0] "隱藏附件"
msgstr[1] "隱藏附件"

#: apps/plugins/portal/facebook/register.js:28 module:plugins/portal
msgid "Hide comments"
msgstr "隱藏注釋"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1104 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:567 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:577
msgid "Hide details"
msgstr "隱藏詳情"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:70 module:io.ox/core
msgid "Hide request body"
msgstr "隱藏請求內容"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:80 module:io.ox/core
msgid "Hide stack trace"
msgstr "隱藏堆疊追蹤內容"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:775 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:340 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/io.ox/tasks/print.js:32 module:io.ox/tasks
msgid "High"
msgstr "高"

#: apps/io.ox/mail/util.js:347 module:io.ox/core apps/io.ox/tasks/util.js:332
#: module:io.ox/tasks
msgid "High priority"
msgstr "高優先順序"

#. Emoji category
#. Japanese: 趣味
#. Contains: Tennis, golf, football, pool
#: apps/io.ox/emoji/categories.js:94 module:io.ox/mail/emoji
msgid "Hobby"
msgstr "興趣"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:579 module:io.ox/contacts
msgid "Home Address"
msgstr "住家位址"

#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:106 module:io.ox/contacts
msgid "Home address"
msgstr "住家位址"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:114 module:io.ox/core
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: apps/io.ox/core/tk/mobiscroll.js:37 module:io.ox/core
msgid "Hours"
msgstr "時"

#: apps/io.ox/calendar/freebusy/templates.js:103
#: module:io.ox/calendar/freebusy
msgid "How does this work?"
msgstr "這個功能如何使用？"

#: apps/io.ox/tours/main.js:702 module:io.ox/tours
msgid "How the settings are organized"
msgstr "設定如何整理"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:343 module:io.ox/mail
msgid "IMAP folder subscription"
msgstr "IMAP 資料夾訂閱"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:289 module:io.ox/contacts
msgid "IP phone"
msgstr "IP 電話"

#: apps/io.ox/files/actions.js:757 module:io.ox/files
#: apps/io.ox/files/actions.js:1238
msgid "Icons"
msgstr "圖示"

#: apps/io.ox/tours/main.js:552 module:io.ox/tours
msgid ""
"If a folder contains images, you can display a slideshow. To do so click on "
"Slideshow on the upper right side."
msgstr ""
"若資料夾包含圖片，您可以以幻燈片模式播放。要這麼做，點選右上角的幻燈片。"

#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:112 module:io.ox/core
msgid ""
"If you change the password, you will be signed out. Please ensure that "
"everything is closed and saved."
msgstr "若您變更密碼將會被登出，請確保所有東西已關閉並儲存。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:192 module:io.ox/tours
msgid ""
"If you no longer want to display a tile, click the cross on the upper right "
"side."
msgstr "若您不想要再看到某個磚塊，點下右上角的叉"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:39 module:io.ox/calendar/main
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: apps/io.ox/calendar/edit/main.js:158 module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/month/perspective.js:116 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/week/perspective.js:93
msgid "Ignore conflicts"
msgstr "忽略衝突"

#: apps/io.ox/core/import/import.js:118 module:io.ox/core
msgid ""
"Ignore existing events. Helpful to import public holiday calendars, for "
"example."
msgstr "忽略現有事件，匯入國定假日行事曆時很有用。"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:292 module:io.ox/contacts
msgid "Image 1"
msgstr "圖片 1"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:441 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/import/import.js:128
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: apps/io.ox/core/import/import.js:149 module:io.ox/core
msgid "Import into"
msgstr "匯入至"

#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:222 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:367
msgid "Import signatures"
msgstr "匯入簽名"

#: apps/plugins/portal/birthdays/register.js:152 module:plugins/portal
msgid "In %1$d days"
msgstr "%1$d 天內"

#: apps/io.ox/tours/main.js:98 module:io.ox/tours
msgid ""
"In case of new notifications, e.g. appointment invitations, the info area is "
"opened on the right side."
msgstr "有新通知，例如約會邀請時，資訊區域將會開啟於右邊。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:316 module:io.ox/tours
msgid ""
"In order to edit multiple E-Mails at once, enable the checkboxes on the left "
"side of the E-Mails. If the checkboxes are not displayed, click the icon on "
"the bottom left side."
msgstr ""
"要一次編輯多封郵件，點選郵件左邊的選取盒。若選取盒未顯示，點選右下角的圖示。"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:266 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/io.ox/tasks/print.js:31 module:io.ox/tasks
#: apps/io.ox/tasks/util.js:222
msgid "In progress"
msgstr "進行中"

#: apps/io.ox/tours/main.js:647 module:io.ox/tours
msgid ""
"In the Details section at the bottom right side you can enter billing "
"information."
msgstr "在右下角的詳情段落中您可以輸入帳務資訊。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:540 module:io.ox/tours
msgid ""
"In the Icons view you can see the files of the selected folder in the "
"display area."
msgstr "在圖示視圖，您可以在顯示區域中檢視所選的資料夾當中的檔案。"

#: apps/plugins/portal/mail/register.js:32 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/mail/register.js:159
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: apps/io.ox/core/export/export.js:84 module:io.ox/core
msgid "Include distribution lists"
msgstr "包含通訊組列表"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:247 module:io.ox/calendar
msgid "Incoming Notification Mails"
msgstr "接收通知郵件"

#: apps/io.ox/tasks/actions.js:526 module:io.ox/tasks
msgid "Inconsistent dates"
msgstr "不連貫的日期"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:257 module:io.ox/contacts
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: apps/io.ox/tours/main.js:95 module:io.ox/tours
msgid "Info area"
msgstr "資訊區域"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:45 module:io.ox/mail
msgid "Inline"
msgstr "內聯"

#. %1$s inline menu title for better accessibility
#: apps/io.ox/core/extPatterns/links.js:283 module:io.ox/core
#, fuzzy
msgid "Inline menu %1$s"
msgstr "已登入為 %1$s"

#: apps/io.ox/mail/write/inline-images.js:79 module:io.ox/mail
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: apps/io.ox/mail/write/inline-images.js:61 module:io.ox/mail
msgid "Insert inline image"
msgstr "插入行內圖片"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:226 module:io.ox/mail
msgid "Insert the original email text to a reply"
msgstr "於回覆中插入原始電子郵件文字"

#. %1$s is the name of the platform
#. %2$s is an the "add to home" icon
#. %3$s and %4$s are markers for bold text.
#. The words "Home Screen" may not be translated or should match the
#. string used on an iPhone using the "add to homescreen" function for weblinks
#: apps/plugins/mobile/addToHomescreen/register.js:75
#: module:plugins/mobile/addToHomescreen/i18n
msgid ""
"Install this web app on your %1$s: Tap %2$s and then %3$s'Add to Home "
"Screen'%4$s"
msgstr "在您的 %1$s 安裝此網頁應用程式: 點選 %2$s -> %3$s「新增至主畫面」%4$s"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:287 module:io.ox/contacts
msgid "Instant Messenger 1"
msgstr "即時訊息 1"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:288 module:io.ox/contacts
msgid "Instant Messenger 2"
msgstr "即時訊息 2"

#: apps/io.ox/backbone/basicModel.js:129 module:io.ox/core
msgid "Invalid data"
msgstr "無效資料"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:736 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/mail/actions.js:1161 module:io.ox/mail
msgid "Invite to appointment"
msgstr "約會敲請"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:627 module:io.ox/calendar
msgid "Invite to new appointment"
msgstr "邀請至新約會"

#: apps/io.ox/tours/main.js:414 module:io.ox/tours
#: apps/io.ox/tours/main.js:630
msgid "Inviting other participants"
msgstr "邀請其他參與者"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:28
#: module:io.ox/settings/settings
msgid "Is bigger than"
msgstr "大於"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:39
#: module:io.ox/settings/settings
msgid "Is exactly"
msgstr "等於"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:29
#: module:io.ox/settings/settings
msgid "Is smaller than"
msgstr "小於"

#: apps/io.ox/core/commons.js:648 module:io.ox/core
msgid "Items"
msgstr "項目"

#: apps/io.ox/files/actions.js:162 module:io.ox/files
msgid "Items without a file can not be downloaded."
msgstr "無法下載沒有檔案的項目。"

#: apps/io.ox/files/actions.js:198 module:io.ox/files
msgid "Items without a file can not be opened."
msgstr "無法開啟沒有檔案的項目。"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:397
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:446
msgid "January"
msgstr "一月"

#. Emoji collection. Emoji icons that work across Japanese (telecom) carriers.
#: apps/io.ox/emoji/categories.js:45 module:io.ox/mail/emoji
msgid "Japanese Carrier"
msgstr "日本業者"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:493 module:io.ox/contacts
msgid "Job"
msgstr "工作"

#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:109 module:io.ox/contacts
msgid "Job description"
msgstr "工作描述"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:403
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:452
msgid "July"
msgstr "七月"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:402
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:451
msgid "June"
msgstr "六月"

#. Just disable portal widget - in contrast to delete
#. Just disable portal widget - in contrast to delete
#: apps/io.ox/portal/main.js:495 module:io.ox/portal
#: apps/io.ox/portal/settings/widgetview.js:120
msgid "Just disable widget"
msgstr "僅停用小工具"

#. Bytes
#: apps/io.ox/core/strings.js:19 module:io.ox/core
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:57
#: module:io.ox/settings/settings
msgid "Keep"
msgstr "保留"

#: apps/io.ox/mail/main.js:291 module:io.ox/mail
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:100 module:io.ox/core
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: apps/io.ox/contacts/settings/pane.js:72 module:io.ox/contacts
msgid "Language-specific default"
msgstr "不同語言的細部設定"

#: apps/io.ox/core/login-i18n.js:28 module:io.ox/core/login
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#: apps/io.ox/calendar/util.js:150 module:io.ox/calendar
msgid "Last Week"
msgstr "上週"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:225 module:io.ox/contacts
#: apps/plugins/wizards/mandatory/main.js:89 module:io.ox/wizards/firstStart
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: apps/io.ox/contacts/settings/pane.js:74 module:io.ox/contacts
msgid "Last name, First name"
msgstr "姓，名"

#: apps/io.ox/core/main.js:155 module:io.ox/core
msgid "Launcher dropdown. Press [enter] to jump to the dropdown."
msgstr "啟動器下拉選單，請按 Enter 以跳轉至下拉選單。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:71 module:io.ox/tours apps/io.ox/tours/main.js:171
msgid "Launching an app"
msgstr "執行應用程式"

#. Emoji category
#. Japanese should include "Katakana Middle Dot". Unicode: 30FB
#. Japanese: 文字・記号
#. Other languages can use simple bullet. Unicode: 2022
#. Contains: Arrows, numbers, symbols like play and fast-forward, copyright symbol
#: apps/io.ox/emoji/categories.js:101 module:io.ox/mail/emoji
msgid "Letters • Symbols"
msgstr "書信‧符號"

#. Emoji category
#. Japanese: 日常
#. Rather "everyday life". Contains: Cars, trucks, plane, buildings, flags
#: apps/io.ox/emoji/categories.js:84 module:io.ox/mail/emoji
msgid "Life"
msgstr "生活"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:74
#: module:io.ox/settings/settings apps/io.ox/mail/view-detail.js:489
#: module:io.ox/mail apps/io.ox/portal/settings/pane.js:158
#: module:io.ox/portal
msgid "Light blue"
msgstr "亮藍"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:72
#: module:io.ox/settings/settings apps/io.ox/mail/view-detail.js:486
#: module:io.ox/mail apps/io.ox/portal/settings/pane.js:156
#: module:io.ox/portal
msgid "Light green"
msgstr "亮綠"

#: apps/plugins/portal/facebook/register.js:389 module:plugins/portal
msgid "Liked a link: %s"
msgstr "對連結說讚: %s"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:249 module:io.ox/mail
#, fuzzy
msgid "Line wrap when sending text mails after"
msgstr "發送純文字郵件時當字數超過下列長度即換行:"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:250 module:io.ox/mail
#, fuzzy
msgid "Line wrap when sending text mails after how much characters"
msgstr "發送純文字郵件時當字數超過下列長度即換行:"

#: apps/plugins/portal/linkedIn/register.js:349 module:plugins/portal
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: apps/plugins/portal/linkedIn/register.js:269 module:plugins/portal
msgid "LinkedIn Network Updates"
msgstr "LinkedIn 網路更新"

#: apps/plugins/portal/linkedIn/register.js:138 module:plugins/portal
msgid "LinkedIn reported an error:"
msgstr "LinkedIn 回報錯誤:"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:313 module:io.ox/contacts
msgid "Links"
msgstr "鏈結"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:527 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/files/actions.js:750 module:io.ox/files
#: apps/io.ox/files/actions.js:1228
msgid "List"
msgstr "列表"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:149 module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: apps/io.ox/files/actions.js:922 module:io.ox/files
msgid "Lock"
msgstr "鎖定"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:220 module:io.ox/core
msgid "Loss"
msgstr "損失"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:129 module:io.ox/core
msgid "Loss: %1$s %"
msgstr "失去 %1$s %"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:777 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:338 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/io.ox/tasks/print.js:32 module:io.ox/tasks
msgid "Low"
msgstr "低"

#: apps/io.ox/mail/util.js:349 module:io.ox/core apps/io.ox/tasks/util.js:334
#: module:io.ox/tasks
msgid "Low priority"
msgstr "低優先順序"

#. Bytes
#. Kilobytes
#: apps/io.ox/core/strings.js:20 module:io.ox/core
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: apps/io.ox/mail/write/main.js:747 module:io.ox/mail
msgid "Mail"
msgstr "郵件"

#: apps/io.ox/core/main.js:162 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/launchpad/main.js:30 apps/io.ox/mail/settings/pane.js:166
#: module:io.ox/mail
msgctxt "app"
msgid "Mail"
msgstr "郵件"

#: apps/io.ox/mail/main.js:104 module:io.ox/mail
msgid "Mail Details"
msgstr "郵件詳細資訊"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter.js:361 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/register.js:24
msgid "Mail Filter"
msgstr "郵件篩選"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:215 module:io.ox/mail
msgid "Mail Thread Details"
msgstr "郵件討論串詳情"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:515 module:io.ox/contacts
msgid "Mail and Messaging"
msgstr "郵件與訊息"

#: apps/io.ox/settings/accounts/settings/pane.js:120
#: module:io.ox/settings/accounts apps/io.ox/settings/main.js:242
#: module:io.ox/core
msgid "Mail and Social Accounts"
msgstr "郵件與社交帳戶"

#: apps/plugins/portal/quota/register.js:50 module:plugins/portal
msgid "Mail count quota"
msgstr "郵件數量額度"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:308 module:io.ox/mail
msgid "Mail has been copied"
msgstr "已複製郵件"

#: apps/io.ox/mail/main.js:816 module:io.ox/mail
msgid "Mail has been imported"
msgstr "已匯入郵件"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:307 module:io.ox/mail
msgid "Mail has been moved"
msgstr "已移動郵件"

#: apps/io.ox/mail/write/main.js:1212 module:io.ox/mail
msgid "Mail has empty subject. Send it anyway?"
msgstr "這封信沒有主旨，要傳送嗎？"

#: apps/io.ox/mail/write/main.js:1205 module:io.ox/mail
msgid "Mail has no recipient."
msgstr "郵件沒有收件者。"

#: apps/plugins/portal/quota/register.js:43 module:plugins/portal
msgid "Mail quota"
msgstr "郵件額度"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:103 module:io.ox/mail
msgid "Mail quota exceeded"
msgstr "已達信箱可用空間額度"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:853 module:io.ox/mail
msgid "Mail reminder"
msgstr "郵件提醒"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:858 module:io.ox/mail
msgid "Mail reminder for"
msgstr "郵件提醒給"

#: apps/io.ox/mail/write/main.js:1268 module:io.ox/mail
msgid "Mail saved as draft"
msgstr "已將郵件保存草稿"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:194 module:io.ox/mail
msgid "Mail source"
msgstr "郵件來源"

#: apps/io.ox/mail/main.js:874 module:io.ox/mail
msgid "Mail text"
msgstr "郵件文字"

#: apps/io.ox/core/tk/upload.js:106 module:io.ox/core
msgid "Mail was not imported, only .eml files are supported."
msgstr "郵件未被匯入，僅支援 .eml 檔案。"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:48
#: module:io.ox/settings/settings
msgid "Mailing list"
msgstr "郵件清單"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:308 module:io.ox/mail
msgid "Mails have been copied"
msgstr "已複製郵件"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:307 module:io.ox/mail
msgid "Mails have been moved"
msgstr "郵件已移動"

#: apps/io.ox/mail/statistics.js:171 module:io.ox/mail
msgid "Mails per hour (%)"
msgstr "每小時郵件 (%)"

#: apps/io.ox/mail/statistics.js:120 module:io.ox/mail
msgid "Mails per week-day (%)"
msgstr "每工作天郵件數 (%)"

#: apps/io.ox/files/actions.js:970 module:io.ox/files
msgid "Make this the current version"
msgstr "將此版本作為目前版本"

#: apps/io.ox/launchpad/main.js:197 module:io.ox/core
msgid "Manage applications"
msgstr "管理應用程式"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:258 module:io.ox/contacts
msgid "Manager"
msgstr "經理"

#: apps/io.ox/mail/guidance/main.js:103 module:io.ox/mail
msgctxt "help"
msgid "Managing E-Mail messages"
msgstr "管理 E-Mail"

#: apps/io.ox/files/guidance/main.js:93 module:io.ox/files
msgctxt "help"
msgid "Managing Files"
msgstr "管理檔案"

#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:255
#: module:io.ox/mail/accounts/settings
msgid "Manual"
msgstr "手動"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:399
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:448
msgid "March"
msgstr "三月"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:235 module:io.ox/contacts
msgid "Marital status"
msgstr "婚姻狀況"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:189 module:io.ox/calendar
msgid "Mark all day appointments as free"
msgstr "將全天約會標示為空閒"

#: apps/io.ox/mail/folderview-extensions.js:88 module:io.ox/mail
msgid "Mark all mails as read"
msgstr "將所有郵件標示為已讀"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:316 module:io.ox/contacts
msgid "Mark as distributionlist"
msgstr "標示為通訊組列表"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:1024 module:io.ox/mail
msgid "Mark as spam"
msgstr "標示為垃圾信"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:62
#: module:io.ox/settings/settings
msgid "Mark mail as"
msgstr "將郵件標示為"

#. Translation should be as short a possible
#. Instead of "Mark as read" it's just "Mark read"
#. German, for example, should be just "Gelesen"
#: apps/io.ox/mail/actions.js:1010 module:io.ox/mail
msgid "Mark read"
msgstr "標記為已讀"

#. Translation should be as short a possible
#. Instead of "Mark as unread" it's just "Mark unread"
#. German, for example, should be just "Ungelesen"
#: apps/io.ox/mail/actions.js:998 module:io.ox/mail
msgid "Mark unread"
msgstr "標記為未讀"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:40
#: module:io.ox/settings/settings
msgid "Matches"
msgstr "符合"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:401
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:450
msgid "May"
msgstr "五月"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:339 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/io.ox/tasks/print.js:32 module:io.ox/tasks
msgid "Medium"
msgstr "媒體"

#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:104 module:io.ox/contacts
msgid "Messaging"
msgstr "消息"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:387 module:io.ox/contacts
msgid "Messenger"
msgstr "Messenger"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:226 module:io.ox/contacts
msgid "Middle name"
msgstr "中間名"

#: apps/io.ox/files/mediaplayer.js:286 module:io.ox/files
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#. %1$s is the minimum passwordlength
#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:78 module:io.ox/core
#, c-format
msgid "Minimum password length is %1$d."
msgstr ""

#: apps/io.ox/core/tk/mobiscroll.js:36 module:io.ox/core
msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

#. section name for contact fields in detail view
#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:616 module:io.ox/contacts
msgid "Miscellaneous"
msgstr "其他"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:1163 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:1164
msgid "Mobile"
msgstr "手機"

#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:426 module:io.ox/portal
#, fuzzy
msgid "Mobile device settings:"
msgstr "資料夾設定"

#: apps/io.ox/core/pubsub/model.js:179 module:io.ox/core/pubsub
msgid "Model is incomplete."
msgstr "模型不完整。"

#: apps/io.ox/calendar/view-detail.js:426 module:io.ox/calendar
msgid "Modified"
msgstr "已修改"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:362
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:433
#: apps/io.ox/calendar/model.js:172 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/util.js:403
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: apps/io.ox/backbone/mini-views/date.js:24 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/calendar/actions.js:520 module:io.ox/calendar
msgid "Month"
msgstr "月"

#: apps/io.ox/calendar/month/perspective.js:389 module:io.ox/calendar
msgid "Month View"
msgstr "月視圖"

#. recurrence string
#. %1$d: numeric, day in month
#: apps/io.ox/calendar/util.js:476 module:io.ox/calendar
msgid "Monthly on day %1$d"
msgstr "每月的 %1$d 日"

#. recurrence string
#. %1$s: count string, e.g. first, second, or last
#. %2$s: day string, e.g. Monday
#: apps/io.ox/calendar/util.js:487 module:io.ox/calendar
msgid "Monthly on the %1$s %2$s"
msgstr "每月的  %1$s %2$s"

#: apps/io.ox/core/tk/mobiscroll.js:39 module:io.ox/core
msgid "Months"
msgstr "月"

#: apps/io.ox/core/extPatterns/links.js:316 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/extPatterns/links.js:326
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:767 module:io.ox/mail
msgid "More"
msgstr "更多"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:404 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/actions.js:452 apps/io.ox/calendar/actions.js:588
#: apps/io.ox/contacts/actions.js:191 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/contacts/actions.js:766
#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:620 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/files/actions.js:627 module:io.ox/files
#: apps/io.ox/files/actions.js:903 apps/io.ox/mail/actions.js:307
#: module:io.ox/mail apps/io.ox/mail/actions.js:1040
#: apps/io.ox/tasks/actions.js:194 module:io.ox/tasks
#: apps/io.ox/tasks/actions.js:195 apps/io.ox/tasks/actions.js:560
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:559 module:io.ox/core
msgid "Move folder"
msgstr "移動文件夾"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:60
#: module:io.ox/settings/settings
msgid "Move to folder"
msgstr "移至文件夾"

#: apps/io.ox/mail/api.js:900 module:io.ox/mail
msgid "Moving mails ... This may take a few seconds."
msgstr "正在移動郵件... 可能需要幾秒鐘。"

#: apps/io.ox/contacts/settings/pane.js:92 module:io.ox/contacts
#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:203 module:io.ox/core
msgid "My contact data"
msgstr "我的聯絡人資料"

#: apps/plugins/portal/recentfiles/register.js:34 module:plugins/portal
msgid "My latest files"
msgstr "我最新的檔案"

#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:213 module:io.ox/core
msgid "My password"
msgstr "我的密碼"

#. Name of distribution list
#: apps/io.ox/contacts/distrib/create-dist-view.js:73 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/contacts/print.js:80 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:456
#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:229 module:io.ox/core/pubsub
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:492
#: module:io.ox/settings/settings
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:168 module:io.ox/core/pubsub
msgid "Name already taken"
msgstr "名稱已使用"

#: apps/io.ox/contacts/main.js:354 module:io.ox/contacts
msgid "Names and email addresses"
msgstr "姓名與電子郵件位址"

#. Emoji category
#: apps/io.ox/emoji/categories.js:112 module:io.ox/mail/emoji
msgid "Nature"
msgstr "大自然"

#: apps/io.ox/tours/main.js:345 module:io.ox/tours
msgid "Navigation bar"
msgstr "導覽列"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:224 module:io.ox/core
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: apps/io.ox/core/api/folder.js:511 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:158 module:io.ox/core/pubsub
msgid "New Folder"
msgstr "新資料夾"

#: apps/io.ox/mail/api.js:1656 module:io.ox/mail
msgid "New Mail"
msgstr "新增郵件"

#. %1$s mail sender
#. %2$s mail subject
#: apps/plugins/notifications/mail/register.js:56 module:plugins/notifications
#, c-format
msgid "New Mail from %1$s %2$s. Press [enter] to open"
msgstr "來自 %1$s %2$s 的新郵件。按 Enter 以開啟。"

#: apps/plugins/notifications/mail/register.js:29 module:plugins/notifications
msgid "New Mails"
msgstr "新增郵件"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:482 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:176
msgid "New appointment"
msgstr "新約會"

#: apps/io.ox/contacts/edit/main.js:204 module:io.ox/contacts
msgid "New contact"
msgstr "新聯繫人"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:219 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/folder/add.js:83 apps/io.ox/core/folder/add.js:90
#: apps/io.ox/core/folder/add.js:102 apps/io.ox/core/pubsub/util.js:107
#: module:io.ox/mail
msgid "New folder"
msgstr "新文件夾"

#: apps/io.ox/tours/main.js:87 module:io.ox/tours
msgid "New objects icon"
msgstr "新物件圖示"

#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:101 module:io.ox/core
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:257 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/folder/add.js:81
msgid "New private folder"
msgstr "新增私人資料夾"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:282 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/folder/add.js:82
msgid "New public folder"
msgstr "新增公開資料夾"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/model.js:59 module:io.ox/mail
msgid "New rule"
msgstr "新增規則"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:237 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/folder/add.js:83
msgid "New subfolder"
msgstr "新增子資料夾"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:330 module:io.ox/core
msgid "New subscription"
msgstr "新增訂閱"

#: apps/io.ox/core/wizard/registry.js:47 module:io.ox/core/wizard
#: apps/io.ox/wizards/upsell.js:80 module:io.ox/wizards
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: apps/io.ox/calendar/week/view.js:679 module:io.ox/calendar
msgid "Next Day"
msgstr "下一天"

#: apps/io.ox/calendar/util.js:161 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/week/view.js:679
msgid "Next Week"
msgstr "下週"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:238 module:io.ox/contacts
msgid "Nickname"
msgstr "別名"

#. folder permissions - Is Admin? NO
#: apps/io.ox/calendar/month/perspective.js:137 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/week/perspective.js:130
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:167 module:io.ox/core
msgid "No"
msgstr "否"

#: apps/plugins/portal/rss/register.js:72 module:io.ox/portal
msgid "No RSS feeds found."
msgstr "找不到 RSS 資訊來源。"

#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:203 module:plugins/portal
msgid "No Tweets yet."
msgstr "尚無推文。"

#: apps/io.ox/calendar/list/perspective.js:257 module:io.ox/calendar
#, fuzzy
msgid "No appointments found for \"%s\""
msgstr "找不到「%s」的郵件"

#: apps/io.ox/calendar/list/perspective.js:259 module:io.ox/calendar
#, fuzzy
msgid "No appointments found until %s"
msgstr "約會詳情"

#: apps/plugins/portal/birthdays/register.js:72 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/birthdays/register.js:119
msgid "No birthdays within the next %1$d weeks"
msgstr "下 %1$d 週內沒有人生日"

#: apps/io.ox/core/commons.js:186 module:io.ox/core
msgid "No elements selected"
msgstr "無選擇任何元素"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:225 module:io.ox/core
msgid "No errors"
msgstr "沒有錯誤"

#: apps/io.ox/files/views/create.js:61 module:io.ox/files
#: apps/io.ox/files/views/create.js:100
msgid "No file selected for upload."
msgstr "沒有選擇上傳的檔案。"

#: apps/plugins/portal/recentfiles/register.js:70 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/recentfiles/register.js:91
msgid "No files have been changed recently"
msgstr "最近沒有修改檔案"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:229 module:io.ox/core
msgid "No lost requests"
msgstr "無損失請求"

#: apps/io.ox/mail/guidance/main.js:59 module:io.ox/mail
msgid "No mails"
msgstr "無郵件"

#: apps/io.ox/mail/main.js:796 module:io.ox/mail
msgid "No mails found for \"%s\""
msgstr "找不到「%s」的郵件"

#: apps/io.ox/mail/main.js:797 module:io.ox/mail
msgid "No mails in this folder"
msgstr "此資料夾中無新電子郵件"

#: apps/plugins/portal/mail/register.js:142 module:plugins/portal
msgid "No mails in your inbox"
msgstr "您的收件匣中沒有郵件"

#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:275 module:io.ox/core/pubsub
msgid "No matching templates on this Server"
msgstr "伺服器上沒有符合的範本"

#: apps/io.ox/core/notifications.js:154 module:io.ox/core
msgid "No notifications"
msgstr "無通知"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:581 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/core/tk/attachments.js:507 module:io.ox/core/tk/attachments
#: apps/io.ox/tasks/actions.js:388 module:io.ox/tasks
msgid "No preview available"
msgstr "無可用預覽"

#: apps/io.ox/mail/util.js:310 module:io.ox/core
msgid "No recipients"
msgstr "無收件人"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:51 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/util.js:256
msgid "No reminder"
msgstr "無提醒"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:458 module:io.ox/mail
msgid "No sender"
msgstr "無寄件者"

#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:294 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:1042
msgid "No signature"
msgstr "無簽名"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:227 module:io.ox/core
msgid "No slow requests"
msgstr "無慢速請求"

#. %1$s mail sender
#. %2$s mail subject
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:603 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/view-grid-template.js:107 module:io.ox/core/mail
#: apps/io.ox/mail/write/main.js:747
#: apps/plugins/notifications/mail/register.js:56 module:plugins/notifications
#: apps/plugins/notifications/mail/register.js:59
#, c-format
msgid "No subject"
msgstr "無主題"

#: apps/plugins/portal/reddit/register.js:114 module:io.ox/portal
#: apps/plugins/portal/reddit/register.js:143
msgid "No title."
msgstr "無標題。"

#: apps/plugins/portal/facebook/register.js:79 module:plugins/portal
msgid "No wall posts yet."
msgstr "尚無塗鴉牆貼文。"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:207 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/tk/attachments.js:418 module:io.ox/core/tk/attachments
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:68
#: module:io.ox/settings/settings apps/io.ox/mail/view-detail.js:480
#: module:io.ox/mail
msgid "None"
msgstr "無"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:776 module:io.ox/mail
msgid "Normal"
msgstr "常規"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:1032 module:io.ox/mail
msgid "Not spam"
msgstr "非垃圾信"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:265 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/io.ox/tasks/print.js:31 module:io.ox/tasks
#: apps/io.ox/tasks/util.js:218
msgid "Not started"
msgstr "未開始"

#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:161 module:io.ox/tasks
msgid "Not yet confirmed"
msgstr "未確認"

#: apps/io.ox/calendar/freebusy/templates.js:130
#: module:io.ox/calendar/freebusy apps/io.ox/mail/actions.js:857
#: module:io.ox/mail
msgid "Note"
msgstr "備註"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:180 module:io.ox/core/pubsub
msgid ""
"Note: Refreshing this subscription will replace the calendar content with "
"the external content. Changes you have made inside appsuite will be "
"overwritten"
msgstr ""
"備註：更新此訂閱將會以外部內容取代行事曆內容。您在軟體套裝裏已經作出的更改將"
"會被覆蓋。"

#: apps/io.ox/core/export/export.js:79 module:io.ox/core
msgid "Note: The vCard format cannot contain distribution lists"
msgstr "注意: vCard 格式無法幫韓通訊組清單"

#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:317 module:io.ox/core/pubsub
msgid ""
"Note: This subscription will replace the calendar content with the external "
"content. Therefore you must create a new folder for this subscription."
msgstr ""
"備註：此訂閱將會以外部內容取代行事曆內容。您在此訂閱裏已經作出的更改將會被覆"
"蓋。"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:435 module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "Notify all participants by email."
msgstr "透過電子郵件通知所有參與者。"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:407
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:456
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/model.js:133 module:io.ox/mail
msgid "Number of days between vacation notices to the same sender"
msgstr "傳送假期通知給寄件者的間隔日期"

#: apps/io.ox/core/tk/reminder-util.js:34 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/tk/reminder-util.js:56
msgid "OK"
msgstr "確認"

#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:243 module:io.ox/core
msgid "Object permissions"
msgstr "物件權限"

#. Emoji category
#: apps/io.ox/emoji/categories.js:115 module:io.ox/mail/emoji
msgid "Objects"
msgstr "物件"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:406
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:455
msgid "October"
msgstr "十月"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:247 module:io.ox/core
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: apps/io.ox/core/main.js:124 module:io.ox/core
msgid "Offline"
msgstr "離線"

#: apps/io.ox/core/login-i18n.js:46 module:io.ox/core/login
msgid "Offline mode"
msgstr "離線模式"

#: apps/io.ox/core/tk/mobiscroll.js:34 module:io.ox/core
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:226 module:io.ox/core
msgid "On every new notification"
msgstr "每個新通知時"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:225 module:io.ox/core
msgid "On new notifications except mails"
msgstr "在新通知時，但郵件通知除外"

#. recurrence string
#: apps/io.ox/calendar/util.js:455 module:io.ox/calendar
msgid "On work days"
msgstr "工作日"

#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:429 module:io.ox/portal
msgid "Only show widget summary on mobile devices"
msgstr ""

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:68 module:io.ox/core/pubsub
msgid "Only showing items related to folder \"%1$s\""
msgstr "只顯示與「%1$s」資料夾相關的項目"

#: apps/io.ox/files/actions.js:809 module:io.ox/files
#: apps/io.ox/files/actions.js:956
msgid "Open"
msgstr "打開"

#: apps/plugins/portal/tumblr/register.js:187 module:io.ox/portal
msgid "Open external link"
msgstr "開啟外部連結"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:802 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/core/tk/attachments.js:451 module:io.ox/core/tk/attachments
#: apps/io.ox/mail/actions.js:1126 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/tasks/actions.js:598 module:io.ox/tasks
msgid "Open in browser"
msgstr "在瀏覽器開啟"

#: apps/io.ox/linkedIn/view-detail.js:65 module:io.ox/portal
#, fuzzy
msgid "Open on LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: apps/io.ox/tours/main.js:290 module:io.ox/tours
msgid "Opening E-Mail threads"
msgstr "開啟郵件討論串"

#: apps/io.ox/tours/main.js:110 module:io.ox/tours
msgid "Opening or closing the folder tree"
msgstr "開啟或關閉資料夾樹"

#: apps/io.ox/tours/main.js:320 module:io.ox/tours
msgid "Opening the E-Mail settings"
msgstr "開啟郵件選項"

#: apps/io.ox/tours/main.js:714 module:io.ox/tours
msgid "Opening the help"
msgstr "開啟說明"

#: apps/io.ox/tours/main.js:696 module:io.ox/tours
msgid "Opening the settings"
msgstr "開啟選項"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:293 module:io.ox/contacts
msgid "Optional 01"
msgstr "可選 01"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:294 module:io.ox/contacts
msgid "Optional 02"
msgstr "可選 02"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:295 module:io.ox/contacts
msgid "Optional 03"
msgstr "可選 03"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:296 module:io.ox/contacts
msgid "Optional 04"
msgstr "可選 04"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:297 module:io.ox/contacts
msgid "Optional 05"
msgstr "可選 05"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:298 module:io.ox/contacts
msgid "Optional 06"
msgstr "可選 06"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:299 module:io.ox/contacts
msgid "Optional 07"
msgstr "可選 07"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:300 module:io.ox/contacts
msgid "Optional 08"
msgstr "可選 08"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:301 module:io.ox/contacts
msgid "Optional 09"
msgstr "可選 09"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:302 module:io.ox/contacts
msgid "Optional 10"
msgstr "選項 10"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:303 module:io.ox/contacts
msgid "Optional 11"
msgstr "選項 11"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:304 module:io.ox/contacts
msgid "Optional 12"
msgstr "選項 12"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:305 module:io.ox/contacts
msgid "Optional 13"
msgstr "選項 13"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:306 module:io.ox/contacts
msgid "Optional 14"
msgstr "選項 14"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:307 module:io.ox/contacts
msgid "Optional 15"
msgstr "選項 15"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:308 module:io.ox/contacts
msgid "Optional 16"
msgstr "選項 16"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:309 module:io.ox/contacts
msgid "Optional 17"
msgstr "選項 17"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:310 module:io.ox/contacts
msgid "Optional 18"
msgstr "選項 18"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:311 module:io.ox/contacts
msgid "Optional 19"
msgstr "選項 19"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:312 module:io.ox/contacts
msgid "Optional 20"
msgstr "選項 20"

#: apps/io.ox/core/emoji/view.js:119 module:io.ox/mail/emoji
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:768 module:io.ox/mail
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:70
#: module:io.ox/settings/settings apps/io.ox/mail/view-detail.js:487
#: module:io.ox/mail apps/io.ox/portal/settings/pane.js:155
#: module:io.ox/portal
msgid "Orange"
msgstr "橘色"

#: apps/io.ox/calendar/view-detail.js:341 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/participants/views.js:106 module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "Organizer"
msgstr "組織"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:597 module:io.ox/contacts
msgid "Other Address"
msgstr "其他地址"

#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:108 module:io.ox/contacts
msgid "Other address"
msgstr "其他地址"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:213 module:io.ox/tasks
msgid "Overdue"
msgstr "過期"

#. %1$s task title
#. %2$s task end date
#: apps/plugins/notifications/tasks/register.js:56
#: module:plugins/notifications
#, fuzzy, c-format
msgid "Overdue Task. %1$s %2$s. Press [enter] to open"
msgstr "過期任務。%1$s %2$s %3$s。按 Enter 以開啟。"

#: apps/plugins/notifications/tasks/register.js:35
#: module:plugins/notifications
msgid "Overdue Tasks"
msgstr "過期工作"

#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:231 module:io.ox/core
msgid "Owner"
msgstr "擁有者"

#. Bytes
#. Kilobytes
#. Megabytes
#. Gigabytes
#. Terabytes
#: apps/io.ox/core/strings.js:23 module:io.ox/core
msgid "PB"
msgstr "PB"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:282 module:io.ox/contacts
msgid "Pager"
msgstr "尋呼機"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:301 module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/view-detail.js:225 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:363 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:217 module:io.ox/tasks
msgid "Participants"
msgstr "參與者"

#: apps/io.ox/core/login-i18n.js:24 module:io.ox/core/login
#: apps/io.ox/core/relogin.js:51 module:io.ox/core
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#. %1$s is the minimum passwordlength
#. %2$s is the maximum passwordlength
#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:83 module:io.ox/core
#, fuzzy, c-format
msgid "Password length must be between %1$d and %2$d characters."
msgstr "成本必須在 -%1$d 到 %1$d 之間。"

#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:88 module:io.ox/core
msgid "Passwordstrength: Good"
msgstr ""

#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:92 module:io.ox/core
msgid "Passwordstrength: Lengendary!"
msgstr ""

#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:90 module:io.ox/core
msgid "Passwordstrength: Strong"
msgstr ""

#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:75 module:io.ox/core
msgid "Passwordstrength: Too short"
msgstr ""

#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:91 module:io.ox/core
msgid "Passwordstrength: Very strong"
msgstr ""

#. %1$s is the minimum passwordlength
#. %2$s is the maximum passwordlength
#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:84 module:io.ox/core
#, c-format
msgid "Passwordstrength: Very weak"
msgstr ""

#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:86 module:io.ox/core
msgid "Passwordstrength: Weak"
msgstr ""

#. %1$s is the minimum passwordlength
#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:79 module:io.ox/core
#, c-format
msgid "Passwordstrength: Wrong length"
msgstr ""

#. Emoji category
#: apps/io.ox/emoji/categories.js:106 module:io.ox/mail/emoji
msgid "People"
msgstr "人文"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:196 module:io.ox/mail
msgid "Permanently remove deleted emails"
msgstr "永久移除已刪除的電子郵件"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:468 module:io.ox/core
msgid "Permissions"
msgstr "許可權"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:454 module:io.ox/contacts
msgid "Personal"
msgstr "私人"

#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:103 module:io.ox/contacts
msgid "Personal information"
msgstr "個人資訊"

#: apps/io.ox/contacts/print.js:81 module:io.ox/contacts
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:105 module:io.ox/contacts
msgid "Phone & fax numbers"
msgstr "電話與傳真號碼"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:290 module:io.ox/contacts
msgid "Phone (assistant)"
msgstr "電話（助理）"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:265 module:io.ox/contacts
msgid "Phone (business alt)"
msgstr "電話（業務替代）"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:264 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:1159 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:1160
msgid "Phone (business)"
msgstr "電話（業務）"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:268 module:io.ox/contacts
msgid "Phone (car)"
msgstr "電話（汽車）"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:269 module:io.ox/contacts
msgid "Phone (company)"
msgstr "電話（公司）"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:271 module:io.ox/contacts
msgid "Phone (home alt)"
msgstr "電話（家用替代）"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:270 module:io.ox/contacts
msgid "Phone (home)"
msgstr "電話（家用）"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:275 module:io.ox/contacts
msgid "Phone (other)"
msgstr "電話（其他）"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:1161 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:1162
msgid "Phone (private)"
msgstr "電話（私人）"

#: apps/io.ox/contacts/print.js:79 module:io.ox/contacts
msgid "Phone list"
msgstr "電話清單"

#: apps/io.ox/contacts/main.js:354 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:535
msgid "Phone numbers"
msgstr "電話號碼"

#: apps/io.ox/core/tk/reminder-util.js:26 module:io.ox/core
msgid "Pick a time here"
msgstr "請在此選擇一個時間"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:77
#: module:io.ox/settings/settings apps/io.ox/mail/view-detail.js:488
#: module:io.ox/mail apps/io.ox/portal/settings/pane.js:161
#: module:io.ox/portal
msgid "Pink"
msgstr "粉紅色"

#. Emoji category
#: apps/io.ox/emoji/categories.js:118 module:io.ox/mail/emoji
msgid "Places"
msgstr "地點"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:51 module:io.ox/mail
msgid "Plain text"
msgstr "純文本"

#: apps/io.ox/files/actions.js:938 module:io.ox/files
#: apps/io.ox/files/actions.js:1205
msgid "Play audio files"
msgstr "撥放聲音檔案"

#: apps/io.ox/files/actions.js:946 module:io.ox/files
#: apps/io.ox/files/actions.js:1212
msgid "Play video files"
msgstr "撥放影片檔案"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:848
#: module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "Please choose a sentence below."
msgstr "請從下方挑選一個句子"

#: apps/io.ox/backbone/validation.js:70 module:io.ox/backbone/validation
msgid "Please enter a date in the past"
msgstr "請輸入過去的日期"

#: apps/plugins/portal/flickr/register.js:271 module:plugins/portal
msgid "Please enter a description"
msgstr "請輸入描述"

#: apps/plugins/portal/tumblr/register.js:286 module:io.ox/portal
msgid "Please enter a description."
msgstr "請輸入名稱。"

#: apps/plugins/portal/rss/register.js:182 module:io.ox/portal
msgid "Please enter a feed URL."
msgstr "請輸入資訊來源網址。"

#: apps/plugins/portal/flickr/register.js:267 module:plugins/portal
msgid "Please enter a search query"
msgstr "請輸入搜尋字串"

#: apps/io.ox/backbone/forms.js:620 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/backbone/validation.js:60 module:io.ox/backbone/validation
#: apps/io.ox/backbone/validation.js:67
msgid "Please enter a valid date"
msgstr "請輸入有效日期"

#: apps/io.ox/backbone/validation.js:75 module:io.ox/backbone/validation
msgid "Please enter a valid email address"
msgstr "請輸入有效電子郵件地址"

#: apps/io.ox/backbone/validation.js:87 module:io.ox/backbone/validation
msgid "Please enter a valid email address or phone number"
msgstr "請輸入有效電子郵件地址或手機號碼"

#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:91 module:io.ox/mail
msgid "Please enter a valid name"
msgstr "請輸入有效名稱"

#: apps/io.ox/backbone/validation.js:38 module:io.ox/backbone/validation
#: apps/io.ox/backbone/validation.js:45
#, fuzzy
msgid "Please enter a valid number"
msgstr "請輸入有效名稱"

#: apps/io.ox/backbone/validation.js:94 module:io.ox/backbone/validation
msgid "Please enter a valid object"
msgstr "請輸入有效物件"

#: apps/io.ox/backbone/validation.js:80 module:io.ox/backbone/validation
msgid "Please enter a valid phone number. Allowed characters are: %1$s"
msgstr "請輸入有效的手機號碼，允許的字元為: %1$s"

#: apps/io.ox/backbone/validation.js:145 module:io.ox/backbone/validation
msgid "Please enter a value"
msgstr "請輸入一個值"

#: apps/plugins/portal/tumblr/register.js:283 module:io.ox/portal
msgid "Please enter an blog url."
msgstr "請輸入部落格網址。"

#: apps/io.ox/core/relogin.js:88 module:io.ox/core
msgid "Please enter correct password"
msgstr "請輸入正確密碼"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:303 module:io.ox/tasks/edit
msgid "Please enter value between 0 and 100."
msgstr "請輸入從 0 到 100 間的值。"

#: apps/io.ox/core/login-i18n.js:31 module:io.ox/core/login
msgid "Please enter your credentials."
msgstr "請輸入您的帳號密碼。"

#: apps/io.ox/core/login-i18n.js:32 module:io.ox/core/login
msgid "Please enter your password."
msgstr "請輸入您的密碼。"

#: apps/io.ox/files/util.js:38 module:io.ox/files
msgid ""
"Please note, changing or removing the file extension will cause problems "
"when viewing or editing."
msgstr "請注意，更改或移除副檔名將會導致檢視或編輯發生問題。"

#: apps/plugins/core/feedback/register.js:144 module:io.ox/core
msgid ""
"Please note, that support requests cannot be handled via the feedback-"
"formular. When you have questions or problems please contact our support "
"directly"
msgstr ""

#: apps/io.ox/keychain/secretRecoveryDialog.js:31 module:io.ox/keychain
msgid ""
"Please provide the old password so the account passwords can be recovered."
msgstr "請提供舊密碼以復原帳號密碼。"

#: apps/io.ox/core/import/import.js:180 module:io.ox/core
msgid "Please select a file to import"
msgstr "請選擇要匯入的檔案"

#: apps/io.ox/mail/write/inline-images.js:117 module:io.ox/mail
msgid "Please select a file to insert"
msgstr "請選擇要插入的檔案"

#: apps/io.ox/core/import/import.js:184 module:io.ox/core
msgid "Please select a valid iCal File to import"
msgstr "請選擇有效的 iCal 檔案匯入"

#: apps/io.ox/mail/write/inline-images.js:121 module:io.ox/mail
msgid "Please select a valid image File to insert"
msgstr "請選擇有效的圖片檔案以匯入"

#: apps/io.ox/core/main.js:863 module:io.ox/core apps/io.ox/core/relogin.js:48
msgid "Please sign in again to continue"
msgstr "請再次登入以繼續"

#: apps/io.ox/files/api.js:375 module:io.ox/files
#, fuzzy
msgid "Please specify these missing variables:"
msgstr "請指定這些缺少的變數:"

#: apps/io.ox/core/login-i18n.js:41 module:io.ox/core/login
msgid "Please update your browser."
msgstr "請更新您的瀏覽器。"

#: apps/io.ox/core/main.js:161 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/launchpad/main.js:29
msgctxt "app"
msgid "Portal"
msgstr "入口"

#: apps/io.ox/portal/main.js:455 module:io.ox/portal
msgid "Portal Widgets"
msgstr "入口小工具"

#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:64 module:io.ox/portal
msgid "Portal settings"
msgstr "入口設定"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:243 module:io.ox/contacts
msgid "Position"
msgstr "職位"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:230 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/contacts/model.js:247 apps/io.ox/contacts/model.js:262
msgid "Postcode"
msgstr "郵遞區號"

#: apps/plugins/portal/files/register.js:50 module:plugins/portal
#, fuzzy
msgid "Press [enter] to jump to"
msgstr "按 [Enter] 以跳至"

#: apps/plugins/portal/birthdays/register.js:59 module:plugins/portal
msgid "Press [enter] to jump to complete list of Birthdays."
msgstr "按 [Enter] 以跳至完整生日清單"

#: apps/plugins/portal/facebook/register.js:156 module:plugins/portal
msgid "Press [enter] to jump to the facebook stream."
msgstr "按 [Enter] 以跳至 Facebook 串流。"

#: apps/plugins/portal/flickr/register.js:109 module:plugins/portal
msgid "Press [enter] to jump to the flicker stream."
msgstr "按 [Enter] 以跳至 Flickr 串流。"

#: apps/plugins/portal/linkedIn/register.js:212 module:plugins/portal
msgid "Press [enter] to jump to the linkedin stream."
msgstr "按 [Enter] 以跳至 LinkedIn 串流。"

#: apps/plugins/portal/rss/register.js:69 module:io.ox/portal
msgid "Press [enter] to jump to the rss stream."
msgstr "按 [Enter] 以跳至 RSS 串流。"

#: apps/plugins/portal/tumblr/register.js:90 module:io.ox/portal
#: apps/plugins/portal/tumblr/register.js:111
msgid "Press [enter] to jump to the tumblr feed."
msgstr "按 [Enter] 以跳至 tumblr 資訊來源。"

#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:301 module:plugins/portal
msgid "Press [enter] to jump to the twitter feed."
msgstr "按 [Enter] 以跳至 Twitter 資訊來源。"

#: apps/io.ox/core/tk/reminder-util.js:40 module:io.ox/core
msgid "Press [enter] to select a time when you want to be reminded again"
msgstr "按 Enter 以選擇您想被再次提醒的時間。"

#: apps/plugins/notifications/calendar/register.js:35
#: module:plugins/notifications
msgid "Press to hide all appointment invitations."
msgstr "按下以隱藏所有約會邀請。"

#: apps/plugins/notifications/calendar/register.js:49
#: module:plugins/notifications
msgid "Press to hide all appointment reminders."
msgstr "按下以隱藏所有約會提醒。"

#: apps/plugins/notifications/mail/register.js:33 module:plugins/notifications
msgid "Press to hide all notifications for new mails."
msgstr "按下以隱藏所有新郵件通知。"

#: apps/plugins/notifications/tasks/register.js:38
#: module:plugins/notifications
msgid "Press to hide all notifications for overdue tasks."
msgstr "按下以隱藏所有過期任務通知。"

#: apps/plugins/notifications/tasks/register.js:451
#: module:plugins/notifications
msgid "Press to hide all task invitations."
msgstr "按下以隱藏所有任務提醒。"

#: apps/plugins/notifications/tasks/register.js:251
#: module:plugins/notifications
msgid "Press to hide all task reminders."
msgstr "按下以隱藏所有工作提醒。"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:795 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/core/tk/attachments.js:444 module:io.ox/core/tk/attachments
#: apps/io.ox/core/tk/attachmentsUtil.js:92 apps/io.ox/mail/actions.js:1119
#: module:io.ox/mail apps/io.ox/tasks/actions.js:591 module:io.ox/tasks
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: apps/io.ox/core/wizard/registry.js:53 module:io.ox/core/wizard
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#: apps/io.ox/calendar/week/view.js:680 module:io.ox/calendar
msgid "Previous Day"
msgstr "前一天"

#: apps/io.ox/calendar/week/view.js:680 module:io.ox/calendar
msgid "Previous Week"
msgstr "上週"

#: apps/io.ox/mail/util.js:356 module:io.ox/core
msgid "Primary account"
msgstr "主要帳號"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:557 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/actions.js:596 apps/io.ox/contacts/actions.js:324
#: module:io.ox/contacts apps/io.ox/contacts/actions.js:728
#: apps/io.ox/core/print.js:108 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/mail/actions.js:1065 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/tasks/actions.js:576 module:io.ox/tasks
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: apps/io.ox/tasks/actions.js:302 module:io.ox/tasks
msgid "Print tasks"
msgstr "列印任務"

#: apps/io.ox/core/print.js:47 module:io.ox/core
msgid "Printout"
msgstr "列印"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:773 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:342 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/io.ox/tasks/main.js:336 module:io.ox/tasks
#: apps/io.ox/tasks/print.js:103
msgid "Priority"
msgstr "優先順序"

#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:418 module:io.ox/core/pubsub
msgid "Privacy Notice"
msgstr "隱私權公告"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:289 module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/list/view-grid-template.js:72 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/view-grid-template.js:74
#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:143 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:939 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:353 module:io.ox/tasks/edit
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/form-elements.js:139
#: module:io.ox/settings/settings
msgid "Process subsequent rules"
msgstr "處理後續規則"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:237 module:io.ox/contacts
msgid "Profession"
msgstr "專業"

#: apps/io.ox/tasks/print.js:36 module:io.ox/tasks
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#. %1$s how much of a task is completed in percent, values from 0-100
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:76 module:io.ox/tasks
#, c-format
msgid "Progress %1$s %"
msgstr "進度 %1$s %"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:284 module:io.ox/tasks/edit
msgid "Progress in %"
msgstr "進度百分比"

#: apps/io.ox/tasks/model.js:131 module:io.ox/tasks
msgid "Progress must be a valid number between 0 and 100"
msgstr "進度必須是從 0 到 100 內的數字"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:485 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:542
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:939 module:io.ox/core
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:348 module:io.ox/core/pubsub
msgid "Publication"
msgstr "發佈"

#: apps/io.ox/core/pubsub/model.js:171 module:io.ox/core/pubsub
msgid "Publication must have a site."
msgstr "必須有發佈站台。"

#: apps/io.ox/core/pubsub/model.js:167 module:io.ox/core/pubsub
msgid "Publication must have a target."
msgstr "必須有發佈目標。"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:409 module:io.ox/core/pubsub
#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/register.js:40
msgid "Publications"
msgstr "發佈"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/register.js:26 module:io.ox/core/pubsub
msgid "Publications and Subscriptions"
msgstr "發佈與訂閱"

#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:172 module:io.ox/core/pubsub
#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:233
msgid "Publications must have a name"
msgstr "必須要有發佈名稱"

#: apps/io.ox/wizards/upsell.js:231 module:io.ox/wizards
msgid "Purchase confirmation"
msgstr "確認購買"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:76
#: module:io.ox/settings/settings apps/io.ox/mail/view-detail.js:485
#: module:io.ox/mail apps/io.ox/portal/settings/pane.js:160
#: module:io.ox/portal
msgid "Purple"
msgstr "紫色"

#: apps/io.ox/calendar/freebusy/templates.js:123
#: module:io.ox/calendar/freebusy
msgid "Quit"
msgstr "離開"

#: apps/plugins/portal/quota/register.js:163 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/quota/register.js:176
msgid "Quota"
msgstr "額度"

#: apps/plugins/portal/rss/register.js:31 module:io.ox/portal
#: apps/plugins/portal/rss/register.js:59
#: apps/plugins/portal/rss/register.js:209
msgid "RSS Feed"
msgstr "RSS 資訊來源"

#: apps/plugins/portal/rss/register.js:143 module:io.ox/portal
msgid "RSS Feeds"
msgstr "RSS 資訊來源"

#: apps/plugins/core/feedback/register.js:49 module:io.ox/core
msgid ""
"Rating %1$d of %2$d confirmed. Use the left and right arrowkeys to adjust "
"your rating."
msgstr ""

#. %1$d is current raiting
#. %2$d is the maximum rating
#: apps/plugins/core/feedback/register.js:33 module:io.ox/core
#: apps/plugins/core/feedback/register.js:40
#: apps/plugins/core/feedback/register.js:46
#: apps/plugins/core/feedback/register.js:52
#, c-format
msgid ""
"Rating %1$d of %2$d. Press Enter to confirm or use the left and right "
"arrowkeys to adjust your rating."
msgstr ""

#: apps/plugins/portal/tumblr/register.js:184 module:io.ox/portal
msgid "Read article on tumblr.com"
msgstr "於 tumblr.com 閱讀文章"

#: apps/io.ox/tours/main.js:165 module:io.ox/tours
msgid "Reading the details"
msgstr "閱讀詳情"

#: apps/io.ox/oauth/settings.js:81 module:io.ox/settings/oauth
msgid "Reauthorize"
msgstr "重新授權"

#: apps/plugins/halo/mail/register.js:70 module:plugins/halo
msgid "Received mails"
msgstr "收到的郵件"

#: apps/plugins/portal/linkedIn/register.js:295 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/linkedIn/register.js:325
msgid "Recent activities"
msgstr "最近活動"

#: apps/plugins/halo/mail/register.js:62 module:plugins/halo
msgid "Recent conversations"
msgstr "近期對話"

#: apps/plugins/portal/recentfiles/register.js:34 module:plugins/portal
msgid "Recently changed files"
msgstr "最近修改的檔案"

#: apps/io.ox/emoji/categories.js:48 module:io.ox/mail/emoji
msgid "Recently used"
msgstr "最近使用"

#: apps/io.ox/mail/main.js:874 module:io.ox/mail
msgid "Recipient"
msgstr "收件人"

#: apps/io.ox/keychain/secretRecoveryDialog.js:38 module:io.ox/keychain
msgid "Recover"
msgstr "復原"

#: apps/io.ox/keychain/secretRecoveryDialog.js:28 module:io.ox/keychain
#: apps/io.ox/settings/accounts/settings/pane.js:104
#: module:io.ox/settings/accounts
#: apps/io.ox/settings/accounts/settings/pane.js:106
#: apps/io.ox/settings/accounts/settings/pane.js:107
msgid "Recover passwords"
msgstr "找回密碼"

#: apps/io.ox/tasks/model.js:149 module:io.ox/tasks
#, fuzzy
msgid "Recurring tasks need a valid due date."
msgstr "重複發生的任務需要有效結束日期。"

#: apps/io.ox/search/model.js:257 module:io.ox/core
msgid "Recurring tasks need a valid end date."
msgstr "重複發生的任務需要有效結束日期。"

#: apps/io.ox/tasks/model.js:140 module:io.ox/tasks
msgid "Recurring tasks need a valid start date."
msgstr "重複發生的任務需要有效開始日期。"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:69
#: module:io.ox/settings/settings apps/io.ox/mail/view-detail.js:481
#: module:io.ox/mail apps/io.ox/portal/settings/pane.js:154
#: module:io.ox/portal
msgid "Red"
msgstr "紅紅"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:59
#: module:io.ox/settings/settings
msgid "Redirect to"
msgstr "重導至"

#: apps/io.ox/core/main.js:633 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:198 module:io.ox/core/pubsub
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:192 module:io.ox/core
msgid "Refresh interval"
msgstr "更新時間"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:41
#: module:io.ox/settings/settings
msgid "Regex"
msgstr "Regex"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:36 module:io.ox/calendar/main
msgid "Reject changes"
msgstr "拒絕變更"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:61
#: module:io.ox/settings/settings
msgid "Reject with reason"
msgstr "拒絕理由"

#: apps/io.ox/files/guidance/main.js:99 module:io.ox/files
#: apps/io.ox/mail/guidance/main.js:109 module:io.ox/mail
msgid "Related articles"
msgstr "相關文件"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:133 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/files/guidance/main.js:187 module:io.ox/files
msgid "Reload statistics"
msgstr "重新載入統計資訊"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:845 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/actions.js:862 apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:205
#: module:io.ox/tasks/edit
msgid "Remind me"
msgstr "提醒我"

#: apps/io.ox/core/tk/reminder-util.js:24 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/tk/reminder-util.js:42
#: apps/io.ox/core/tk/reminder-util.js:49
msgid "Remind me again"
msgstr "再次提醒我"

#: apps/io.ox/calendar/acceptdeny.js:39 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:255 module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:556 module:io.ox/calendar/main
#: apps/io.ox/mail/actions.js:1073 module:io.ox/mail
msgid "Reminder"
msgstr "提醒"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:227 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/io.ox/tasks/print.js:102 module:io.ox/tasks
msgid "Reminder date"
msgstr "提醒日期"

#. %1$s reminder date of a task
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:67 module:io.ox/tasks
#, c-format
msgid "Reminder date %1$s"
msgstr "提醒日期 %1$s"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:888 module:io.ox/mail
msgid "Reminder has been created"
msgstr "已建立提醒"

#: apps/io.ox/backbone/mini-views/attachments.js:87
#: module:io.ox/core/tk/attachments apps/io.ox/core/tk/attachments.js:88
#: apps/io.ox/core/tk/attachmentsUtil.js:224
msgid "Remove attachment"
msgstr "移除附件"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:1295 module:io.ox/mail
msgid "Remove from recipient list"
msgstr "自收件人清單移除"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:368 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:653 apps/io.ox/files/actions.js:476
#: module:io.ox/files apps/io.ox/files/actions.js:483
#: apps/io.ox/files/actions.js:887
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:641 module:io.ox/core
msgid "Rename folder"
msgstr "重新命名文件夾"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:968
#: module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "Repeat"
msgstr "重複"

#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:103 module:io.ox/core
msgid "Repeat new password"
msgstr "重複輸入新密碼"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:952 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/write/main.js:656 apps/plugins/portal/twitter/util.js:230
#: module:plugins/portal apps/plugins/portal/twitter/util.js:234
msgid "Reply"
msgstr "回復"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:960 module:io.ox/mail
msgid "Reply All"
msgstr "全部回覆"

#: apps/io.ox/mail/write/main.js:655 module:io.ox/mail
msgid "Reply all"
msgstr "全部回復"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:289 module:io.ox/mail
msgid "Reply to"
msgstr "回復給"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:272 module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/util.js:30 module:io.ox/calendar
msgid "Reserved"
msgstr "已保留"

#: apps/io.ox/core/emoji/view.js:219 module:io.ox/mail/emoji
msgid "Reset this list"
msgstr "重設此清單"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:50 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/participants/views.js:152 module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "Resource"
msgstr "資源"

#: apps/io.ox/participants/views.js:163 module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "Resource group"
msgstr "資源群組"

#: apps/io.ox/calendar/view-detail.js:283 module:io.ox/calendar
msgid "Resources"
msgstr "資源"

#: apps/io.ox/core/main.js:1092 module:io.ox/core
msgid "Restore applications"
msgstr "還原應用程式"

#: apps/io.ox/core/commons.js:790 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/tk/autocomplete.js:298 module:io.ox/mail
msgid "Retry"
msgstr "蟲試"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:789 module:io.ox/mail
#, fuzzy
msgid "Return Receipt"
msgstr "送達回執"

#: apps/plugins/portal/twitter/util.js:122 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/twitter/util.js:283
#: apps/plugins/portal/twitter/util.js:295
msgid "Retweet"
msgstr "推送"

#: apps/plugins/portal/twitter/util.js:113 module:plugins/portal
msgid "Retweet this to your followers?"
msgstr "Retweet 這則推文給你的關注者？"

#: apps/plugins/portal/twitter/util.js:135 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/twitter/util.js:219
msgid "Retweeted"
msgstr "轉推"

#: apps/plugins/portal/twitter/util.js:168 module:plugins/portal
msgid "Retweeted by %s"
msgstr "由 %s 轉推"

#: apps/io.ox/wizards/upsell.js:178 module:io.ox/wizards
msgid "Review your purchases"
msgstr "確認您的購買"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:245 module:io.ox/contacts
msgid "Room number"
msgstr "房間號"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:722
#: module:io.ox/settings/settings
msgid "Rule name"
msgstr "規則名稱"

#: apps/io.ox/launchpad/main.js:174 module:io.ox/core
msgid "Running applications"
msgstr "執行中的應用程式"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:252 module:io.ox/contacts
msgid "Sales Volume"
msgstr "銷售量"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:367
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:438
#: apps/io.ox/calendar/model.js:177 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/util.js:408
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:77 module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/contacts/distrib/create-dist-view.js:41 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:173
#: apps/io.ox/contacts/settings/pane.js:102
#: apps/io.ox/core/folder/imap-subscription.js:63 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:355
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:397
#: apps/io.ox/core/tk/dialogs.js:537 apps/io.ox/editor/main.js:132
#: module:io.ox/editor apps/io.ox/editor/main.js:154
#: apps/io.ox/files/actions.js:538 module:io.ox/files
#: apps/io.ox/files/views/create.js:114
#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:42 module:io.ox/mail/accounts/settings
#: apps/io.ox/mail/actions/attachmentSave.js:65 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter.js:90
#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:106
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:56 apps/io.ox/oauth/settings.js:80
#: module:io.ox/settings/oauth apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:46
#: module:io.ox/tasks/edit apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:88
#: apps/plugins/portal/flickr/register.js:238 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/rss/register.js:161 module:io.ox/portal
#: apps/plugins/portal/tumblr/register.js:255
#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:43
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:635 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/mail/actions.js:1154 module:io.ox/mail
msgid "Save as distribution list"
msgstr "儲存為通訊組列表"

#: apps/io.ox/mail/write/main.js:1333 module:io.ox/mail
msgid "Save as draft"
msgstr "保存為草稿"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:1089 module:io.ox/mail
msgid "Save as file"
msgstr "另存新檔"

#: apps/io.ox/mail/actions/attachmentSave.js:64 module:io.ox/mail
#, fuzzy
msgid "Save attachment"
msgstr "移除附件"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:816 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/core/tk/attachments.js:465 module:io.ox/core/tk/attachments
#: apps/io.ox/mail/actions.js:1140 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/tasks/actions.js:612 module:io.ox/tasks
#, fuzzy
msgid "Save to Drive"
msgstr "儲存至 Drive"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:738 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/files/fluid/view-detail.js:176 module:io.ox/files
msgid "Saved in"
msgstr "保存於"

#: apps/io.ox/mail/api.js:1321 module:io.ox/mail
#, fuzzy
msgid "Saved mail attachment"
msgstr "移除附件"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:542 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/freebusy/templates.js:31 module:io.ox/calendar/freebusy
msgid "Scheduling"
msgstr "行程"

#: apps/io.ox/core/main.js:165 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/launchpad/main.js:33
msgctxt "app"
msgid "Scheduling"
msgstr "行程"

#: apps/io.ox/core/desktop.js:1471 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/desktop.js:1472 apps/io.ox/core/desktop.js:1529
#: apps/io.ox/search/view-template.js:90
#: apps/plugins/portal/flickr/register.js:219 module:plugins/portal
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: apps/io.ox/core/desktop.js:1463 module:io.ox/core
msgid "Search for items"
msgstr "搜尋項目"

#: apps/io.ox/calendar/edit/view-addparticipants.js:183
#: module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "Search here"
msgstr "在此搜索"

#: apps/io.ox/search/model.js:89 module:io.ox/core
#, fuzzy
msgid "Search in"
msgstr "搜尋於"

#. Appears in file icon view during searches
#: apps/io.ox/files/fluid/perspective.js:369 module:io.ox/files
msgid "Searched for: %1$s"
msgstr "已搜尋: %1$s"

#. Searched in: <folder name>
#: apps/io.ox/core/commons.js:365 module:io.ox/core
msgid "Searched in"
msgstr "搜尋於"

#: apps/io.ox/core/commons.js:359 module:io.ox/core
msgid "Searched in all folders"
msgstr "在所有資料夾搜尋"

#: apps/io.ox/tours/main.js:116 module:io.ox/tours
msgid "Searching for objects"
msgstr "搜尋物件"

#: apps/io.ox/core/tk/vgrid.js:281 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/tk/vgrid.js:388 apps/io.ox/core/tk/vgrid.js:400
#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:210 module:io.ox/mail
msgid "Select all"
msgstr "選擇全部"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/form-elements.js:45
#: module:io.ox/settings/settings
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:384
msgid "Select folder"
msgstr "選擇資料夾"

#: apps/io.ox/core/tk/vgrid.js:388 module:io.ox/core
msgid "Select none"
msgstr "全部不選"

#: apps/io.ox/tours/main.js:459 module:io.ox/tours
#: apps/io.ox/tours/main.js:497
msgid "Selecting a view"
msgstr "選擇視圖"

#: apps/io.ox/core/commons.js:165 module:io.ox/core
msgid "Selection Details"
msgstr "選擇範圍詳情"

#: apps/io.ox/mail/write/inplace/inplace.js:115 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:47
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1028 module:io.ox/mail
#, fuzzy
msgid "Send a return receipt"
msgstr "傳送送達回執"

#: apps/io.ox/files/actions.js:861 module:io.ox/files
msgid "Send as internal link"
msgstr "作為內部連結發送"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:721 module:io.ox/contacts
msgid "Send as vCard"
msgstr "以 vCard 傳送"

#: apps/io.ox/files/actions.js:852 module:io.ox/files
msgid "Send by mail"
msgstr "透過電子郵件寄送"

#: apps/plugins/core/feedback/register.js:129 module:io.ox/core
#, fuzzy
msgid "Send feedback"
msgstr "寄送電子郵件"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:713 module:io.ox/contacts
msgid "Send mail"
msgstr "寄送郵件"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:619 module:io.ox/calendar
msgid "Send mail to all participants"
msgstr "傳送郵件給所有參與者"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:1147 module:io.ox/mail
msgid "Send new mail"
msgstr "寄送新郵件"

#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/model.js:138 module:io.ox/mail
msgid "Send vacation notice during this time only"
msgstr "只在此時間傳送假期通知"

#: apps/io.ox/mail/main.js:874 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:751
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:752
msgid "Sender"
msgstr "寄件者"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:45
#: module:io.ox/settings/settings
msgid "Sender/From"
msgstr "寄件者/自"

#: apps/io.ox/tours/main.js:351 module:io.ox/tours
msgid "Sending an E-Mail to a contact"
msgstr "傳送郵件給某個聯絡人"

#: apps/io.ox/tours/main.js:265 module:io.ox/tours
msgid "Sending the E-Mail"
msgstr "寄送郵件"

#. %s is the product name
#: apps/io.ox/mail/write/main.js:222 module:io.ox/mail
msgid "Sent from %s via mobile"
msgstr "從行動裝置上的 %s 傳送"

#: apps/plugins/halo/mail/register.js:77 module:plugins/halo
msgid "Sent mails"
msgstr "寄件輩分"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:405
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:454
msgid "September"
msgstr "九月"

#. Use singular in this context
#. Use singular in this context
#: apps/io.ox/calendar/actions.js:151 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/week/perspective.js:135
msgid "Series"
msgstr "系列"

#: apps/io.ox/backbone/basicModel.js:144 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/main.js:135
msgid "Server unreachable"
msgstr "無法連線到伺服器"

#: apps/io.ox/core/about/about.js:32 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:116
msgid "Server version"
msgstr "伺服器版本"

#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:268 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:344
msgid "Set as default"
msgstr "設為預設值"

#: apps/io.ox/core/main.js:645 module:io.ox/core apps/io.ox/core/main.js:778
msgid "Settings"
msgstr "選項"

#: apps/io.ox/launchpad/main.js:37 module:io.ox/core
msgctxt "app"
msgid "Settings"
msgstr "選項"

#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:113 module:io.ox/core/pubsub
msgid "Share"
msgstr "共享"

#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:379 module:io.ox/core/pubsub
#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:390
msgid "Share link by email"
msgstr "透過電子郵件分享連結"

#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:119 module:io.ox/core/pubsub
#: apps/io.ox/files/actions.js:843 module:io.ox/files
msgid "Share this file"
msgstr "分享此檔案"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:306 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:117 module:io.ox/core/pubsub
#: apps/io.ox/files/actions.js:1181 module:io.ox/files
msgid "Share this folder"
msgstr "分享此資料夾"

#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:939 module:io.ox/core
msgid "Shared"
msgstr "共享"

#: apps/plugins/halo/appointments/register.js:38 module:plugins/halo
msgid "Shared Appointments"
msgstr "共享約會"

#: apps/io.ox/wizards/upsell.js:133 module:io.ox/wizards
msgid "Shopping cart"
msgstr "購物車"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:673 module:io.ox/core
#, fuzzy
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:721 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:726
msgid "Show QR code"
msgstr "顯示 QR code"

#: apps/plugins/notifications/mail/register.js:39 module:plugins/notifications
msgid "Show all %1$d messages in inbox"
msgstr "顯示收件匣中全部 %1$d 封訊息"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:70 module:io.ox/core/pubsub
msgid "Show all items"
msgstr "顯示所有項目"

#: apps/io.ox/mail/main.js:203 module:io.ox/mail
msgid "Show all mails. Note: Mails are no longer grouped by conversation."
msgstr "顯示所有郵件。請注意：郵件將不再依對話內容分組。"

#: apps/io.ox/calendar/main.js:96 module:io.ox/calendar
msgid "Show all my appointments from all calendars"
msgstr "自所有行事曆顯示我所有的約會"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:673 module:io.ox/calendar/main
msgid "Show appointment"
msgstr "顯示約會"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:794 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:800
msgctxt "plural"
msgid "Show attachment"
msgid_plural "Show attachments"
msgstr[0] "顯示附件"
msgstr[1] "顯示附件"

#: apps/plugins/portal/facebook/register.js:28 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/facebook/register.js:230
msgid "Show comments"
msgstr "顯示注釋"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:350 module:io.ox/calendar/main
msgid "Show conflicts"
msgstr "顯示衝突"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:158 module:io.ox/calendar
msgid "Show declined appointments"
msgstr "顯示拒絕的約會"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1098 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1102
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:569 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:577
msgid "Show details"
msgstr "顯示詳情"

#: apps/io.ox/tasks/main.js:341 module:io.ox/tasks
msgid "Show done tasks"
msgstr "顯示完成工作"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:887 module:io.ox/mail
msgid "Show file"
msgstr "顯示檔案"

#: apps/io.ox/files/settings/pane.js:68 module:io.ox/files
msgid "Show hidden files and folders"
msgstr "顯示隱藏檔案與資料夾"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:990 module:io.ox/mail
msgid "Show images"
msgstr "顯示圖片"

#: apps/plugins/notifications/mail/register.js:39 module:plugins/notifications
msgid "Show inbox"
msgstr "顯示收件箱"

#: apps/io.ox/files/actions.js:870 module:io.ox/files
msgid "Show internal link"
msgstr "顯示內部連結"

#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:425 module:io.ox/core/pubsub
msgid "Show legal information"
msgstr "顯示法律資訊"

#: apps/io.ox/mail/detail/content.js:400 module:io.ox/mail
msgid "Show more"
msgstr "顯示更多"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1177 module:io.ox/mail
msgid "Show original message"
msgstr "顯示原始訊息"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:896 module:io.ox/mail
msgid "Show original publication"
msgstr "顯示原始發佈"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:68 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:320
msgid "Show request body"
msgstr "顯示請求內容"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:78 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:326
msgid "Show stack trace"
msgstr "顯示堆疊追蹤"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:696 module:io.ox/calendar/main
msgid "Show task"
msgstr "顯示任務"

#: apps/io.ox/files/fluid/view-detail.js:340 module:io.ox/files
msgid "Show version history"
msgstr "顯示板本記錄"

#. Describes how a appointment is shown in the calendar, values can be "reserved", "temporary", "absent" and "free"
#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:269 module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/view-detail.js:365 module:io.ox/calendar
msgid "Shown as"
msgstr "顯示為"

#: apps/io.ox/tours/main.js:128 module:io.ox/tours
msgid "Sidebar"
msgstr "側邊欄"

#: apps/io.ox/core/login-i18n.js:25 module:io.ox/core/login
#: apps/io.ox/core/relogin.js:55 module:io.ox/core
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: apps/io.ox/core/main.js:748 module:io.ox/core
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: apps/io.ox/core/main.js:405 module:io.ox/core
msgid "Sign out now"
msgstr "立刻登出"

#. Section title for the mobile signature
#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:292 module:io.ox/mail
msgid "Signature"
msgstr "簽名"

#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:31 module:io.ox/mail
msgid "Signature name"
msgstr "簽名名稱"

#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:67 module:io.ox/mail
msgid "Signature position"
msgstr "簽名位置"

#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:54 module:io.ox/mail
msgid "Signature text"
msgstr "簽名文字"

#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:306 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:697
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:699
msgid "Signatures"
msgstr "簽名"

#. Portal. Logged in as user
#: apps/io.ox/portal/main.js:65 module:io.ox/portal
msgid "Signed in as %1$s"
msgstr "已登入為 %1$s"

#: apps/io.ox/tours/main.js:720 module:io.ox/tours
msgid "Signing out"
msgstr "登出"

#: apps/io.ox/mail/main.js:293 module:io.ox/mail
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:53
#: module:io.ox/settings/settings
msgid "Size (bytes)"
msgstr "大小 (位元組)"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:788 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/core/tk/attachments.js:437 module:io.ox/core/tk/attachments
#: apps/io.ox/mail/actions.js:1112 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/tasks/actions.js:584 module:io.ox/tasks
#: apps/io.ox/tours/main.js:549 module:io.ox/tours
msgid "Slideshow"
msgstr "幻燈片"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:219 module:io.ox/core
msgid "Slow requests"
msgstr "慢速請求"

#: apps/io.ox/settings/accounts/settings/pane.js:91
#: module:io.ox/settings/accounts
msgid "Social accounts are only used to download contact and/or calendar data"
msgstr "社交帳戶將只會用來下載聯絡人與/或行事曆資料"

#. Emoji collection. SoftBank-specific icons. "SoftBank" in other languages, too.
#: apps/io.ox/emoji/categories.js:42 module:io.ox/mail/emoji
msgid "SoftBank"
msgstr "SoftBank"

#: apps/io.ox/contacts/edit/main.js:92 module:io.ox/contacts
msgid "Some fields contain invalid data"
msgstr "某些欄位包含無效資料"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:885 module:io.ox/mail
msgid "Someone shared a file with you"
msgstr "某人與您分享了檔案"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:894 module:io.ox/mail
msgid ""
"Someone shared a folder with you. Would you like to subscribe those %1$s?"
msgstr "某個人與您分享了資料夾，想要訂閱這些 %1$s 嗎？"

#: apps/plugins/portal/facebook/register.js:102 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/linkedIn/register.js:148
#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:237
msgid "Something went wrong reauthorizing the %s account."
msgstr "重新授權 %s 帳號時發生某些錯誤。"

#: apps/io.ox/oauth/settings.js:62 module:io.ox/settings/oauth
msgid "Something went wrong reauthorizing the account."
msgstr "重新授權帳號時發生某些錯誤。"

#: apps/io.ox/oauth/settings.js:55 module:io.ox/settings/oauth
msgid "Something went wrong saving your changes."
msgstr "儲存您的更改時發生某些錯誤。"

#: apps/plugins/portal/linkedIn/register.js:155 module:plugins/portal
msgid ""
"Sorry, we cannot help you here. Your provider needs to obtain a key from "
"LinkedIn with the permission to do read messages."
msgstr ""
"抱歉，我們無法在此幫忙。您的提供者需要自 LinkedIn 取得金鑰與讀取訊息的權限。"

#: apps/io.ox/calendar/list/perspective.js:222 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/mail/main.js:403 module:io.ox/mail apps/io.ox/tasks/main.js:328
#: module:io.ox/tasks
msgid "Sort options"
msgstr "排序選項"

#: apps/io.ox/tours/main.js:283 module:io.ox/tours
msgid "Sorting your E-Mails"
msgstr "排序您的郵件"

#: apps/io.ox/tours/main.js:672 module:io.ox/tours
msgid "Sorting your tasks"
msgstr "排序您的任務"

#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:265 module:io.ox/core/pubsub
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:239 module:io.ox/contacts
msgid "Spouse's name"
msgstr "配偶姓名"

#: apps/io.ox/tasks/print.js:89 module:io.ox/tasks
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:164 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:118 module:io.ox/tasks
msgid "Start date"
msgstr "起始日期"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:128 module:io.ox/calendar
msgid "Start of working time"
msgstr "工作時間開始"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:160 module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "Starts on"
msgstr "開始於"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:232 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/contacts/model.js:249 apps/io.ox/contacts/model.js:315
msgid "State"
msgstr "州"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:271 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/io.ox/tasks/main.js:333 module:io.ox/tasks
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: apps/io.ox/core/login-i18n.js:26 module:io.ox/core/login
msgid "Stay signed in"
msgstr "保持登入"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:229 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/contacts/model.js:246 apps/io.ox/contacts/model.js:260
msgid "Street"
msgstr "街道"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:137 module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/mail/actions.js:852 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:47
#: module:io.ox/settings/settings apps/io.ox/mail/main.js:292
#: apps/io.ox/mail/main.js:874
#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/model.js:131
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:947
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:104 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/io.ox/tasks/main.js:335 module:io.ox/tasks
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:53 module:io.ox/core/pubsub
#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:56
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:898 module:io.ox/mail
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#: apps/io.ox/core/folder/imap-subscription.js:58 module:io.ox/core
msgid "Subscribe IMAP folders"
msgstr "訂閱 IMAP 文件夾"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:288 module:io.ox/core/pubsub
msgid "Subscription refresh"
msgstr "訂閱更新"

#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:76 module:io.ox/core/pubsub
msgid "Subscription successfully created."
msgstr "成功建立訂閱。"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:420 module:io.ox/core/pubsub
#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/register.js:35
msgid "Subscriptions"
msgstr "訂閱"

#: apps/io.ox/settings/accounts/settings/pane.js:92
#: module:io.ox/settings/accounts
msgid "Such data will never be uploaded"
msgstr "這類資料將不會被上傳"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:227 module:io.ox/contacts
msgid "Suffix"
msgstr "尾碼"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:361
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:432
#: apps/io.ox/calendar/model.js:171 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/util.js:402
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#. Emoji category
#: apps/io.ox/emoji/categories.js:109 module:io.ox/mail/emoji
msgid "Symbols"
msgstr "符號"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:253 module:io.ox/contacts
msgid "TAX ID"
msgstr "TAX ID"

#. Bytes
#. Kilobytes
#. Megabytes
#. Gigabytes
#: apps/io.ox/core/strings.js:22 module:io.ox/core
msgid "TB"
msgstr "TB"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:286 module:io.ox/contacts
msgid "TTY/TDD"
msgstr "TTY/TDD"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:63
#: module:io.ox/settings/settings
msgid "Tag mail with"
msgstr "為郵件加入標籤"

#: apps/io.ox/mail/detail/links.js:112 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/tasks/edit/main.js:191 module:io.ox/tasks
msgid "Task"
msgstr "任務"

#: apps/io.ox/tasks/main.js:78 module:io.ox/tasks
msgid "Task Details"
msgstr "工作詳細資訊"

#. %1$s task title
#. %2$s task end date
#: apps/plugins/notifications/tasks/register.js:469
#: module:plugins/notifications
#, c-format
msgid "Task invitation. %1$s %2$s %3$s. Press [enter] to open"
msgstr "任務邀請。%1$s %2$s %3$s。按 Enter 以開啟。"

#: apps/plugins/notifications/tasks/register.js:448
#: module:plugins/notifications
msgid "Task invitations"
msgstr "工作邀請"

#. %1$s task title
#. %2$s task end date
#. %3$s task status
#: apps/io.ox/core/tk/reminder-util.js:84 module:io.ox/core
#, c-format
msgid "Task reminder. %1$s %2$s %3$s. Press [enter] to open"
msgstr "任務提醒。%1$s %2$s %3$s。按 Enter 以開啟。"

#: apps/plugins/notifications/tasks/register.js:247
#: module:plugins/notifications
msgid "Task reminders"
msgstr "任務提醒"

#: apps/io.ox/tasks/actions.js:77 module:io.ox/tasks
msgid "Task was already deleted!"
msgstr "工作已被刪除！"

#: apps/io.ox/tasks/actions.js:159 module:io.ox/tasks
msgid "Task was modified before, please reload"
msgstr "任務已被修改，請重新載入"

#: apps/io.ox/mail/detail/links.js:113 module:io.ox/mail
#: apps/plugins/portal/tasks/register.js:25 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/tasks/register.js:100
msgid "Tasks"
msgstr "任務"

#: apps/io.ox/core/main.js:166 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/launchpad/main.js:34 apps/io.ox/tasks/settings/pane.js:50
#: module:io.ox/tasks
msgctxt "app"
msgid "Tasks"
msgstr "任務"

#: apps/io.ox/tasks/actions.js:180 module:io.ox/tasks
msgid "Tasks have been moved"
msgstr "任務已移動"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:281 module:io.ox/contacts
msgid "Telephone (ISDN)"
msgstr "電話 (ISDN)"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:267 module:io.ox/contacts
msgid "Telephone callback"
msgstr "電話回撥"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:283 module:io.ox/contacts
msgid "Telephone primary"
msgstr "主要電話"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:284 module:io.ox/contacts
msgid "Telephone radio"
msgstr "電話廣播"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:285 module:io.ox/contacts
msgid "Telex"
msgstr "電報"

#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:267 module:io.ox/core/pubsub
msgid "Template"
msgstr "範本"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:273 module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/util.js:30 module:io.ox/calendar
msgid "Temporary"
msgstr "臨時"

#: apps/io.ox/calendar/acceptdeny.js:80 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:37 module:io.ox/calendar/main
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:573
#: apps/io.ox/tasks/edit/util.js:147 module:io.ox/tasks
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:164
msgid "Tentative"
msgstr "暫定"

#: apps/io.ox/calendar/print.js:198 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/tasks/print.js:92 module:io.ox/tasks
msgid "Tentatively accepted"
msgstr "暫時接受"

#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/model.js:132 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:797
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:794 module:io.ox/mail
msgid "Text format"
msgstr "文字格式"

#: apps/plugins/core/feedback/register.js:152 module:io.ox/core
#, fuzzy
msgid "Thank you for your feedback"
msgstr "新增資訊來源群組"

#: apps/io.ox/files/guidance/main.js:91 module:io.ox/files
msgctxt "help"
msgid "The Drive App"
msgstr "Drive 應用程式"

#: apps/io.ox/mail/guidance/main.js:102 module:io.ox/mail
msgctxt "help"
msgid "The E-Mail Components"
msgstr "E-Mail 元件"

#: apps/io.ox/tours/main.js:509 module:io.ox/tours
#: apps/io.ox/tours/main.js:537
msgid "The Icons view"
msgstr "圖示視圖"

#: apps/io.ox/tours/main.js:512 module:io.ox/tours
msgid "The Icons view displays an icon for each file."
msgstr "圖示視圖將會為每個檔案顯示圖示。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:470 module:io.ox/tours
#: apps/io.ox/tours/main.js:503
msgid "The List view"
msgstr "清單視圖"

#: apps/io.ox/tours/main.js:473 module:io.ox/tours
msgid ""
"The List view shows a sidebar with appointments and a display area with the "
"data of the selected appointment. This view corresponds to the view in E-"
"Mail and Contacts."
msgstr ""
"清單視圖將會在側邊欄中顯示約會與包含所選約會資料的詳細資訊。此試圖將會符合郵"
"件與聯絡人的視圖。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:506 module:io.ox/tours
msgid ""
"The List view shows a sidebar with files and a display area with the data of "
"the selected file. This view corresponds to the views in E-Mail and Contacts."
msgstr ""
"清單視圖將會顯示包含檔案與所選檔案資料的視圖。此試圖將與郵件與聯絡人視圖相"
"同。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:90 module:io.ox/tours
msgid ""
"The New objects icon shows the number of unread E-Mails or other "
"notifications. If clicking the icon, the info area opens."
msgstr "新物件圖示將會顯示未讀郵件或其他通知。點選圖示時將會開啟資訊區域。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:159 module:io.ox/tours
msgid "The Portal"
msgstr "入口"

#: apps/io.ox/tours/main.js:162 module:io.ox/tours
msgid ""
"The Portal informs you about current E-Mails, appointments or social network "
"news."
msgstr "入口可通知您目前有什麼郵件、約會、或社交網路中的消息。"

#: apps/io.ox/mail/accounts/model.js:35 module:io.ox/mail/accounts/settings
msgid "The account must be named"
msgstr "必須為帳號取名"

#: apps/io.ox/files/api.js:338 module:io.ox/files
msgid "The allowed quota is reached."
msgstr "已達可用的配額額度。"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:613 module:io.ox/mail
msgid "The appointment has been added to your calendar"
msgstr "此約會已被加入至您的行事曆"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:63 module:io.ox/calendar/main
msgid "The appointment has been deleted"
msgstr "約會已刪除"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:62 module:io.ox/calendar/main
msgid "The appointment has been updated"
msgstr "約會已更新"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:262
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#, fuzzy
msgid ""
"The appointment is repeated <a href=\"#\"  data-widget=\"number\" data-"
"attribute=\"interval\">every <span class=\"number-control\">2</span> days</"
"a>."
msgstr ""
"約會將於 <a href=\"#\"  data-widget=\"number\" data-attribute=\"interval\">每"
"<span class=\"number-control\">2</span> 天</a> 重複。 "

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:283
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#, fuzzy
msgid ""
"The appointment is repeated <a href=\"#\"  data-widget=\"number\" data-"
"attribute=\"interval\">every <span class=\"number-control\">2</span> weeks</"
"a> on <a href=\"#\"  data-widget=\"custom\" data-attribute=\"days\">monday</"
"a>."
msgstr ""
"約會將於 <a href=\"#\"  data-widget=\"number\" data-attribute=\"interval\">每"
"<span class=\"number-control\">2</span> 週</a> 的<a href=\"#\"  data-widget="
"\"custom\" data-attribute=\"days\">星期一</a> 重複。 "

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:248
#: module:io.ox/calendar/edit/main
msgid ""
"The appointment is repeated <a href=\"#\" data-attribute=\"recurrenceType\" "
"data-widget=\"options\">weekly</a>."
msgstr ""
"約會將於 <a href=\"#\" data-attribute=\"recurrenceType\" data-widget="
"\"options\">每週</a> 重複。"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:413
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#, fuzzy
msgid ""
"The appointment is repeated every <a href=\"#\" data-widget=\"options\" data-"
"attribute=\"ordinal\">first</a> <a href=\"#\" data-widget=\"options\" data-"
"attribute=\"day\">wednesday</a> in <a href=\"#\" data-widget=\"options\" "
"data-attribute=\"month\">october</a>."
msgstr ""
"約會將於每年 <a href=\"#\" data-widget=\"options\" data-attribute=\"month\">"
"十月</a> 的 <a href=\"#\" data-widget=\"options\" data-attribute=\"ordinal\">"
"第一個</a> <a href=\"#\" data-widget=\"options\" data-attribute=\"day\">周三"
"</a> 重複。"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:385
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#, fuzzy
msgid ""
"The appointment is repeated every year on day <a href=\"#\" data-widget="
"\"number\" data-attribute=\"dayInMonth\"><span class=\"number-control\">10</"
"span></a> of <a href=\"#\" data-widget=\"options\" data-attribute=\"month"
"\">october</a>."
msgstr ""
"約會將於每年的 <a href=\"#\" data-widget=\"options\" data-attribute=\"month"
"\">十月</a> <a href=\"#\" data-widget=\"number\" data-attribute=\"dayInMonth"
"\"><span class=\"number-control\">10</span></a> 日重複。 "

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:306
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#, fuzzy
msgid ""
"The appointment is repeated on day <a href=\"#\" data-widget=\"number\" data-"
"attribute=\"dayInMonth\"><span class=\"number-control\">10</span></a> <a "
"href=\"#\" data-widget=\"number\" data-attribute=\"interval\">every <span "
"class=\"number-control\">2</span> months</a>."
msgstr ""
"約會將於 <a href=\"#\" data-widget=\"number\" data-attribute=\"interval\">每 "
"<span class=\"number-control\">2</span> 月</a> 的 <a href=\"#\" data-widget="
"\"number\" data-attribute=\"dayInMonth\"><span class=\"number-control\">10</"
"a> 日重複。 "

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:335
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#, fuzzy
msgid ""
"The appointment is repeated the <a href=\"#\" data-widget=\"options\" data-"
"attribute=\"ordinal\">second</a> <a href=\"#\" data-widget=\"options\" data-"
"attribute=\"day\">wednesday</a> <a href=\"#\" data-widget=\"number\" data-"
"attribute=\"interval\">every <span class=\"number-control\">2</span> months</"
"a>."
msgstr ""
"約會將於 <a href=\"#\" data-widget=\"number\" data-attribute=\"interval\">每"
"<span class=\"number-control\">2</span> 月</a> 的 <a href=\"#\" data-widget="
"\"options\" data-attribute=\"ordinal\">第二個</a> <a href=\"#\" data-widget="
"\"options\" data-attribute=\"day\">星期三</a>重複。 "

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:150 module:io.ox/core
msgid ""
"The blue graph shows the distribution of request durations in percent. The "
"gray graph shows a trivial network ping to recognize slow connections."
msgstr ""
"藍色的圖型顯示請求持續時間的發展百分比。黑色圖型顯示瑣碎的網路 ping 值以識別"
"出慢速的連線。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:481 module:io.ox/tours
msgid "The calendar views"
msgstr "行事曆視圖"

#: apps/io.ox/tours/main.js:484 module:io.ox/tours
msgid "The calendar views display a calendar sheet with the appointments."
msgstr "行事曆視圖將會顯示包含約會的行事曆。"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:64 module:io.ox/calendar/main
msgid "The changes have been rejected"
msgstr "已拒絕修改"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:359
#: module:io.ox/settings/settings
msgid "The character \" \" is not allowed."
msgstr "不接受 \" \" 符號。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:137 module:io.ox/tours
msgid ""
"The display area shows an object's content. At the top of the display area "
"you will find functions for e.g. moving or deleting objects."
msgstr ""
"顯示區域將會顯示物件內容。您可以在顯示區域頂端找到移動或刪除物件等功能。"

#. If the user changes the duedate of a task, it may be before the start date, which is not allowed
#. If this happens the user gets the option to change the start date so it matches the due date
#: apps/io.ox/tasks/actions.js:530 module:io.ox/tasks
msgid "The due date cannot be before start date. Adjust start date?"
msgstr "到期日無法在起始日之前，調整起始日？"

#: apps/io.ox/mail/write/main.js:1147 module:io.ox/mail
msgid "The email has been sent"
msgstr "已寄出郵件"

#: apps/io.ox/core/tk/attachments.js:341 module:io.ox/core/tk/attachments
#: apps/io.ox/core/tk/upload.js:249 module:io.ox/core
msgid ""
"The file \"%1$s\" cannot be uploaded because it exceeds the maximum file "
"size of %2$s"
msgstr "因為超過了檔案大小限制 %2$s，無法上傳檔案「%1$s」"

#: apps/io.ox/core/tk/attachments.js:346 module:io.ox/core/tk/attachments
#: apps/io.ox/core/tk/upload.js:256 module:io.ox/core
msgid ""
"The file \"%1$s\" cannot be uploaded because it exceeds the quota limit of "
"%2$s"
msgstr "因為超過了總信箱大小限制 %2$s，無法上傳檔案「%1$s」"

#. %1$s is the publication link http://...
#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:97 module:io.ox/core/pubsub
msgid "The file is available at %1$s"
msgstr "此檔案於 %1$s 可用"

#: apps/io.ox/core/upsell.js:33 module:io.ox/core
msgid "The first 90 days are free."
msgstr "前 90 天內免費。"

#: apps/io.ox/mail/folderview-extensions.js:101 module:io.ox/mail
msgid "The folder has been cleaned up."
msgstr "已清理此資料夾。"

#: apps/io.ox/mail/api.js:759 module:io.ox/mail
msgid "The folder has been emptied."
msgstr "已清空資料夾"

#. %1$s is the publication link http://...
#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:95 module:io.ox/core/pubsub
msgid "The folder is available at %1$s"
msgstr "資料夾於 %1$s 可用"

#: apps/io.ox/tours/main.js:543 module:io.ox/tours
msgid "The folder path"
msgstr "資料夾路徑"

#: apps/io.ox/core/main.js:1094 module:io.ox/core
msgid ""
"The following applications can be restored. Just remove the restore point if "
"you don't want it to be restored."
msgstr "下列應用程式可被還原，若您不想還原請直接移除還原點。"

#: apps/io.ox/wizards/upsell.js:246 module:io.ox/wizards
msgid "The following products will be activated now:"
msgstr "下列產品將會被啟用:"

#: apps/io.ox/tours/main.js:675 module:io.ox/tours
msgid ""
"The icon at the bottom right side helps you sort your tasks. Click the icon "
"to get a list of sort criteria."
msgstr "右下角的圖示將可以幫助您排序工作。點選圖示以取得排序條件的清單。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:286 module:io.ox/tours
msgid ""
"The icon on the bottom right side helps you sort your E-Mails. Click the "
"icon to get a list of sort criteria."
msgstr "右下角的圖示幫助您排序郵件。點選圖示以取得排序條件清單。"

#. Mail compose. Maximum number of recipients exceeded
#. %1$s = maximum
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:349 module:io.ox/mail
msgid "The number of recipients is limited to %1$s recipients per field"
msgstr "收件者數量被限制為每欄位 %1$d 位收件者"

#: apps/io.ox/tours/main.js:300 module:io.ox/tours
msgid ""
"The number on the right side of the E-Mail subject corresponds to the number "
"of E-Mails in a thread. To open the thread, click on the number."
msgstr "郵件主旨右邊的數字代表討論串中的郵件數量。要開啟討論串，點選該數字。"

#: apps/io.ox/files/api.js:333 module:io.ox/files
msgid "The provided filename exceeds the allowed length."
msgstr "檔名超過允許的長度。"

#: apps/io.ox/mail/main.js:770 module:io.ox/mail
msgid "The requested email no longer exists"
msgstr "請求的郵件不存在"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1031 module:io.ox/mail
msgid "The sender wants to get a notification when you have read this email"
msgstr "寄件者想在您閱讀此郵件時收到通知"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:497
#: module:io.ox/calendar/edit/main
msgid ""
"The series <a href=\"#\" data-attribute=\"ending\" data-widget=\"options"
"\">ends</a> <a href=\"#\" data-attribute=\"occurrences\" data-widget=\"number"
"\">after <span class=\"number-control\">2</span> appointments</a>."
msgstr ""
"約會將 <a href=\"#\" data-attribute=\"ending\" data-widget=\"options\">結束於"
"</a> <a href=\"#\" data-attribute=\"occurrences\" data-widget=\"number\">發生"
"<span class=\"number-control\">2</span> 次約會後</a>。"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:486
#: module:io.ox/calendar/edit/main
msgid ""
"The series <a href=\"#\" data-attribute=\"ending\" data-widget=\"options"
"\">ends</a> on <a href=\"#\" data-attribute=\"until\" data-widget=\"custom"
"\">11/03/2013</a>."
msgstr ""
"約會<a href=\"#\" data-attribute=\"ending\" data-widget=\"options\">結束</a> "
"於 <a href=\"#\" data-attribute=\"until\" data-widget=\"custom\">2013/03/11</"
"a>。"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:477
#: module:io.ox/calendar/edit/main
msgid ""
"The series <a href=\"#\" data-attribute=\"ending\" data-widget=\"options"
"\">never ends</a>."
msgstr ""
"約會 <a href=\"#\" data-attribute=\"ending\" data-widget=\"options\">永不結束"
"</a>。"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:83 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/contacts/settings/pane.js:39 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:64 module:io.ox/core
msgid ""
"The setting has been saved and will become active when you enter the "
"application the next time."
msgstr "選項已被儲存，將會在您下次進入應用程式時生效。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:705 module:io.ox/tours
msgid ""
"The settings are organized in topics. Select the topic on the left side, e.g "
"Basic settings, E-Mail or My contact data."
msgstr ""
"設定將依主題分類。在左邊選擇分類內容，例如：基礎選項、電子郵件或我的聯絡人資"
"料。"

#: apps/io.ox/core/api/folder.js:455 module:io.ox/core
msgid ""
"The settings for collecting contacts in this folder will become disabled "
"when you enter the application the next time."
msgstr "收集此資料夾中的聯絡人選項將在您下次進入應用程式時停用。"

#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:416 module:io.ox/core/pubsub
msgid ""
"The shared data will be accessible to everyone on the Internet. Please "
"consider, which data you want to share."
msgstr "分享的資料夾將可被網路上的所有人存取。請注意您要發佈哪些資料。"

#: apps/io.ox/tasks/model.js:103 module:io.ox/tasks
#, fuzzy
msgid "The start date must be before the due date."
msgstr "起始日期必須在結束日期前。"

#: apps/io.ox/calendar/model.js:132 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/model.js:133
#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/filter.js:98 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/filter.js:99
msgid "The start date must be before the end date."
msgstr "起始日期必須在結束日期前。"

#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:111 module:io.ox/core/pubsub
msgid "The subscription could not be created."
msgstr "無法建立訂閱。"

#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:144 module:io.ox/core
msgid "The two newly entered passwords do not match."
msgstr "新輸入的密碼不相同。"

#: apps/io.ox/keychain/api.js:172 module:io.ox/keychain
msgid ""
"The unrecoverable items have been cleaned up successfully. Please refresh "
"this page to see the changes."
msgstr "已成功清除無法復原的項目，請重新整理此頁面檢視變更。"

#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:248 module:io.ox/core
msgid "The user has administrative rights"
msgstr "使用者有管理員全線"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:169 module:io.ox/core
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: apps/io.ox/core/desktop.js:596 module:io.ox/core
msgid "There are unsaved changes."
msgstr "有未儲存的更改"

#: apps/io.ox/core/main.js:1236 module:io.ox/core
msgid "There is an update available, please reload your browser or press F5."
msgstr ""

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter.js:380 module:io.ox/mail
msgid "There is no rule defined"
msgstr "沒有定義規則"

#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:172
#: module:io.ox/mail/accounts/settings
msgid "There was no suitable server found for this mail/password combination"
msgstr "此帳號密碼組合無法登入任何可用的伺服器"

#: apps/plugins/portal/linkedIn/register.js:255 module:plugins/portal
msgid "There were not activities in your network"
msgstr "您的網路中沒有活動"

#. %1$s name of the current folder
#. %1$s name of the current folder
#: apps/io.ox/files/guidance/statistics.js:304 module:io.ox/files
#: apps/io.ox/files/guidance/statistics.js:389
msgid ""
"These statistics only include folders, which have a depth less than four in "
"the folder structure from the folder \"%1$s\"."
msgstr "這些統計只包含資料夾，自「%1$s」資料夾開始以下小於四層深度的結構。"

#: apps/io.ox/core/login-i18n.js:35 module:io.ox/core/login
msgid "This browser is not supported on your current platform."
msgstr ""

#: apps/io.ox/contacts/model.js:321 module:io.ox/contacts
msgid "This contact is private and cannot be shared"
msgstr "此聯絡人是私人聯絡人，無法分享"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:475 module:io.ox/contacts
msgid "This distribution list has been added to the portal"
msgstr "此通訊組清單已被加入到入口畫面"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:399 module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "This email address cannot be used for appointments"
msgstr "此郵件無法用作約會"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:409 module:io.ox/calendar/main
msgid "This email contains a task"
msgstr "此郵件包含任務"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:408 module:io.ox/calendar/main
msgid "This email contains an appointment"
msgstr "此郵件包含約會"

#: apps/io.ox/core/upsell.js:31 module:io.ox/core
msgid ""
"This feature is not available. In order to use it, you need to upgrade your "
"account now."
msgstr "此功能無法使用。要使用的話，您必須立刻升級您的帳號。"

#: apps/io.ox/mail/accounts/model.js:40 module:io.ox/mail/accounts/settings
#: apps/io.ox/mail/accounts/model.js:48 apps/io.ox/mail/accounts/model.js:53
#: apps/io.ox/mail/accounts/model.js:60 apps/io.ox/mail/accounts/model.js:66
#: apps/io.ox/mail/accounts/model.js:79 apps/io.ox/mail/accounts/model.js:85
#: apps/io.ox/mail/accounts/model.js:99 apps/io.ox/mail/accounts/model.js:105
msgid "This field has to be filled"
msgstr "必須填入此欄位"

#: apps/io.ox/files/views/create.js:86 module:io.ox/files
msgid "This file has been added"
msgstr "已新增此檔案"

#: apps/io.ox/files/actions.js:643 module:io.ox/files
msgid "This file has been added to the portal"
msgstr "此檔案已被加入到入口畫面"

#: apps/io.ox/files/api.js:343 module:io.ox/files
msgid "This file has not been added"
msgstr "未新增此檔案"

#: apps/io.ox/files/fluid/view-detail.js:74 module:io.ox/files
msgid "This file is locked by %1$s"
msgstr "此檔案已被 %1$s 鎖定"

#: apps/io.ox/files/fluid/view-detail.js:72 module:io.ox/files
msgid "This file is locked by you"
msgstr "此檔案已被您鎖定"

#: apps/io.ox/editor/main.js:245 module:io.ox/editor
msgid "This file will be written in your default folder to allow editing"
msgstr "此檔案將被寫入至您的預設資料夾以允許編輯"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:378 module:io.ox/core/pubsub
msgid "This folder has no publications"
msgstr "此資料夾沒有發佈"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:379 module:io.ox/core/pubsub
msgid "This folder has no subscriptions"
msgstr "此資料夾沒有訂閱"

#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:894 module:io.ox/core
msgid "This folder has publications and/or subscriptions"
msgstr "此資料夾有發佈或訂閱內容"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:370 module:io.ox/core/pubsub
msgid ""
"This folder has publications but you are not allowed to view or edit them"
msgstr "此資料夾中有發佈內容，但您不被允許檢視或編輯"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:372 module:io.ox/core/pubsub
msgid ""
"This folder has subscriptions but you are not allowed to view or edit them"
msgstr "此資料夾中有訂閱內容，但您不被允許檢視或編輯"

#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:633 module:io.ox/core
msgid "This is a standard folder, which can't be renamed."
msgstr "這是標準資料夾，無法更名。"

#: apps/io.ox/mail/accounts/model.js:128 module:io.ox/mail/accounts/settings
msgid "This is not a valid email address"
msgstr "這是無效的電子郵件位址"

#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:267
#: module:io.ox/mail/accounts/settings
msgid "This is not a valid mail address"
msgstr "這是無效的電子郵件位址"

#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:440 module:io.ox/core
msgid "This is not a valid user or group."
msgstr "這是無效的使用者或群組。"

#: apps/io.ox/contacts/distrib/create-dist-view.js:193 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:242
msgid "This list has no contacts yet"
msgstr "該組無成員"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:667 module:io.ox/mail
msgid "This mail has been added to the portal"
msgstr "此郵件已被加入入口畫面"

#: apps/io.ox/mail/detail/content.js:190 module:io.ox/mail
msgid "This mail has no content"
msgstr "此郵件沒有內容"

#: apps/io.ox/contacts/print.js:90 module:io.ox/contacts
msgid "This note will not be printed"
msgstr "此註解將不會被印出"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:121
#: module:io.ox/settings/settings
msgid ""
"This rule applies to all messages. Please add a condition to restrict this "
"rule to specific messages."
msgstr "此規則將會套用到所有訊息，請增加條件以限制此規則到部分訊息。"

#: apps/io.ox/tasks/print.js:104 module:io.ox/tasks
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:135
msgid "This task recurs"
msgstr "此工作將於下列時間重複"

#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:128 module:plugins/portal
msgid ""
"This widget is currently offline because the twitter rate limit exceeded."
msgstr "因為超過 Twitter 使用率限制，此小工具目前已離線。"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:234 module:io.ox/mail
msgid "Thread view"
msgstr "討論串視圖"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:365
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:436
#: apps/io.ox/calendar/model.js:175 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/util.js:406
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: apps/io.ox/files/actions.js:764 module:io.ox/files
#: apps/io.ox/files/actions.js:1248
msgid "Tile"
msgstr "磚塊"

#: apps/io.ox/backbone/forms.js:508 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:117 module:io.ox/calendar
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:120 module:io.ox/calendar
msgid "Time scale in minutes"
msgstr "按分鐘設置間隔"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:150 module:io.ox/core
msgid "Time zone"
msgstr "時區"

#: apps/plugins/wizards/mandatory/main.js:183 module:io.ox/wizards/firstStart
msgid "Timezone"
msgstr "時區"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:228 module:io.ox/contacts
msgctxt "salutation"
msgid "Title"
msgstr "頭銜 [稱呼]"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:49
#: module:io.ox/settings/settings apps/io.ox/mail/main.js:324
#: module:io.ox/mail apps/io.ox/mail/print.js:72
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:638
#: apps/io.ox/mail/write/inplace/inplace.js:72
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:512
msgid "To"
msgstr "收件人"

#: apps/io.ox/contacts/distrib/create-dist-view.js:284 module:io.ox/contacts
msgid ""
"To add contacts manually, just provide a valid email address (e.g john."
"doe@example.com or \"John Doe\" <jd@example.com>)"
msgstr ""
"要手動新增參與者，只需要提供有效電子郵件位置 (例如 john.doe@example.com 或是 "
"\"John Doe\" <jd@example.com>)"

#: apps/io.ox/tours/main.js:599 module:io.ox/tours
msgid "To add further details, click on Expand form."
msgstr "要新增更多資訊，點選展開表單。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:186 module:io.ox/tours
msgid ""
"To change the layout, drag a tile's background to another position and drop "
"it there."
msgstr "要修改版面，將磚塊的背景拖曳到其他地方並放下。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:218 module:io.ox/tours
msgid ""
"To compose a new E-Mail, click on the Compose new E-Mail icon at the top."
msgstr "要撰寫新郵件，點選頂端的寫新郵件圖示。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:105 module:io.ox/tours
msgid "To create a new E-Mail, click the Compose new E-Mail icon at the top."
msgstr "要發新信，點選頂端的寫新郵件圖示。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:379 module:io.ox/tours
msgid "To create a new appointment, click the New appointment icon at the top."
msgstr "要建立新約會，點選頂端的新增約會圖示"

#: apps/io.ox/tours/main.js:341 module:io.ox/tours
msgid "To create a new contact, click the Add contact icon on top."
msgstr "要新增聯絡人，點選上面的新增聯絡人。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:574 module:io.ox/tours
msgid "To create a new task, click the Create new task icon at the top."
msgstr "要建立新任務，點選頂端的建立新任務圖示。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:534 module:io.ox/tours
msgid "To create a note, click the icon at the top. Select Add note."
msgstr "要建立筆記，點選頂端的圖示，選擇新增筆記。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:405 module:io.ox/tours
msgid ""
"To create recurring appointments, enable Repeat. Functions for setting the "
"recurrence parameters are shown."
msgstr "要建立重複約會，選取重複。將會顯示重複發生的選項。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:610 module:io.ox/tours
msgid ""
"To create recurring tasks, enable Repeat. Functions for setting the "
"recurrence parameters are shown."
msgstr "要建立重複發生的任務，點選重複。將會顯示設定重複參數的功能。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:444 module:io.ox/tours
msgid "To create the appointment, click on Create at the upper right side."
msgstr "要建立約會，點選右上角的建立。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:659 module:io.ox/tours
msgid "To create the task, click on Create on the upper right side."
msgstr "要建立任務，點選右上角的建立。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:200 module:io.ox/tours
msgid ""
"To display a tile again or to display further information sources, click on "
"Customize this page."
msgstr "要再次顯示磚塊或顯示更多資訊來源，點選頁面中的自訂。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:81 module:io.ox/tours
msgid ""
"To display the help or the settings, use the icons on the right side of the "
"menu bar."
msgstr "要顯示選項或說明，使用選單列右邊的圖示。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:360 module:io.ox/tours
msgid ""
"To edit multiple contacts at once, enable the checkboxes on the left side of "
"the contacts. If the checkboxes are not displayed, click the icon on the "
"bottom left side."
msgstr ""
"要一次編輯多個聯絡人，選取聯絡人左邊的選取盒。若選取盒未顯示，點選左下角的圖"
"示。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:682 module:io.ox/tours
msgid ""
"To edit multiple tasks at once, enable the checkboxes at the left side of "
"the tasks. If the checkboxes are not displayed, click the icon at the bottom "
"left side."
msgstr ""
"要一次編輯多個任務，點選任務左邊的選取盒。若選取盒未顯示，點選左下角的圖示。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:422 module:io.ox/tours
msgid ""
"To invite other participants, enter their names in the field below "
"Participants. To avoid appointment conflicts, click on Find a free time at "
"the upper right side."
msgstr ""
"要邀請其他參與者，在參與者欄位下方輸入他們的姓名。要避免約會發生衝突，點選右"
"上角的尋找空閒時間。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:638 module:io.ox/tours
msgid ""
"To invite other participants, enter their names in the field below "
"Participants. You can add documents as attachment to the task."
msgstr ""
"要邀請其他參與者，在下方的參與者欄位輸入他們的名字。您可以新增文件到任務作為"
"附件。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:174 module:io.ox/tours
msgid "To launch an app, click on a tile's headline."
msgstr "要執行應用程式，點選磚塊的標題。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:74 module:io.ox/tours
msgid ""
"To launch an app, click on an entry on the top-left side of the menu bar."
msgstr "要啟動應用程式，點選選單列左上方的項目。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:411 module:io.ox/tours
msgid "To not miss the appointment, use the reminder functions."
msgstr "若不要錯過約會，使用提醒功能。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:616 module:io.ox/tours
#, fuzzy
msgid "To not miss the task, use the reminder function."
msgstr "避免錯過任務，使用提醒功能。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:113 module:io.ox/tours
msgid "To open or close the folder tree, click the Toggle folder icon."
msgstr "要開啟或關閉資料夾樹，點選切換資料夾圖示。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:323 module:io.ox/tours
msgid ""
"To open the E-Mail settings, click the Gearwheel icon on the upper right "
"side of the menu bar. Select Settings. Click on E-Mail on the left side."
msgstr "要開啟郵件選項，點選選單列右上角的齒輪圖示。選擇選項，點選左邊的右鍵。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:717 module:io.ox/tours
#, fuzzy
msgid ""
"To open the help, click the System menu icon on the upper right side of the "
"menu bar. Select Help."
msgstr "要開啟說明，點選選單列右上角的系統選單，選擇說明。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:699 module:io.ox/tours
#, fuzzy
msgid ""
"To open the settings, click the System menu icon on the upper right side of "
"the menu bar. Select Settings."
msgstr "要開啟設定，點選選單列右上角的系統選單圖示，選擇設定。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:168 module:io.ox/tours
msgid "To read the details, click on an entry in a tile."
msgstr "要閱讀詳情，點選磚塊中的項目。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:308 module:io.ox/tours
msgid ""
"To receive information about the sender or other recipients, open the Halo "
"view by clicking on a name."
msgstr "要取得寄件者或其他收件者的資訊，點選姓名中的 Halo View"

#: apps/io.ox/tours/main.js:119 module:io.ox/tours
msgid "To search for objects, click the Toggle search icon."
msgstr "要搜尋物件時，點選切換搜尋圖示。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:500 module:io.ox/tours
msgid ""
"To select one of the views Icon or List, click the icon at the bottom of the "
"toolbar."
msgstr "點選工具列下方的圖示來選擇圖示或清單視圖。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:462 module:io.ox/tours
msgid ""
"To select one of the views like Day, Month or List, click the Eye icon in "
"the toolbar."
msgstr "要選擇日、月、清單等視圖，點選工具列中的眼睛圖示。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:354 module:io.ox/tours
msgid ""
"To send an E-Mail to the contact, click on an E-Mail address or on Send E-"
"Mail at the top of the display area."
msgstr "要傳送郵件給聯絡人，點選顯示區域頂端的電子郵件地址或傳送電子郵件。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:268 module:io.ox/tours
msgid "To send the E-Mail, click on Send on the upper right side."
msgstr "要傳送郵件，點選右上角的傳送。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:723 module:io.ox/tours
msgid ""
"To sign out, click the System menu icon on the upper right side of the menu "
"bar. Select Sign out."
msgstr "要登出，點選選單列右上角的系統選單，點選登出。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:627 module:io.ox/tours
msgid "To track the editing status, enter the current progress."
msgstr "要追蹤編輯狀態，輸入目前的進度。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:523 module:io.ox/tours
msgid "To upload a file, click the icon at the top. Select Upload new file."
msgstr "要上傳檔案，點選頂端的圖示並選擇上傳新檔案。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:558 module:io.ox/tours
msgid ""
"To view further information, click on a file. The information are displayed "
"in a pop-up window."
msgstr "要檢視更多資訊，點選檔案。資訊將會顯示於彈出的視窗中。"

#: apps/io.ox/backbone/forms.js:464 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/calendar/month/perspective.js:424 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/util.js:155 apps/io.ox/calendar/util.js:192
#: apps/io.ox/calendar/week/view.js:150 apps/io.ox/calendar/week/view.js:702
#: apps/plugins/portal/birthdays/register.js:83 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/birthdays/register.js:152
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: apps/io.ox/core/tk/vgrid.js:287 module:io.ox/core
msgid "Toggle checkboxes"
msgstr "切換選取盒"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:1043 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:1071
msgid "Toggle folder"
msgstr "切換文件夾"

#: apps/io.ox/core/desktop.js:1521 module:io.ox/core
msgid "Toggle search"
msgstr "切換搜尋"

#: apps/io.ox/calendar/util.js:157 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/util.js:194
#: apps/plugins/portal/birthdays/register.js:85 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/birthdays/register.js:152
msgid "Tomorrow"
msgstr "明天"

#. Emoji category
#. Japanese: ツール
#. Contains: Phones, tv, clocks
#: apps/io.ox/emoji/categories.js:89 module:io.ox/mail/emoji
msgid "Tool"
msgstr "工具"

#: apps/io.ox/files/guidance/statistics.js:323 module:io.ox/files
msgid "Top 10 file types"
msgstr "前十大檔案類型"

#: apps/io.ox/files/guidance/statistics.js:229 module:io.ox/files
msgid "Top 10 folder size"
msgstr "前十大資料夾大小"

#: apps/io.ox/mail/statistics.js:61 module:io.ox/mail
msgid "Top 10 you got mail from"
msgstr "前十名寄件者"

#: apps/io.ox/mail/statistics.js:61 module:io.ox/mail
msgid "Top 10 you sent mail to"
msgstr "前十名收件者"

#: apps/io.ox/wizards/upsell.js:205 module:io.ox/wizards
msgid "Total cost"
msgstr "總成本"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:127 module:io.ox/core
msgid "Total: %1$s requests"
msgstr "總計: %1$s 請求"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:231 module:io.ox/contacts
#: apps/io.ox/contacts/model.js:248 apps/io.ox/contacts/model.js:261
msgid "Town"
msgstr "城市"

#: apps/io.ox/tours/main.js:619 module:io.ox/tours
msgid "Tracking the editing status"
msgstr "追蹤編輯狀態"

#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:143
#: module:io.ox/mail/accounts/settings
msgid "Trying to auto-configure your mail account"
msgstr "正在嘗試自動設定您的郵件帳號"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:363
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:434
#: apps/io.ox/calendar/model.js:173 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/util.js:404
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: apps/plugins/portal/tumblr/register.js:329 module:io.ox/portal
msgid "Tumblr"
msgstr "Tumblr"

#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:249 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:381
#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:393
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:208 module:plugins/portal
msgid "Twitter reported the following errors:"
msgstr "Twitter 回報下列問題:"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:288 module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/plugins/portal/flickr/register.js:225 module:plugins/portal
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: apps/io.ox/core/about/about.js:31 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:115
msgid "UI version"
msgstr "UI 版本"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:280 module:io.ox/contacts
#: apps/plugins/portal/rss/register.js:148 module:io.ox/portal
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: apps/io.ox/mail/autoforward/settings/register.js:50 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/register.js:43
#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/register.js:69
#: apps/io.ox/settings/util.js:61 module:io.ox/core
msgid "Unable to load mail filter settings."
msgstr "無法連絡後端郵件過濾器"

#: apps/io.ox/calendar/print.js:199 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/tasks/print.js:93 module:io.ox/tasks
msgid "Unconfirmed"
msgstr "未確認"

#: apps/io.ox/tasks/actions.js:121 module:io.ox/tasks
#: apps/io.ox/tasks/actions.js:482
msgid "Undone"
msgstr "已還原"

#. twitter: Stop following this person
#: apps/plugins/portal/twitter/util.js:374 module:plugins/portal
msgid "Unfollow"
msgstr "取消關注"

#. Emoji collection. Unified/standard icons. "Standard" might work for other languages.
#: apps/io.ox/emoji/categories.js:39 module:io.ox/mail/emoji
msgid "Unified"
msgstr "統一"

#: apps/plugins/portal/tumblr/register.js:299 module:io.ox/portal
#: apps/plugins/portal/tumblr/register.js:304
msgid "Unknown error while checking tumblr-blog."
msgstr "檢查 tumblr 部落格時發生未知錯誤。"

#: apps/io.ox/files/actions.js:930 module:io.ox/files
msgid "Unlock"
msgstr "解鎖"

#: apps/io.ox/mail/main.js:298 module:io.ox/mail
msgid "Unread only"
msgstr "僅未讀"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:944 module:io.ox/mail
msgid "Unselect all"
msgstr "取消選擇全部"

#: apps/io.ox/core/settings/downloads/pane.js:38 module:io.ox/core
#: apps/plugins/portal/updater/register.js:23 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/updater/register.js:45
msgid "Updater"
msgstr "更新器"

#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:329 module:io.ox/core/pubsub
msgid ""
"Updating subscribed data takes time. Importing 100 contacts for example, may "
"take up to 5 minutes. Please have some patience."
msgstr ""
"更新訂閱資料需要一點時間，舉例來說匯入 100 位聯絡人需要大約 5 分鐘，請耐心稍"
"候。"

#: apps/io.ox/core/upsell.js:28 module:io.ox/core
msgid "Upgrade required"
msgstr "需要升級"

#: apps/plugins/portal/upsell/register.js:22 module:plugins/portal
msgid "Upgrade to premium"
msgstr "升級至收費版"

#: apps/io.ox/wizards/upsell.js:78 module:io.ox/wizards
msgid "Upgrade to premium edition"
msgstr "升級至收費版"

#: apps/io.ox/files/fluid/view-detail.js:198 module:io.ox/files
msgid "Upload a new version"
msgstr "上傳新版本"

#: apps/io.ox/core/tk/attachments.js:579 module:io.ox/core/tk/attachments
#: apps/io.ox/files/fluid/view-detail.js:207 module:io.ox/files
msgid "Upload file"
msgstr "上傳檔案"

#: apps/io.ox/files/actions.js:723 module:io.ox/files
#: apps/io.ox/files/actions.js:1172
msgid "Upload new file"
msgstr "上傳新檔案"

#: apps/io.ox/files/views/create.js:107 module:io.ox/files
msgid "Upload new files"
msgstr "上傳新檔案"

#: apps/io.ox/files/fluid/view-detail.js:220 module:io.ox/files
msgid "Upload new version"
msgstr "上載新版本"

#: apps/io.ox/tours/main.js:520 module:io.ox/tours
msgid "Uploading a file"
msgstr "上傳檔案"

#: apps/io.ox/core/tk/upload.js:95 module:io.ox/core
msgid "Uploading folders is not supported."
msgstr "不支援上傳資料夾。"

#: apps/io.ox/files/fluid/view-detail.js:244 module:io.ox/files
msgid "Uploading..."
msgstr "上載中..."

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:130 module:io.ox/core
msgid "Uptime: %1$s minutes"
msgstr "上線時間: %1$s 分鐘"

#: apps/io.ox/backbone/forms.js:530 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/calendar/week/view.js:112 module:io.ox/calendar
msgid ""
"Use cursor keys to change the date. Press ctrl-key at the same time to "
"change year or shift-key to change month. Close date-picker by pressing ESC "
"key."
msgstr ""
"使用方向鍵變更日期。同時按下 Ctrl 以變更年度，或按下 Shift 變更月份，按下 "
"Esc 鍵關閉日期選擇器。"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter.js:220 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:254 module:io.ox/portal
msgid "Use cursor keys to change the item position"
msgstr "使用方向鍵修改物件位置"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:202 module:io.ox/mail
msgid "Use fixed-width font for text mails"
msgstr "針對純文字郵件使用固定寬度字體顯示"

#: apps/io.ox/tours/main.js:125 module:io.ox/tours
msgid ""
"Use the folder tree to open the folder containing the objects that you want "
"to view in the sidebar."
msgstr "使用資料夾樹來包含開啟你想要在側邊欄檢視的物件的資料夾。"

#: apps/io.ox/tours/main.js:131 module:io.ox/tours
msgid ""
"Use the sidebar to select an object in order to view its contents or to "
"apply functions."
msgstr "使用側邊欄來選擇物件以檢視其內容或套用功能。"

#: apps/io.ox/backbone/forms.js:510 module:io.ox/core
msgid ""
"Use up and down keys to change the time. Close selection by pressing ESC key."
msgstr ""

#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:196 module:io.ox/core
#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:222
msgid "User data"
msgstr "用戶資料"

#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:111 module:io.ox/contacts
msgid "User fields"
msgstr "用戶定義欄位"

#: apps/io.ox/core/login-i18n.js:23 module:io.ox/core/login
msgid "User name"
msgstr "用戶名"

#: apps/io.ox/tours/main.js:613 module:io.ox/tours
msgid "Using the reminder function"
msgstr "使用提醒功能"

#: apps/io.ox/tours/main.js:408 module:io.ox/tours
msgid "Using the reminder functions"
msgstr "使用提醒功能"

#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/model.js:130 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/register.js:41
msgid "Vacation Notice"
msgstr "假期通知"

#: apps/io.ox/files/fluid/view-detail.js:211 module:io.ox/files
msgid "Version Comment"
msgstr "版本注釋"

#: apps/io.ox/files/fluid/view-detail.js:345 module:io.ox/files
msgid "Version history"
msgstr "版本記錄"

#: apps/io.ox/files/actions.js:1189 module:io.ox/files
msgid "View Slideshow"
msgstr "檢視幻燈片"

#. source in terms of source code
#: apps/io.ox/mail/actions.js:1057 module:io.ox/mail
msgid "View source"
msgstr "檢視原始碼"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:268 module:io.ox/tasks/edit
#: apps/io.ox/tasks/print.js:31 module:io.ox/tasks
#: apps/io.ox/tasks/util.js:226
msgid "Waiting"
msgstr "等待中"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:956 module:io.ox/mail
msgid "Warning: This message might be a phishing or scam mail"
msgstr "警告：該郵件可能存在郵件欺詐"

#. Emoji category
#. Japanese should include "Katakana Middle Dot". Unicode: 30FB
#. Japanese: 天気・季節
#. Other languages can use simple bullet. Unicode: 2022
#. Contains: Sun, rain, flowers
#: apps/io.ox/emoji/categories.js:69 module:io.ox/mail/emoji
msgid "Weather • Season"
msgstr "天氣‧季節"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:364
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:435
#: apps/io.ox/calendar/model.js:174 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/util.js:405
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:513 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/freebusy/templates.js:77 module:io.ox/calendar/freebusy
msgid "Week"
msgstr "周"

#: apps/io.ox/calendar/week/perspective.js:279 module:io.ox/calendar
msgid "Week View"
msgstr "周視圖"

#. recurrence string
#. %1$s day string, e.g. "work days" or "Friday" or "Monday, Tuesday, Wednesday"
#: apps/io.ox/calendar/util.js:464 module:io.ox/calendar
msgid "Weekly on %1$s"
msgstr "每週的 %1$s"

#: apps/plugins/wizards/mandatory/main.js:32 module:io.ox/wizards/firstStart
msgid "Welcome to %s"
msgstr ""

#: apps/plugins/core/feedback/register.js:139 module:io.ox/core
msgid "Welcome. Please provide your feedback about this product"
msgstr ""

#: apps/io.ox/calendar/util.js:289 module:io.ox/calendar
msgid "Whole day"
msgstr "全天"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:506 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/freebusy/templates.js:76 module:io.ox/calendar/freebusy
msgid "Workweek"
msgstr "工作周"

#: apps/io.ox/calendar/week/perspective.js:273 module:io.ox/calendar
msgid "Workweek View"
msgstr "工作周視圖"

#. Bytes
#. Kilobytes
#. Megabytes
#. Gigabytes
#. Terabytes
#. Petabytes
#. Exabytes
#. Zettabytes
#: apps/io.ox/core/strings.js:26 module:io.ox/core
msgid "YB"
msgstr "YB"

#: apps/io.ox/backbone/mini-views/date.js:23 module:io.ox/core
msgid "Year"
msgstr "年"

#. recurrence string
#. %1$s: Month nane, e.g. January
#. %2$d: Date, numeric, e.g. 29
#: apps/io.ox/calendar/util.js:501 module:io.ox/calendar
msgid "Yearly on %1$s %2$d"
msgstr "每年的 %1$s %2$d 日"

#. recurrence string
#. %1$s: count string, e.g. first, second, or last
#. %2$s: day string, e.g. Monday
#. %3$s: month nane, e.g. January
#: apps/io.ox/calendar/util.js:514 module:io.ox/calendar
msgid "Yearly on the %1$s %2$s of %3$d"
msgstr "每年 %3$d 月的 %1$s %2$s"

#: apps/io.ox/core/tk/mobiscroll.js:40 module:io.ox/core
msgid "Years"
msgstr "年"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:71
#: module:io.ox/settings/settings apps/io.ox/mail/view-detail.js:490
#: module:io.ox/mail
msgid "Yellow"
msgstr "黃色"

#. folder permissions - Is Admin? YES
#: apps/io.ox/calendar/month/perspective.js:136 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/week/perspective.js:129
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:169 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/files/util.js:56 module:io.ox/files
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: apps/io.ox/mail/write/main.js:1213 module:io.ox/mail
msgid "Yes, send without subject"
msgstr "是，請寄出"

#: apps/io.ox/calendar/util.js:148 module:io.ox/calendar
#: apps/io.ox/calendar/util.js:185
#: apps/plugins/portal/birthdays/register.js:87 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/birthdays/register.js:152
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: apps/io.ox/calendar/acceptdeny.js:61 module:io.ox/calendar
msgid ""
"You are about to change your confirmation status. Please leave a comment for "
"other participants."
msgstr "您將要修改您的確認狀態。請留言給其他參與者。"

#. %1$s used disk space
#. %2$s total disk space
#. %3$s free disk space
#: apps/io.ox/files/guidance/statistics.js:211 module:io.ox/files
#, fuzzy
msgid ""
"You are currently using %1$s of your %2$s available disk space. You have "
"%3$s left."
msgstr "您目前正使用您的可用空間 %2$s 當中的 %1$s，還剩下 %3$s。"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:489 module:io.ox/calendar/main
msgid "You are the organizer"
msgstr "您是發起者"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:534 module:io.ox/mail
msgid ""
"You can drag and drop files from your computer here to add as attachment."
msgstr "您可以自電腦中拖曳檔案至此以新增為附件。"

#: apps/io.ox/files/views/create.js:29 module:io.ox/files
msgid ""
"You can drag and drop files from your computer to upload either a new file "
"or another version of a file."
msgstr "您可以上傳或自電腦中拖曳檔案至此為新檔案或原有檔案的新版本。"

#: apps/io.ox/editor/main.js:164 module:io.ox/editor
msgid "You can quick-save your changes via Ctrl+Enter."
msgstr "您可以按下 Ctrl+Enter 快速儲存您的修改。"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:504 module:io.ox/calendar/main
msgid "You declined this appointment"
msgstr "您已拒絕此約會"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:505 module:io.ox/calendar/main
msgid "You declined this task"
msgstr "您已拒絕此任務"

#: apps/plugins/portal/calendar/register.js:60 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/calendar/register.js:88
msgid "You don't have any appointments in the near future."
msgstr "近期內您沒有約會。"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:382 module:io.ox/core/pubsub
msgid "You don't have any publications yet"
msgstr "您沒有任何發佈"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:383 module:io.ox/core/pubsub
msgid "You don't have any subscriptions yet"
msgstr "您沒有任何訂閱"

#: apps/plugins/portal/tasks/register.js:62 module:plugins/portal
msgid "You don't have any tasks that are either due soon or overdue."
msgstr "您沒有快要到期或已過期的任務。"

#: apps/plugins/portal/mail/register.js:84 module:plugins/portal
msgid "You have %1$d unread messages"
msgstr "您有 %1$d 封未讀訊息"

#: apps/plugins/portal/mail/register.js:82 module:plugins/portal
msgid "You have 1 unread message"
msgstr "您有 1 封未讀訊息"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:57 module:io.ox/calendar/main
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:59
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:61
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:70
msgid "You have accepted the appointment"
msgstr "您已接受約會"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:498 module:io.ox/calendar/main
msgid "You have accepted this appointment"
msgstr "您已接受此約會"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:499 module:io.ox/calendar/main
msgid "You have accepted this task"
msgstr "您已接受此約會"

#: apps/io.ox/core/login-i18n.js:43 module:io.ox/core/login
msgid "You have been automatically signed out"
msgstr "您已被自動登出"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:66 module:io.ox/calendar/main
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:71
msgid "You have declined the appointment"
msgstr "您已拒絕約會"

#: apps/plugins/portal/linkedIn/register.js:231 module:plugins/portal
msgid "You have no new messages"
msgstr "您有沒有新訊息"

#: apps/plugins/portal/mail/register.js:80 module:plugins/portal
msgid "You have no unread messages"
msgstr "您沒有未讀訊息"

#: apps/plugins/portal/linkedIn/register.js:146 module:plugins/portal
#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:235
msgid "You have reauthorized this %s account."
msgstr "您已重新授權 %s 帳號。"

#: apps/io.ox/oauth/settings.js:62 module:io.ox/settings/oauth
msgid "You have reauthorized this account."
msgstr "您已重新授權此帳號。"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:65 module:io.ox/calendar/main
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:72
msgid "You have tentatively accepted the appointment"
msgstr "您已暫時接受約會"

#: apps/io.ox/core/pubsub/model.js:184 module:io.ox/core/pubsub
msgid "You have to enter a username and password to subscribe."
msgstr "您需要輸入使用者名稱與密碼才能訂閱。"

#. %n in the lowest version of Android
#: apps/io.ox/core/login-i18n.js:37 module:io.ox/core/login
msgid "You need to use Android %n or higher."
msgstr "您需要使用 Android %n 或更高版本。"

#. %n is the lowest version of iOS
#: apps/io.ox/core/login-i18n.js:39 module:io.ox/core/login
msgid "You need to use iOS %n or higher."
msgstr "您需要使用 iOS %n 或更高版本。"

#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:917 module:io.ox/core
msgid "You share this folder with other users"
msgstr "您將此資料夾與其他使用者分享"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:510 module:io.ox/calendar/main
msgid "You tentatively accepted this invitation"
msgstr "您已暫時接受此邀請"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:511 module:io.ox/calendar/main
msgid "You tentatively accepted this task"
msgstr "您已暫時接受此任務"

#: apps/io.ox/core/main.js:805 module:io.ox/core
msgid "Your Applications"
msgstr "您的應用程式"

#: apps/io.ox/core/relogin.js:45 module:io.ox/core
msgid "Your IP address has changed"
msgstr "您的 IP 地址已更改"

#: apps/io.ox/mail/write/inplace/inplace.js:86 module:io.ox/mail
msgid "Your answer"
msgstr "您的答案"

#: apps/io.ox/launchpad/main.js:176 module:io.ox/core
msgid "Your applications"
msgstr "您的應用程式"

#: apps/io.ox/core/login-i18n.js:34 module:io.ox/core/login
msgid "Your browser is not supported!"
msgstr "不支援您的瀏覽器！"

#: apps/io.ox/core/login-i18n.js:33 module:io.ox/core/login
msgid "Your browser version is not supported!"
msgstr "不支援您的瀏覽器版本！"

#: apps/io.ox/core/login-i18n.js:47 module:io.ox/core/login
msgid "Your browser's cookie functionality is disabled. Please turn it on."
msgstr "您的瀏覽器的 cookie 功能已被停用，請開啟。"

#. %1$s used disk space
#. %2$s total disk space
#. %3$s free disk space
#: apps/io.ox/files/guidance/statistics.js:198 module:io.ox/files
#, fuzzy
msgid ""
"Your capacity is shared with all members of your group. Your group is "
"currently using %1$s of its %2$s available disk space. The amount of free "
"space is %3$s."
msgstr ""
"您的可用空間與群組中的所有使用者共享。您的群組目前正使用可用空間 %2$s 當中的 "
"%1$s，可用空間大小尚餘 %3$s。"

#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:99 module:io.ox/core
msgid "Your current password"
msgstr "您目前的密碼"

#: apps/plugins/core/feedback/register.js:146 module:io.ox/core
msgid "Your email address will be included when sending this feedback"
msgstr ""

#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:89 module:io.ox/mail/accounts/settings
msgid "Your mail address"
msgstr "您的電子郵件位址"

#: apps/plugins/portal/linkedIn/register.js:274 module:plugins/portal
msgid "Your messages"
msgstr "您的訊息"

#: apps/plugins/wizards/mandatory/main.js:43 module:io.ox/wizards/firstStart
msgid "Your name"
msgstr "您的姓名"

#: apps/io.ox/keychain/secretRecoveryDialog.js:33 module:io.ox/keychain
msgid "Your old password"
msgstr "您的舊密碼"

#: apps/io.ox/core/login-i18n.js:40 module:io.ox/core/login
msgid "Your operating system is not supported."
msgstr "不支援您的作業系統。"

#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:102
#: module:io.ox/mail/accounts/settings
msgid "Your password"
msgstr "您的密碼"

#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:85 module:io.ox/core
#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:87
#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:89
msgid ""
"Your password is more secure if it also contains capital letters, numbers, "
"and special characters like $, _, %"
msgstr ""

#: apps/io.ox/contacts/widgets/pictureUpload.js:57 module:io.ox/contacts
msgid "Your selected picture will be displayed after saving"
msgstr "您所選擇的圖片將會在儲存後顯示"

#: apps/io.ox/core/main.js:862 module:io.ox/core apps/io.ox/core/relogin.js:46
msgid "Your session is expired"
msgstr "登入階段已過期"

#: apps/plugins/wizards/mandatory/main.js:125 module:io.ox/wizards/firstStart
msgid "Your timezone"
msgstr "您的時區"

#. Bytes
#. Kilobytes
#. Megabytes
#. Gigabytes
#. Terabytes
#. Petabytes
#. Exabytes
#: apps/io.ox/core/strings.js:25 module:io.ox/core
msgid "ZB"
msgstr "ZB"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:210
#: module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "after %1$d appointment"
msgid_plural "after %1$d appointments"
msgstr[0] "%1$d 次約會後"
msgstr[1] "%1$d 次約會後"

#. recurrence string
#. used to concatenate two weekdays, like Monday and Tuesday
#: apps/io.ox/calendar/util.js:414 module:io.ox/calendar
msgid "and"
msgstr "與"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:22 module:io.ox/tasks
msgid "by noon"
msgstr "中午"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:252 module:io.ox/mail
#, fuzzy
msgid "characters"
msgstr " 字元"

#: apps/io.ox/backbone/forms.js:548 module:io.ox/core
msgid "clear"
msgstr "清除"

#: apps/io.ox/core/tk/dropdown-options.js:208 module:io.ox/core
msgid "close"
msgstr "關閉"

#. %1$s is app title/name
#: apps/io.ox/core/main.js:515 module:io.ox/core
msgid "close for %1$s"
msgstr "關閉 %1$s"

#. folder permissions
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:129 module:io.ox/core
msgid "create objects"
msgstr "建立物件"

#. folder permissions
#. folder permissions
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:131 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:133
msgid "create objects and subfolders"
msgstr "建立物件與子資料夾"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:253
#: module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "daily"
msgstr "每天"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:368
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:439
msgid "day of the week"
msgstr "每週日期"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:369
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:440
msgid "day of the weekend"
msgstr "周末日期"

#. object permissions - delete
#. object permissions - delete
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:161 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:163
msgid "delete all objects"
msgstr "刪除所有物件"

#. object permissions - delete
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:159 module:io.ox/core
msgid "delete only own objects"
msgstr "僅刪除自己的物件"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:33
#: module:io.ox/settings/settings
msgid "deleted"
msgstr "已刪除"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:56 module:io.ox/mail
msgid "disabled"
msgstr "禁用"

#. object permissions - edit/modify
#. object permissions - edit/modify
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:151 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:153
msgid "edit all objects"
msgstr "編輯所有物件"

#. object permissions - edit/modify
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:149 module:io.ox/core
msgid "edit own objects"
msgstr "編輯自己的物件"

#: apps/io.ox/core/tk/reminder-util.js:75 module:io.ox/core
#: apps/plugins/notifications/tasks/register.js:51
#: module:plugins/notifications
#: apps/plugins/notifications/tasks/register.js:464
#, fuzzy
msgid "end date"
msgstr "結束日期"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:473
#: module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "ends"
msgstr "結束"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:470
#: module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "ends after a certain number of appointments"
msgstr "在幾次約會後結束"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:469
#: module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "ends on a specific date"
msgstr "結束於指定日期"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:207
#: module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "every %1$d day"
msgid_plural "every %1$d days"
msgstr[0] "每天"
msgstr[1] "每 %1$d 天"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:209
#: module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "every %1$d month"
msgid_plural "every %1$d months"
msgstr[0] "每月"
msgstr[1] "每 %1$d 月"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:208
#: module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "every %1$d week"
msgid_plural "every %1$d weeks"
msgstr[0] "每周"
msgstr[1] "每 %1$d 周"

#. as in: The appointment is repeated every day
#. This is inserted into an HTML construct and is the form without the number
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:269
#: module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "every day"
msgstr "每天"

#. as in: The appointment is repeated every month
#. This is inserted into an HTML construct and is the form without the number
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:315
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:377
msgid "every month"
msgstr "每月"

#. as in: The appointment is repeated every week
#. This is inserted into an HTML construct and is the form without the number
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:291
#: module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "every week"
msgstr "每周"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:877 module:io.ox/mail
msgid "files"
msgstr "檔案"

#. As in first monday, tuesday, wednesday ... , day of the week, day of the weekend
#. as in: first week or first Monday
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:344
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:419
#: apps/io.ox/calendar/util.js:28 module:io.ox/calendar
msgid "first"
msgstr "第一個"

#: apps/plugins/portal/flickr/register.js:209 module:plugins/portal
msgid "flickr.people.getPublicPhotos"
msgstr "flickr.people.getPublicPhotos"

#: apps/plugins/portal/flickr/register.js:208 module:plugins/portal
msgid "flickr.photos.search"
msgstr "flickr.photos.search"

#. As in fourth monday, tuesday, wednesday ... , day of the week, day of the weekend
#. as in: fourth week or fourth Monday
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:353
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:425
#: apps/io.ox/calendar/util.js:28 module:io.ox/calendar
msgid "fourth"
msgstr "第四個"

#: apps/io.ox/core/import/import.js:69 module:io.ox/core
msgid "iCal"
msgstr "iCal"

#: apps/plugins/notifications/calendar/register.js:102
#: module:plugins/notifications
msgctxt "in"
msgid "in %d minute"
msgid_plural "in %d minutes"
msgstr[0] "%d 分鐘"
msgstr[1] "%d 分鐘"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:168 module:io.ox/tasks
msgid "in 15 minutes"
msgstr "15 分鐘內"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:169 module:io.ox/tasks
msgid "in 30 minutes"
msgstr "30 分鐘內"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:167 module:io.ox/tasks
msgid "in 5 minutes"
msgstr "5 分鐘內"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:528 module:io.ox/mail
msgid "in blind copy"
msgstr "密件副本致"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:520 module:io.ox/mail
msgid "in copy"
msgstr "副本致"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:170 module:io.ox/tasks
msgid "in one hour"
msgstr "一小時內"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:197 module:io.ox/tasks
msgid "in one week"
msgstr "1 周內"

#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:440 module:io.ox/core
#, fuzzy
msgid "is not a valid user or group."
msgstr "不是有效的使用者或群組"

#. As in last monday, tuesday, wednesday ... , day of the week, day of the weekend
#. as in: last week or last Monday
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:341
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:427
#: apps/io.ox/calendar/util.js:28 module:io.ox/calendar
msgid "last"
msgstr "最後一個"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:25 module:io.ox/tasks
msgid "late in the evening"
msgstr "今天晚上"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:255
#: module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "monthly"
msgstr "每月"

#. 'more' like in 'x more attachments' / 'weitere' in German
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:837 module:io.ox/mail
msgid "more"
msgstr "更多"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:468
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:482
msgid "never ends"
msgstr "永不結束"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:32 module:io.ox/tasks
msgid "next Friday"
msgstr "下星期五"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:28 module:io.ox/tasks
msgid "next Monday"
msgstr "下星期一"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:33 module:io.ox/tasks
msgid "next Saturday"
msgstr "下星期六"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:27 module:io.ox/tasks
msgid "next Sunday"
msgstr "下星期日"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:31 module:io.ox/tasks
msgid "next Thursday"
msgstr "下星期四"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:29 module:io.ox/tasks
msgid "next Tuesday"
msgstr "下星期二"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:30 module:io.ox/tasks
msgid "next Wednesday"
msgstr "下星期三"

#. object permissions - delete
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:157 module:io.ox/core
msgid "no delete permissions"
msgstr "無刪除全縣"

#. object permissions - edit/modify
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:147 module:io.ox/core
msgid "no edit permissions"
msgstr "無編輯權限"

#. object permissions - read
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:137 module:io.ox/core
msgid "no read permissions"
msgstr "無閱讀權限"

#. object permissions - read
#. object permissions - read
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:141 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:143
msgid "read all objects"
msgstr "讀取所有的物件"

#. object permissions - read
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:139 module:io.ox/core
msgid "read own objects"
msgstr "讀取自己的物件"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter.js:150 module:io.ox/mail
#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:346 module:io.ox/portal
msgid "remove"
msgstr "刪除"

#. As in second monday, tuesday, wednesday ... , day of the week, day of the weekend
#. as in: second week or second Monday
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:347
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:421
#: apps/io.ox/calendar/util.js:28 module:io.ox/calendar
msgid "second"
msgstr "第二個"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:34
#: module:io.ox/settings/settings
msgid "seen"
msgstr "已閱讀"

#: apps/io.ox/core/export/export.js:50 module:io.ox/core
#: apps/io.ox/core/import/import.js:47
msgid "select format"
msgstr "選擇格式"

#: apps/plugins/portal/rss/register.js:100 module:io.ox/portal
msgid "show image"
msgstr "顯示圖片"

#: apps/io.ox/core/tk/reminder-util.js:78 module:io.ox/core
#, fuzzy
msgid "status"
msgstr "狀態"

#: apps/io.ox/core/api/folder.js:1097 module:io.ox/core
#, fuzzy
msgid "subfolders of %s"
msgstr "新增子資料夾"

#. As in third monday, tuesday, wednesday ... , day of the week, day of the weekend
#. as in: third week or third Monday
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:350
#: module:io.ox/calendar/edit/main
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:423
#: apps/io.ox/calendar/util.js:28 module:io.ox/calendar
msgid "third"
msgstr "第三個"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:23 module:io.ox/tasks
msgid "this afternoon"
msgstr "今天下午"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:21 module:io.ox/tasks
msgid "this morning"
msgstr "今天早上"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:191 module:io.ox/tasks
msgid "tomorrow"
msgstr "明天"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:24 module:io.ox/tasks
msgid "tonight"
msgstr "今晚"

#: apps/io.ox/files/fluid/perspective.js:144 module:io.ox/files
#: apps/io.ox/mail/util.js:46 module:io.ox/core apps/io.ox/mail/util.js:369
#: apps/io.ox/mail/util.js:382
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: apps/plugins/portal/quota/register.js:123 module:plugins/portal
msgid "unlimited"
msgstr "未限制"

#: apps/io.ox/core/import/import.js:95 module:io.ox/core
msgid "vCard"
msgstr "vCard"

#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/model.js:105 module:io.ox/mail
msgid "vacation notice"
msgstr "假期通知"

#. (From) email1 via email2. Appears in email detail view.
#: apps/io.ox/mail/util.js:249 module:io.ox/core
msgid "via"
msgstr "經由"

#. folder permissions
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:127 module:io.ox/core
msgid "view the folder"
msgstr "檢視文件夾"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:254
#: module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "weekly"
msgstr "每週"

#. recurrence string
#: apps/io.ox/calendar/util.js:399 module:io.ox/calendar
msgid "work days"
msgstr "工作日"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:256
#: module:io.ox/calendar/edit/main
msgid "yearly"
msgstr "每年"

#~ msgid " %1$s (%2$s) "
#~ msgstr " %1$s (%2$s)"

#~ msgid " %1$s (%2$s); "
#~ msgstr " %1$s (%2$s); "

#~ msgid " is currently editing this document."
#~ msgstr "正在編輯此文件。"

#~ msgid "!!!This file has not been added"
#~ msgstr "!!!未新增此檔案"

#~ msgid "% done:"
#~ msgstr "% 已完成："

#~ msgid "% finished"
#~ msgstr "% 已完成"

#~ msgid "%1$d Day"
#~ msgid_plural "%1$d Days"
#~ msgstr[0] "%1$d 天"
#~ msgstr[1] "%1$d 天"

#~ msgid "%1$d Hour"
#~ msgid_plural "%1$d Hours"
#~ msgstr[0] "%1$d 小時"
#~ msgstr[1] "%1$d 小時"

#~ msgid "%1$d Minute"
#~ msgid_plural "%1$d Minutes"
#~ msgstr[0] "%1$d 分鐘"
#~ msgstr[1] "%1$d 分鐘"

#~ msgid "%1$d Week"
#~ msgid_plural "%1$d Weeks"
#~ msgstr[0] "%1$d 周"
#~ msgstr[1] "%1$d 周"

#~ msgid "%1$d column"
#~ msgid_plural "%1$d columns"
#~ msgstr[0] "%1$d 欄"
#~ msgstr[1] "%1$d 欄"

#~ msgid "%1$d day, %2$s"
#~ msgid_plural "%1$d days, %2$s"
#~ msgstr[0] "%1$d 天、%2$s"
#~ msgstr[1] "%1$d 天、%2$s"

#~ msgctxt "in"
#~ msgid "%1$d day, %2$s"
#~ msgid_plural "%1$d days, %2$s"
#~ msgstr[0] "%1$d 天、%2$s"
#~ msgstr[1] "%1$d 天、%2$s"

#~ msgid "%1$d hour and %2$s"
#~ msgid_plural "%1$d hours and %2$s"
#~ msgstr[0] "%1$d 小時和 %2$s"
#~ msgstr[1] "%1$d 小時和 %2$s"

#~ msgctxt "in"
#~ msgid "%1$d hour and %2$s"
#~ msgid_plural "%1$d hours and %2$s"
#~ msgstr[0] "%1$d 小時和 %2$s"
#~ msgstr[1] "%1$d 小時和 %2$s"

#~ msgid "%1$d mail"
#~ msgid_plural "%1$d mails"
#~ msgstr[0] "%1$d 封郵件"
#~ msgstr[1] "%1$d 封郵件"

#~ msgid "%1$d row"
#~ msgid_plural "%1$d rows"
#~ msgstr[0] "%1$d 列"
#~ msgstr[1] "%1$d 列"

#~ msgctxt "datetime"
#~ msgid "%1$s %2$s"
#~ msgstr "%1$s %2$s"

#~ msgid "%1$s - %2$s"
#~ msgstr "%1$s - %2$s"

#~ msgid "%1$s mail"
#~ msgid_plural "%1$s mails"
#~ msgstr[0] "%1$s 封郵件"
#~ msgstr[1] "%1$s 封郵件"

#~ msgid "%1$s mail, %2$s unread"
#~ msgid_plural "%1$s mails, %2$s unread"
#~ msgstr[0] "%1$s 封郵件，%2$s 未讀"
#~ msgstr[1] "%1$s 封郵件，%2$s 未讀"

#~ msgid "%1$s: %2$s"
#~ msgstr "%1$s: %2$s"

#~ msgid "%2$s (%1$s, %3$s)"
#~ msgstr "%2$s (%1$s, %3$s)"

#~ msgid "%d appointment"
#~ msgid_plural "%d appointments"
#~ msgstr[0] "%d 個約會"
#~ msgstr[1] "%d 個約會"

#~ msgid "%d day"
#~ msgid_plural "%d days"
#~ msgstr[0] "%d 天"
#~ msgstr[1] "%d 天"

#~ msgctxt "in"
#~ msgid "%d day"
#~ msgid_plural "%d days"
#~ msgstr[0] "%d 天"
#~ msgstr[1] "%d 天"

#~ msgid "%d hour"
#~ msgid_plural "%d hours"
#~ msgstr[0] "%d 小時"
#~ msgstr[1] "%d 小時"

#~ msgctxt "in"
#~ msgid "%d hour"
#~ msgid_plural "%d hours"
#~ msgstr[0] "%d 小時"
#~ msgstr[1] "%d 小時"

#~ msgid "%d info item"
#~ msgid_plural "%d info items"
#~ msgstr[0] "%d 個資訊項目"
#~ msgstr[1] "%d 個信息項"

#~ msgid "%d minute"
#~ msgid_plural "%d minutes"
#~ msgstr[0] "%d 分鐘"
#~ msgstr[1] "%d 分鐘"

#~ msgctxt "in"
#~ msgid "%d minute"
#~ msgid_plural "%d minutes"
#~ msgstr[0] "%d 分鐘"
#~ msgstr[1] "%d 分鐘"

#~ msgid "%d task"
#~ msgid_plural "%d tasks"
#~ msgstr[0] "%d 個任務"
#~ msgstr[1] "%d 個任務"

#~ msgid "%d week"
#~ msgid_plural "%d weeks"
#~ msgstr[0] "%d 周"
#~ msgstr[1] "%d 周"

#~ msgctxt "in"
#~ msgid "%d week"
#~ msgid_plural "%d weeks"
#~ msgstr[0] "%d 周"
#~ msgstr[1] "%d 周"

#~ msgid "%s, EEE"
#~ msgstr "%s，EEE"

#~ msgid "&Attachment"
#~ msgstr "附件 (&A)"

#~ msgid "&Distribution List"
#~ msgstr "通訊組清單 (&D)"

#~ msgid "&E-Mail"
#~ msgstr "電子郵件 (&E)"

#~ msgid "&Edit"
#~ msgstr "編輯 (&E)"

#~ msgid "&Flags"
#~ msgstr "標誌 (&F)"

#~ msgid "&Folder permissions"
#~ msgstr "資料夾權限 (&F)"

#~ msgid "&Messaging"
#~ msgstr "消息 (&M)"

#~ msgid "&New"
#~ msgstr "新建 (&N)"

#~ msgid "&New Task"
#~ msgstr "新任務 (&N)"

#~ msgid "&Save"
#~ msgstr "保存 (&S)"

#~ msgid "&Search"
#~ msgstr "搜索 (&S)"

#~ msgid "&Social"
#~ msgstr "社交 (&S)"

#~ msgid "&View"
#~ msgstr "視圖 (&V)"

#~ msgid "(%1$s) Attachments"
#~ msgstr "(%1$s) 附件"

#~ msgid "(may be slow on old machines)"
#~ msgstr "（在舊機器上可能較慢）"

#~ msgid ", "
#~ msgstr ","

#~ msgid "--"
#~ msgstr "--"

#~ msgid "--:--"
#~ msgstr "--:--"

#~ msgid "1 item"
#~ msgid_plural "%1$d items"
#~ msgstr[0] "1 個項目"
#~ msgstr[1] "%1$d 個項目"

#~ msgid "10"
#~ msgstr "10"

#~ msgid "15"
#~ msgstr "15"

#~ msgid "150%"
#~ msgstr "150%"

#~ msgid "20"
#~ msgstr "20"

#~ msgid "200%"
#~ msgstr "200%"

#~ msgid "30"
#~ msgstr "30"

#~ msgid "5"
#~ msgstr "5"

#~ msgid "50%"
#~ msgstr "50%"

#~ msgid "60"
#~ msgstr "60"

#~ msgid "75%"
#~ msgstr "75%"

#~ msgid "A B C D E F G H I J K L M N O P Q R S T U V W X Y Z"
#~ msgstr "A B C D E F G H I J K L M N O P Q R S T U V W X Y Z"

#~ msgid ""
#~ "A refresh takes some time, so please be patient, while the refresh runs "
#~ "in the background. Only one refresh per subscription and per session is "
#~ "allowed."
#~ msgstr ""
#~ "重新整理需要在背景花一點時間進行，請稍待。每次登入僅允許重新整理一個訂閱。"

#~ msgid "AD"
#~ msgstr "AD"

#~ msgid "AJAX Error"
#~ msgstr "AJAX 錯誤"

#~ msgid "AM"
#~ msgstr "AM"

#~ msgid "Absent on business"
#~ msgstr "出差中"

#~ msgid "Accent 1"
#~ msgstr "Accent 1"

#~ msgid "Accent 2"
#~ msgstr "Accent 2"

#~ msgid "Accent 3"
#~ msgstr "Accent 3"

#~ msgid "Accent 4"
#~ msgstr "Accent 4"

#~ msgid "Accent 5"
#~ msgstr "Accent 5"

#~ msgid "Accent 6"
#~ msgstr "Accent 6"

#~ msgid "Accept and replace exception"
#~ msgstr "接受並取代與原本已有約會衝突的例外"

#~ msgid "Accept extra participant"
#~ msgstr "接受外部參與者"

#~ msgid "Account name"
#~ msgstr "帳戶名"

#~ msgid "Account settings"
#~ msgstr "帳戶設置"

#~ msgid "Account updated"
#~ msgstr "已更新帳戶"

#~ msgid "Account:"
#~ msgstr "帳戶："

#~ msgid "Accounts"
#~ msgstr "帳戶"

#~ msgid "Acquire Edit Rights"
#~ msgstr "取得編輯全線"

#~ msgid "Activate or deactivate the start page hovers."
#~ msgstr "啟動或停用起始頁懸停窗口。"

#~ msgid "Active"
#~ msgstr "啟動"

#~ msgid "Add ->"
#~ msgstr "新增 ->"

#~ msgid "Add Bcc →"
#~ msgstr "添加密件副本收件人→"

#~ msgid "Add Cc →"
#~ msgstr "添加副本收件人→"

#~ msgid "Add E-Mail account ..."
#~ msgstr "新增電子郵件帳戶..."

#~ msgid "Add To →"
#~ msgstr "添加收件人 →"

#~ msgid "Add a Subreddit"
#~ msgstr "新增 Subreddit"

#~ msgid "Add a blog"
#~ msgstr "新增部落格"

#~ msgid "Add a feed"
#~ msgstr "新增資訊來源"

#~ msgid "Add a stream"
#~ msgstr "新增串流"

#~ msgid "Add feed"
#~ msgstr "新增資訊來源"

#~ msgid "Add folder menu"
#~ msgstr "新增資料夾選單"

#~ msgid "Add from addressbook"
#~ msgstr "自通訊錄新增"

#~ msgid "Add group"
#~ msgstr "新建組"

#~ msgid "Add new folder"
#~ msgstr "新增資料夾"

#~ msgid "Add new subfolder"
#~ msgstr "新增子資料夾"

#~ msgid "Add picture"
#~ msgstr "添加圖片"

#~ msgid "Add sender and recipients to \"To\", Cc to \"Cc\""
#~ msgstr "將發件人和收件人添加至“收件人”，抄送至“抄送”"

#~ msgid "Add sender to \"To\", recipients to \"Cc\""
#~ msgstr "將發件人添加至“收件人”，收件人添加至“抄送”"

#~ msgid "Add subfolder"
#~ msgstr "添加子資料夾"

#~ msgid "Additional:"
#~ msgstr "其他："

#~ msgid "Address (private)"
#~ msgstr "地址（私人）"

#~ msgid "Admin"
#~ msgstr "管理"

#~ msgid "Administration"
#~ msgstr "管理"

#~ msgid "Afghanistan"
#~ msgstr "阿富汗"

#~ msgid ""
#~ "After pressing OK, a new window will open where you can authorize %s to "
#~ "access your account data."
#~ msgstr "按確定後，將打開一個新窗口讓您可以授權%s訪問您的帳戶資料。"

#~ msgid "Albania"
#~ msgstr "阿爾巴尼亞"

#~ msgid "Algeria"
#~ msgstr "阿爾及利亞"

#~ msgid "All"
#~ msgstr "全部"

#~ msgid "All Categories..."
#~ msgstr "所有類別..."

#~ msgid "All appointments"
#~ msgstr "所有約會"

#~ msgid "All changes saved"
#~ msgstr "已儲存所有修改"

#~ msgid "All messages"
#~ msgstr "所有訊息"

#~ msgid "All users"
#~ msgstr "所有用戶"

#~ msgid "Alternative Email"
#~ msgstr "替代電子郵件"

#~ msgid "American Samoa"
#~ msgstr "美屬薩摩亞"

#~ msgid "An error occurred while importing the document."
#~ msgstr "匯入文件時發生錯誤。"

#~ msgid "An error occurred while loading page %1$d."
#~ msgstr "載入第 %1$d 頁時發生錯誤。"

#~ msgid "An error occurred while loading the document."
#~ msgstr "載入文件時發生錯誤。"

#~ msgid "An error occurred. (%1$s, %3$s)"
#~ msgstr "發生錯誤。(%1$s，%3$s)"

#~ msgid "An error occurred. Click to try again"
#~ msgstr "發生錯誤。請稍後重試。"

#~ msgid "An error occurred. The message was:"
#~ msgstr "發生錯誤。訊息是:"

#~ msgid "Andorra"
#~ msgstr "安道爾"

#~ msgid "Angola"
#~ msgstr "安哥拉"

#~ msgid "Anguilla"
#~ msgstr "安圭拉"

#~ msgid "Anniversary:"
#~ msgstr "周年紀念日："

#~ msgid "Another user"
#~ msgstr "其他使用者"

#~ msgid "Answered"
#~ msgstr "已回復"

#~ msgid "Antarctica"
#~ msgstr "南極洲"

#~ msgid "Antigua and Barbuda"
#~ msgstr "安地卡及巴布達"

#~ msgid "Appointment has been copied"
#~ msgid_plural "Appointments have been copied"
#~ msgstr[0] "約會已複製"
#~ msgstr[1] "約會已複製"

#~ msgid "Appointment has been moved"
#~ msgid_plural "Appointments have been moved"
#~ msgstr[0] "約會已移動"
#~ msgstr[1] "約會已移動"

#~ msgid "Appointments in personal calendars: set status to"
#~ msgstr "個人日曆中的約會：將狀態設置為"

#~ msgid "Appointments in public calendars: set status to"
#~ msgstr "公共日曆中的約會：將狀態設置為"

#~ msgid "Appointments:"
#~ msgstr "約會:"

#~ msgid "Apr"
#~ msgstr "四月"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure you want to delete all E-Mails from this folder? The deleted "
#~ "E-Mails will be moved to the Trash folder."
#~ msgstr ""
#~ "確定要刪除從此資料夾中的所有電子郵件？被刪除的電子郵件將被移到垃圾筒文件"
#~ "夾。"

#~ msgid "Are you sure you want to delete selected item?"
#~ msgstr "確定要刪除所選項嗎？"

#~ msgid "Are you sure you want to delete selected items?"
#~ msgstr "確定要刪除所選項嗎？"

#~ msgid "Are you sure you want to delete the selected E-Mails?"
#~ msgstr "確定要刪除所選電子郵件嗎？"

#~ msgid "Are you sure you want to delete the selected account?"
#~ msgid_plural "Are you sure you want to delete the selected accounts?"
#~ msgstr[0] "確定要刪除所選帳戶嗎？"
#~ msgstr[1] "確定要刪除所選帳戶嗎？"

#~ msgid "Are you sure you want to delete the selected attachment?"
#~ msgstr "確定要刪除所選附件嗎？"

#~ msgid "Are you sure you want to delete the selected contact?"
#~ msgid_plural "Are you sure you want to delete the selected contacts?"
#~ msgstr[0] "您確定要刪除所選的聯絡人嗎？"
#~ msgstr[1] "您確定要刪除所選的聯絡人嗎？"

#~ msgid "Are you sure you want to delete the selected folder?"
#~ msgstr "確定要刪除所選資料夾嗎？"

#~ msgid "Are you sure you want to delete the selected items?"
#~ msgstr "確定要刪除所選項嗎？"

#~ msgid "Are you sure you want to delete the selected publication?"
#~ msgid_plural "Are you sure you want to delete the selected publications?"
#~ msgstr[0] "確定要刪除所選發佈嗎？"
#~ msgstr[1] "確定要刪除所選發佈嗎？"

#~ msgid "Are you sure you want to delete the selected resource?"
#~ msgid_plural "Are you sure you want to delete the selected resources?"
#~ msgstr[0] "確定要刪除所選資源嗎？"
#~ msgstr[1] "確定要刪除所選資源嗎？"

#~ msgid "Are you sure you want to delete the selected rule?"
#~ msgid_plural "Are you sure you want to delete the selected rules?"
#~ msgstr[0] "確定要刪除所選規則嗎？"
#~ msgstr[1] "確定要刪除所選規則嗎？"

#~ msgid "Are you sure you want to delete the selected version?"
#~ msgstr "確定要刪除所選版本嗎？"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure you want to detach the file from current Info Item?\n"
#~ " (all versions of the file will be removed)"
#~ msgstr ""
#~ "確定想從當前資訊項中分離檔嗎？\n"
#~ "（檔的所有版本將被移除）"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure you want to permanently delete all E-Mails from this folder? "
#~ "The deleted E-Mails will be irrevocably lost."
#~ msgstr ""
#~ "確定要永久刪除此資料夾中的所有電子郵件？被刪除的電子郵件會無法挽回的丟失。"

#~ msgid "Are you sure?"
#~ msgstr "您確定嗎？"

#~ msgid "Argentina"
#~ msgstr "阿根廷"

#~ msgid "Armenia"
#~ msgstr "亞美尼亞"

#~ msgid "Aruba"
#~ msgstr "阿魯巴"

#~ msgid "Ask for new invitation"
#~ msgstr "要求新的邀請"

#~ msgid "Assistant:"
#~ msgstr "助理："

#~ msgid "Attach InfoItem"
#~ msgstr "附加InfoItem"

#~ msgid "Attach local file"
#~ msgstr "附加本地文件"

#~ msgid "Attachment has been saved"
#~ msgid_plural "Attachments have been saved"
#~ msgstr[0] "已儲存附件"
#~ msgstr[1] "已儲存附件"

#~ msgid ""
#~ "Attachment uploads are not supported in Internet Explorer 9. Please "
#~ "upgrade to Internet Explorer 10."
#~ msgstr ""
#~ "Internet Explorer 9 不支援附件上傳，請升級至  Internet Explorer 10。"

#~ msgid "Attachments (%1$s)"
#~ msgstr "附件 (%1$s)"

#~ msgid "Attachments will be saved"
#~ msgstr "將會儲存附件"

#~ msgid "Audio enabled"
#~ msgstr "已啟用音效"

#~ msgid "Aug"
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "Australia"
#~ msgstr "澳大利亞"

#~ msgid "Austria"
#~ msgstr "奧地利"

#~ msgid "Auto"
#~ msgstr "自動"

#~ msgid "Auto Logout"
#~ msgstr "自動登出"

#~ msgid "Auto-save email drafts?"
#~ msgstr "自動保存電子郵件草稿？"

#~ msgid "Automatically collect contacts"
#~ msgstr "自動收集聯繫人"

#~ msgid ""
#~ "Automatically collect contacts in the folder \"Collected addresses\" "
#~ "while reading?"
#~ msgstr "閱讀時自動將收集到的聯絡人加入到「收集到的地址」？"

#~ msgid ""
#~ "Automatically collect contacts in the folder \"Collected addresses\" "
#~ "while sending?"
#~ msgstr "寄件時自動將收集到的聯絡人加入到「收集到的地址」？"

#~ msgid "Automatically select first E-Mail"
#~ msgstr "自動選擇第一封電子郵件"

#~ msgid "Availability"
#~ msgstr "可用性"

#~ msgid "Available Categories:"
#~ msgstr "可用類別："

#~ msgid "Available Teams:"
#~ msgstr "可用團隊："

#~ msgid "Available UWA modules:"
#~ msgstr "可用的 UWA 模組："

#~ msgid "Azerbaijan"
#~ msgstr "亞塞拜然"

#~ msgid "BCC"
#~ msgstr "密件抄送"

#~ msgid "Background 1"
#~ msgstr "背景 1"

#~ msgid "Background 2"
#~ msgstr "背景 2"

#~ msgid "Bahamas"
#~ msgstr "巴哈馬"

#~ msgid "Bahrain"
#~ msgstr "巴林"

#~ msgid "Bangladesh"
#~ msgstr "孟加拉"

#~ msgid "Barbados"
#~ msgstr "巴貝多"

#~ msgid "Bars"
#~ msgstr "指示條"

#~ msgid "Based on sender"
#~ msgstr "基於發信人"

#~ msgid "Bcc..."
#~ msgstr "密件抄送..."

#~ msgid "Bcc:"
#~ msgstr "密件抄送："

#~ msgid "Be a participant when creating appointments?"
#~ msgstr "建立約會時作為參與者？"

#~ msgid "Begins at"
#~ msgstr "開始時間："

#~ msgid "Belarus"
#~ msgstr "白俄羅斯"

#~ msgid "Benin"
#~ msgstr "貝寧"

#~ msgid "Bermuda"
#~ msgstr "百慕達"

#~ msgid "Bhutan"
#~ msgstr "不丹"

#~ msgid "Birthday Appointment"
#~ msgstr "生日約會"

#~ msgid "Birthday of %s."
#~ msgstr "%s 的生日。"

#~ msgid "Block pre-loading of externally linked images"
#~ msgstr "阻止預載外部鏈結圖像"

#~ msgid "Bold"
#~ msgstr "粗體"

#~ msgid "Border bottom"
#~ msgstr "下邊框"

#~ msgid "Border inside"
#~ msgstr "內邊框"

#~ msgid "Border left"
#~ msgstr "左邊框"

#~ msgid "Border left and right"
#~ msgstr "左右邊框"

#~ msgid "Border outside"
#~ msgstr "外邊框"

#~ msgid "Border outside and inside"
#~ msgstr "內外邊框"

#~ msgid "Border right"
#~ msgstr "右邊框"

#~ msgid "Border top"
#~ msgstr "上邊框"

#~ msgid "Border top and bottom"
#~ msgstr "上下邊框"

#~ msgid "Bosnia and Herzegovina"
#~ msgstr "波士尼亞和黑塞哥維那"

#~ msgid "Botswana"
#~ msgstr "波茲瓦那"

#~ msgid "Bouvet Island"
#~ msgstr "布維島"

#~ msgid "Branches:"
#~ msgstr "分支："

#~ msgid "Brazil"
#~ msgstr "巴西"

#~ msgid "British Indian Ocean Territory"
#~ msgstr "英屬印度洋領地"

#~ msgid "Brunei Darussalam"
#~ msgstr "汶萊"

#~ msgid "Bulgaria"
#~ msgstr "保加利亞"

#~ msgid "Bullets On/Off"
#~ msgstr "項目符號開關"

#~ msgid "Burkina Faso"
#~ msgstr "布吉納法索"

#~ msgid "Burundi"
#~ msgstr "蒲隆地"

#~ msgid "CAD"
#~ msgstr "CAD"

#~ msgid "CHF"
#~ msgstr "CHF"

#~ msgid "CSV (Contacts)"
#~ msgstr "CSV（聯繫方式）"

#~ msgid "CW"
#~ msgstr "日曆週"

#~ msgid "Calendar custom view"
#~ msgstr "日曆自定義視圖"

#~ msgid "Calendar day view"
#~ msgstr "日曆日視圖"

#~ msgid "Calendar workweek view"
#~ msgstr "日曆工作周視圖"

#~ msgid "Cambodia"
#~ msgstr "柬埔寨"

#~ msgid "Cameroon"
#~ msgstr "喀麥隆"

#~ msgid "Can not create appointment in a folder other than appointment folder"
#~ msgstr "無法在約定文件夾以外的文件夾中建立約會"

#~ msgid "Canada"
#~ msgstr "加拿大"

#~ msgid "Canadian dollar"
#~ msgstr "加拿大元"

#~ msgid "Cancel search"
#~ msgstr "取消搜尋"

#~ msgid "Cannot move default folders."
#~ msgstr "無法移動預設資料夾。"

#~ msgid "Cannot move folder into itself."
#~ msgstr "無法將資料夾移動到自己之中。"

#~ msgid "Cannot move shared folder."
#~ msgstr "無法移動共用資料夾。"

#~ msgid "Cannot move system folder."
#~ msgstr "無法移動系統資料夾。"

#~ msgid "Cannot print this item"
#~ msgid_plural "Cannot print these items"
#~ msgstr[0] "無法列印此項目"
#~ msgstr[1] "無法列印這些項目"

#~ msgid "Cape Verde"
#~ msgstr "維德角"

#~ msgid "Categories"
#~ msgstr "類別"

#~ msgid "Categories..."
#~ msgstr "類別..."

#~ msgid "Categories:"
#~ msgstr "類別："

#~ msgid "Category"
#~ msgstr "類別"

#~ msgid "Category names must be unique"
#~ msgstr "類別名必須是唯一的"

#~ msgid "Cayman Islands"
#~ msgstr "開曼群島"

#~ msgid "Cc"
#~ msgstr "抄送"

#~ msgid "Cc..."
#~ msgstr "抄送..."

#~ msgid "Cc:"
#~ msgstr "抄送至："

#~ msgid "Cell phone (private):"
#~ msgstr "行動電話（私人）:"

#~ msgid "Cell phone:"
#~ msgstr "行動電話:"

#~ msgid "Center"
#~ msgstr "置中"

#~ msgid "Centered, no text wrapping"
#~ msgstr "置中，不換行"

#~ msgid "Central African Republic"
#~ msgstr "中非共和國"

#~ msgid "Chad"
#~ msgstr "查德"

#~ msgid "Change"
#~ msgstr "更改"

#~ msgid "Change folder"
#~ msgstr "修改資料夾"

#~ msgid "Changed on"
#~ msgstr "更改於"

#~ msgid "Check"
#~ msgstr "檢查"

#~ msgid "Check connection"
#~ msgstr "檢查連接"

#~ msgid "Check for new messages every 'n' minutes"
#~ msgstr "每隔 'n' 分鐘檢查一次新郵件"

#~ msgid "Check for:"
#~ msgstr "檢查目的："

#~ msgid "Children:"
#~ msgstr "子女："

#~ msgid "Chile"
#~ msgstr "智利"

#~ msgid "China"
#~ msgstr "中國"

#~ msgid "Choose Team"
#~ msgstr "選擇團隊"

#~ msgid "Choose a new password for your account."
#~ msgstr "選擇新的帳戶密碼。"

#~ msgid "Christmas Island"
#~ msgstr "聖誕島"

#~ msgid "City (private)"
#~ msgstr "城市（私人）"

#~ msgid "City:"
#~ msgstr "城市："

#~ msgid "Classic"
#~ msgstr "經典"

#~ msgid "Clear cache"
#~ msgstr "清除快取"

#~ msgid ""
#~ "Client PC operating system: Latest Versions of Windows XP, Windows 7 "
#~ "(each with 32 + 64 bit) (no support of Mac OS X clients with emulators), "
#~ "Windows 8"
#~ msgstr ""
#~ "客戶端 PC 作業系統：最新版本的 Windows XP、Windows 7（皆含 32 與 64 位元版"
#~ "本）、Windows 8（不支援使用模擬器執行的 Mac OS X 客戶端）"

#~ msgid ""
#~ "Client PC operation system: Latest Versions of Windows XP, Windows 7 "
#~ "(each with 32 + 64 bit) (no support of Mac OS X clients with emulators)"
#~ msgstr ""
#~ "客戶端 PC 作業系統：最新版本的 Windows XP、Windows 7（皆含 32 與 64 位元版"
#~ "本）（不支援使用模擬器執行的 Mac OS X 客戶端）"

#~ msgid "Close Window"
#~ msgstr "關閉窗口"

#~ msgid "Close document"
#~ msgstr "關閉文件"

#~ msgid "Close quick config"
#~ msgstr "關閉快速配置"

#~ msgid "Cocos (Keeling) Islands"
#~ msgstr "科克斯（基靈）群島"

#~ msgid "Collect while reading E-Mails?"
#~ msgstr "閱讀電子郵件時收集聯繫人？"

#~ msgid "Collect while sending E-Mails?"
#~ msgstr "發送電子郵件時收集聯繫人？"

#~ msgid "Colombia"
#~ msgstr "哥倫比亞"

#~ msgid "Comma Separated"
#~ msgstr "逗號分隔"

#~ msgid "Comment:"
#~ msgstr "注釋："

#~ msgid "Comments:"
#~ msgstr "注釋："

#~ msgid "Commercial Register:"
#~ msgstr "商業註冊："

#~ msgid "Company:"
#~ msgstr "公司："

#~ msgid "Configuration damaged, please inform the administrator."
#~ msgstr "配置已被破壞，請通知管理員。"

#~ msgid "Congo"
#~ msgstr "剛果"

#~ msgid "Connection failed! Please check your settings: "
#~ msgstr "連接失敗！請檢查您的設置："

#~ msgid "Connector for Microsoft Outlook"
#~ msgstr "Microsoft Outlook的連接器"

#~ msgid "Contact folder..."
#~ msgstr "聯繫人文件夾..."

#~ msgid "Contact overview"
#~ msgstr "聯繫人概覽"

#~ msgid "Contact: %1$s"
#~ msgstr "聯絡人: %1$s"

#~ msgid "Content"
#~ msgstr "內容"

#~ msgid "Content-Type:"
#~ msgstr "內容類型："

#~ msgid "Cook Islands"
#~ msgstr "庫克群島"

#~ msgid "Copy to"
#~ msgstr "複製到"

#~ msgid "Costa Rica"
#~ msgstr "哥斯大黎加"

#~ msgid "Cote d'Ivoire"
#~ msgstr "象牙海岸"

#~ msgid "Could not save auto forward"
#~ msgstr "無法儲存自動轉寄設定"

#~ msgid "Could not save vacation notice"
#~ msgstr "無法儲存假期通知"

#~ msgid "Couldn't load all contact images."
#~ msgstr "無法載入所有聯絡人圖片。"

#~ msgid "Couldn't load file data."
#~ msgstr "無法載入檔案資料。"

#~ msgid "Country (other)"
#~ msgstr "國家/地區（其他）"

#~ msgid "Country (other):"
#~ msgstr "國家/地區（其他）："

#~ msgid "Country:"
#~ msgstr "國家/地區："

#~ msgid "Create Appointment"
#~ msgstr "建立約會"

#~ msgid "Create a filter"
#~ msgstr "建立一個過濾器"

#~ msgid "Create public appointments"
#~ msgstr "建立公共約會"

#~ msgid "Created By:"
#~ msgstr "建立者："

#~ msgid "Created by"
#~ msgstr "建立者"

#~ msgid "Created by:"
#~ msgstr "建立者："

#~ msgid "Created on"
#~ msgstr "建立日期"

#~ msgid "Created on %1$s by %2$s, last changed on %3$s by %4$s"
#~ msgstr "由 %s 在 %s建立，由 %s 在 %s進行最後更改"

#~ msgid "Created on:"
#~ msgstr "建立日期："

#~ msgid "Creation date:"
#~ msgstr "建立日期："

#~ msgid "Croatia"
#~ msgstr "克羅埃西亞"

#~ msgid "Cuba"
#~ msgstr "古巴"

#~ msgid "Current Costs:"
#~ msgstr "當前費用："

#~ msgid "Current costs:"
#~ msgstr "目前費用："

#~ msgid "Current duration:"
#~ msgstr "當前持續時間："

#~ msgid "Current page and total page count"
#~ msgstr "目前頁面與總頁數"

#~ msgid "Current version"
#~ msgstr "目前版本"

#~ msgid "Current week"
#~ msgstr "本週"

#~ msgid "Current week, next week"
#~ msgstr "本週、下週"

#~ msgid "Current week, next week, 10 later"
#~ msgstr "本週、下週、下 10 個"

#~ msgid "Current week, next week, 15 later"
#~ msgstr "本週、下週、下 15 個"

#~ msgid "Current week, next week, 20 later"
#~ msgstr "本週、下週、下 20 個"

#~ msgid "Current week, next week, 5 later"
#~ msgstr "本週、下週、下 5 個"

#~ msgid "Current zoom factor"
#~ msgstr "目前的放大倍率"

#~ msgid "Custom"
#~ msgstr "自定義"

#~ msgid "Custom form"
#~ msgstr "自定義表單"

#~ msgid "Cut"
#~ msgstr "剪切"

#~ msgid "Cyprus"
#~ msgstr "賽普勒斯"

#~ msgid "Czech"
#~ msgstr "捷克文"

#~ msgid "Czech Republic"
#~ msgstr "捷克共和國"

#~ msgid "DKK"
#~ msgstr "DKK"

#~ msgid "Danish"
#~ msgstr "丹麥文"

#~ msgid "Dark blue"
#~ msgstr "深藍色"

#~ msgid "Dark red"
#~ msgstr "深紅色"

#~ msgid "Darker"
#~ msgstr "更深"

#~ msgid "Date format:"
#~ msgstr "日期格式："

#~ msgid "Date of birth:"
#~ msgstr "出生日期："

#~ msgid "Date:"
#~ msgstr "日期："

#~ msgid "Debug"
#~ msgstr "除錯"

#~ msgid "Decline counter proposal"
#~ msgstr "拒絕反提案"

#~ msgid "Default E-Mail font size?"
#~ msgstr "預設電子郵件字體大小？"

#~ msgid "Default E-Mail font?"
#~ msgstr "預設電子郵件字體？"

#~ msgid "Default Signature:"
#~ msgstr "預設簽名:"

#~ msgid "Default sender address:"
#~ msgstr "預設寄件者地址:"

#~ msgid "Default view"
#~ msgstr "預設視圖"

#~ msgid "Default view for Spam folder:"
#~ msgstr "垃圾郵件資料夾的預設視圖:"

#~ msgid "Delay before a hover is displayed"
#~ msgstr "顯示懸停視窗前延遲"

#~ msgid "Delete Attachment"
#~ msgstr "刪除附件"

#~ msgid "Delete Columns"
#~ msgstr "刪除欄"

#~ msgid "Delete Contact"
#~ msgstr "刪除聯繫人"

#~ msgid "Delete E-Mail"
#~ msgstr "刪除電子郵件"

#~ msgid "Delete E-Mails"
#~ msgstr "刪除電子郵件"

#~ msgid "Delete Folder"
#~ msgstr "刪除資料夾"

#~ msgid "Delete Publication"
#~ msgid_plural "Delete Publications"
#~ msgstr[0] "刪除發佈"
#~ msgstr[1] "刪除發佈"

#~ msgid "Delete Resource"
#~ msgid_plural "Delete Resources"
#~ msgstr[0] "刪除資源"
#~ msgstr[1] "刪除資源"

#~ msgid "Delete Rows"
#~ msgstr "刪除列"

#~ msgid "Delete Rule"
#~ msgid_plural "Delete Rules"
#~ msgstr[0] "刪除規則"
#~ msgstr[1] "刪除規則"

#~ msgid "Delete Task"
#~ msgstr "刪除任務"

#~ msgid "Delete a Subreddit"
#~ msgstr "刪除 Subreddits"

#~ msgid "Delete a blog"
#~ msgstr "刪除部落格"

#~ msgid "Delete a feed"
#~ msgstr "刪除資訊來源"

#~ msgid "Delete a group of feeds"
#~ msgstr "刪除資訊來源群組"

#~ msgid "Delete a stream"
#~ msgstr "刪除串流"

#~ msgid "Delete all accounts"
#~ msgstr "刪除所有帳號"

#~ msgid "Delete drawing object"
#~ msgstr "刪除繪圖物件"

#~ msgid "Delete feed"
#~ msgstr "刪除資訊來源"

#~ msgid "Delete group"
#~ msgstr "刪除組"

#~ msgid "Delete selected columns"
#~ msgstr "刪除選擇的欄"

#~ msgid "Delete selected rows"
#~ msgstr "刪除選擇的列"

#~ msgid "Delete the draft after sending."
#~ msgstr "傳送後刪除草稿。"

#~ msgid "Deleting messages on local storage also deletes them on server"
#~ msgstr "郵件從本地存儲刪除時也將從伺服器上刪除"

#~ msgid "Demote One Level"
#~ msgstr "降級"

#~ msgid "Department:"
#~ msgstr "部門："

#~ msgid "Description:"
#~ msgstr "描述："

#~ msgid "Destination"
#~ msgstr "目的地"

#~ msgid "Destination folder:"
#~ msgstr "目標資料夾："

#~ msgid "Detach file"
#~ msgstr "分離文件"

#~ msgid "Detail"
#~ msgstr "詳細資訊"

#~ msgid "Detail Information for Publication"
#~ msgstr "發佈的詳細資訊"

#~ msgid "Detail information for publication"
#~ msgstr "發佈的詳細資訊"

#~ msgid ""
#~ "Detailed information can be found in the Import section of the online "
#~ "help or the user manual."
#~ msgstr "可從聯機幫助或用戶手冊中的“導入”部分查看詳細資訊。"

#~ msgid "Details:"
#~ msgstr "詳細資訊："

#~ msgid "Direct link"
#~ msgstr "直接鏈結"

#~ msgid "Direct message"
#~ msgstr "直接消息"

#~ msgid "Disable all"
#~ msgstr "全部禁用"

#~ msgid "Display as"
#~ msgstr "顯示為"

#~ msgid "Display as:"
#~ msgstr "顯示為："

#~ msgid "Displayed name"
#~ msgstr "顯示名"

#~ msgid "Djibouti"
#~ msgstr "吉布地"

#~ msgid "Do the following:"
#~ msgstr "進行以下操作："

#~ msgid "Do you really want to delete the following blog?"
#~ msgstr "確定要刪除下列部落格？"

#~ msgid "Do you really want to delete the following feed?"
#~ msgstr "確定要刪除下列資訊來源嗎？"

#~ msgid "Do you really want to delete the following group of feeds?"
#~ msgstr "確定要刪除下列資訊來源群組嗎？"

#~ msgid "Do you really want to delete the following stream?"
#~ msgstr "確定要刪除下列串流？"

#~ msgid "Do you really want to delete the following subreddit?"
#~ msgstr "確定要刪除所選 Subreddit 嗎？"

#~ msgid "Do you really want to delete this file?"
#~ msgid_plural "Do you really want to delete these files?"
#~ msgstr[0] "確定要刪除此檔案嗎？"
#~ msgstr[1] "確定要刪除此檔案嗎？"

#~ msgid "Do you really want to delete this task?"
#~ msgid_plural "Do you really want to delete this tasks?"
#~ msgstr[0] "確定要刪除此工作嗎？"
#~ msgstr[1] "確定要刪除此工作嗎？"

#~ msgid ""
#~ "Do you want to delete the whole recurrence or a single instance of the "
#~ "recurrence?"
#~ msgstr "您是否想刪除整個重複發生系列或系列中的單次約會？"

#~ msgid ""
#~ "Do you want to delete the whole recurrence or single instances of the "
#~ "recurrence?"
#~ msgstr "您是否想刪除整個重複發生系列或系列中的單次約會？"

#~ msgid ""
#~ "Do you want to edit the whole recurrence or a single recurrence "
#~ "appointment? Please note when changing a serial appointment, exceptions "
#~ "to the recurrence are reset."
#~ msgstr ""
#~ "您是否想編輯整個重複發生系列或系列中的單次約會？請注意更改系列約會時需重設"
#~ "系列例外情形。"

#~ msgid ""
#~ "Do you want to edit the whole recurrence or single instances of the "
#~ "recurrence? Please note when changing a serial appointment, exceptions to "
#~ "the recurrence are reset."
#~ msgstr ""
#~ "您想編輯整個重複發生的系列，或是系列中的單次約會？請注意更改系列約會時例外"
#~ "情形將會被重設。"

#~ msgid ""
#~ "Do you want to edit the whole series or a single series appointment? "
#~ "Please note when changing a serial appointment, exceptions to the series "
#~ "are reset."
#~ msgstr ""
#~ "您是否想編輯整個系列或單個系列約會？請注意更改系列約會時，需重設系列例外情"
#~ "況。"

#~ msgid "Do you want to keep the draft after sending this mail?"
#~ msgstr "您想要在寄送郵件後保留草稿嗎？"

#~ msgid "Do you want to permanently delete this mail?"
#~ msgid_plural "Do you want to permanently delete these mails?"
#~ msgstr[0] "您想永久刪除此郵件嗎？"
#~ msgstr[1] "您想永久刪除這些郵件嗎？"

#~ msgid "Do you want to save your configuration?"
#~ msgstr "您是否想保存您的配置？"

#~ msgid "Do you want to send a delivery receipt?"
#~ msgstr "您是否想發送送達回執？"

#~ msgid "Document"
#~ msgstr "文檔"

#~ msgid "Document name"
#~ msgstr "文件名稱"

#~ msgid "Document saved in folder \"%1$s\"."
#~ msgstr "已將文件儲存於「%1$s」資料夾。"

#~ msgid "Does not match"
#~ msgstr "不匹配"

#~ msgid "Does not match regex"
#~ msgstr "未正則匹配"

#~ msgid "Dominica"
#~ msgstr "多米尼克"

#~ msgid "Dominican Republic"
#~ msgstr "多明尼加共和國"

#~ msgid "Don't show again"
#~ msgstr "不再顯示"

#~ msgid "Double"
#~ msgstr "雙行"

#~ msgid "Drafts folder"
#~ msgstr "草稿資料夾"

#~ msgid "Drawing"
#~ msgstr "繪圖"

#~ msgid "Drawing Position"
#~ msgstr "繪圖位置"

#~ msgid "Drawing position"
#~ msgstr "繪圖位置"

#~ msgid "Drop here to upload a <b class='dndignore'>new attachment</b>"
#~ msgstr "放到此處以上傳 <b class='dndignore'>新附件</b>"

#~ msgid "Dropdown"
#~ msgstr "下拉清單"

#~ msgid "Due date:"
#~ msgstr "截止日："

#~ msgid "Due in %d day."
#~ msgid_plural "Due in %d days."
#~ msgstr[0] "還有 %d 天到期。"
#~ msgstr[1] "還有 %d 天到期。"

#~ msgid "Due today!"
#~ msgstr "今天截止！"

#~ msgid "Dutch (Netherlands)"
#~ msgstr "荷蘭文"

#~ msgid "Dynamic resizing..."
#~ msgstr "動態調整大小..."

#~ msgid "E-Mail"
#~ msgstr "電子郵件"

#~ msgid "E-Mail (business):"
#~ msgstr "電子郵件（業務）"

#~ msgid "E-Mail (other):"
#~ msgstr "電子郵件（其他）："

#~ msgid "E-Mail (private):"
#~ msgstr "電子郵件（私人）："

#~ msgid "E-Mail:"
#~ msgstr "電子郵件："

#~ msgid "EEE, %s"
#~ msgstr "EEE、%s"

#~ msgid "EEEE, %s"
#~ msgstr "EEEE、%s"

#~ msgid "EUR"
#~ msgstr "EUR"

#~ msgid "Each"
#~ msgstr "每個"

#~ msgid "Each %s Day"
#~ msgstr "每 %s 天"

#~ msgid "Each %s weeks on %s"
#~ msgstr "每 %s 周於 %s "

#~ msgid "Each %s. %s"
#~ msgstr "每 %s %s"

#~ msgid "Ecuador"
#~ msgstr "厄瓜多"

#~ msgid "Edit Appointment"
#~ msgstr "編輯約會"

#~ msgid "Edit Distribution List"
#~ msgstr "編輯分發清單"

#~ msgid "Edit Furigana"
#~ msgstr "編輯假名"

#~ msgid "Edit InfoItem"
#~ msgstr "編輯資訊項目"

#~ msgid "Edit Mode"
#~ msgstr "編輯模式"

#~ msgid "Edit a Subreddit"
#~ msgstr "編輯 Subreddit"

#~ msgid "Edit a blog"
#~ msgstr "編輯部落格"

#~ msgid "Edit a group of feeds"
#~ msgstr "編輯資訊來源群組"

#~ msgid "Edit as new"
#~ msgstr "以新檔案編輯"

#~ msgid "Edit document"
#~ msgstr "編輯文件"

#~ msgid "Edit draft"
#~ msgstr "編輯草稿"

#~ msgid "Edit feed"
#~ msgstr "編輯資訊來源"

#~ msgid "Editor feature set:"
#~ msgstr "編輯器功能集："

#~ msgid "Editor toolbar"
#~ msgstr "編輯器工具欄"

#~ msgid "El Salvador"
#~ msgstr "薩爾瓦多"

#~ msgid "Email Address:"
#~ msgstr "電子郵件位址:"

#~ msgid "Email address"
#~ msgstr "電子郵件位址"

#~ msgid "Embedded windows"
#~ msgstr "嵌入窗口"

#~ msgid "Employee ID:"
#~ msgstr "員工 ID："

#~ msgid "Enable Calendar Hover"
#~ msgstr "啟用日曆懸停窗口"

#~ msgid "Enable Contacts Hover"
#~ msgstr "啟用聯繫人懸停窗口"

#~ msgid "Enable E-Mail Hover"
#~ msgstr "啟用電子郵件懸停視窗"

#~ msgid "Enable E-Mail Hover?"
#~ msgstr "啟用電子郵件懸停視窗？"

#~ msgid "Enable Infostore Hover"
#~ msgstr "啟用資訊存儲懸停視窗"

#~ msgid "Enable Plugin"
#~ msgstr "啟用外掛程式"

#~ msgid "Enable Tasks Hover"
#~ msgstr "啟用任務懸停窗口"

#~ msgid "Enable auto completion of E-Mail addresses?"
#~ msgstr "啟用自動完成電子郵件位址？"

#~ msgid "Enable calendar hovers"
#~ msgstr "啟用日曆懸停窗口"

#~ msgid "Enable start page hovers"
#~ msgstr "啟用起始頁懸停窗口"

#~ msgid "Enable visual effects"
#~ msgstr "啟用視覺效果"

#~ msgid ""
#~ "Enables offline access to e-mail, calendar, tasks, and contacts folders. "
#~ "Any changes that are made using Microsoft Outlook offline will be "
#~ "automatically synchronized the next time you go online:"
#~ msgstr ""
#~ "啟用離線訪問電子郵件，日曆，任務和聯繫人文件夾。使用Microsoft Outlook的離"
#~ "線功能所做的任何更改會在您下次上網時自動同步："

#~ msgid "End date is before start date"
#~ msgstr "結束日期在開始日期前"

#~ msgid "End date:"
#~ msgstr "結束日期："

#~ msgid "End time is before start time"
#~ msgstr "結束時間在開始時間前"

#~ msgid "End:"
#~ msgstr "結束："

#~ msgid "Ends at"
#~ msgstr "結束日期"

#~ msgid "Ends at:"
#~ msgstr "結束日期："

#~ msgid "English (US)"
#~ msgstr "英文 (美國)"

#~ msgid "Enhanced"
#~ msgstr "增強"

#~ msgid "Enter Image URL"
#~ msgstr "輸入圖片網址"

#~ msgid "Enter URL"
#~ msgstr "輸入網址"

#~ msgid "Enter a comment"
#~ msgstr "輸入注釋"

#~ msgid "Enter additional data"
#~ msgstr "輸入其他資料"

#~ msgid "Enter general data"
#~ msgstr "輸入一般資料"

#~ msgid "Enter personal data"
#~ msgstr "輸入個人資料"

#~ msgid "Enter visible text"
#~ msgstr "輸入可見文字"

#~ msgid "Enter your version comment:"
#~ msgstr "輸入您的版本注釋："

#~ msgid "Equatorial Guinea"
#~ msgstr "赤道幾內亞"

#~ msgid "Eritrea"
#~ msgstr "厄立垂亞"

#~ msgid "Error-ID: %1$s"
#~ msgstr "錯誤-ID: %1$s"

#~ msgid "Error: %1$s doesn't support routing from %2$s"
#~ msgstr "錯誤：%1$s 不支持從 %2$s 路由"

#~ msgid "Error: %1$s doesn't support routing to %2$s"
#~ msgstr "錯誤：%1$s 不支持路由至 %2$s"

#~ msgid "Error: %2$s"
#~ msgstr "錯誤: %2$s"

#~ msgid "Estimated Costs:"
#~ msgstr "預估成本："

#~ msgid "Estimated Duration:"
#~ msgstr "預估持續時間："

#~ msgid "Estonia"
#~ msgstr "愛沙尼亞"

#~ msgid "Ethiopia"
#~ msgstr "衣索比亞"

#~ msgid "Euro"
#~ msgstr "歐元"

#~ msgid "Every"
#~ msgstr "每"

#~ msgid "Exception caught: "
#~ msgstr "例外情況:"

#~ msgid "Expert mode"
#~ msgstr "專家模式"

#~ msgid "External user"
#~ msgstr "外部使用者"

#~ msgid "Failure! Please refresh."
#~ msgstr "失敗！請重新整理。"

#~ msgid "Fax (business)"
#~ msgstr "傳真（業務）"

#~ msgid "Fax (other)"
#~ msgstr "傳真（其他）"

#~ msgid "Fax (private)"
#~ msgstr "傳真（私人）"

#~ msgid "File name"
#~ msgstr "檔案名稱"

#~ msgctxt "app"
#~ msgid "Files"
#~ msgstr "檔案"

#~ msgid "Finish tour"
#~ msgstr "完成導覽"

#~ msgid "Fit to screen size"
#~ msgstr "調整成螢幕大小"

#~ msgid "Fit to screen width"
#~ msgstr "調整成螢幕寬度"

#~ msgid "Float Left"
#~ msgstr "置左"

#~ msgid "Float Right"
#~ msgstr "置右"

#~ msgid "Font name"
#~ msgstr "字體名稱"

#~ msgid "Font size"
#~ msgstr "字體大小"

#~ msgid ""
#~ "For security reasons, all account passwords are encrypted with your "
#~ "primary account password. If you change your primary password, your "
#~ "external accounts might stop working. In this case, you can use your old "
#~ "password to recover all account passwords:"
#~ msgstr ""
#~ "因為安全性因素，所有的帳號密碼接使用您主要帳號的密碼加密。若您修改主要密"
#~ "碼，外部帳號可能停止工作。若發生這種情況，您可以使用舊密碼來恢復所有帳號的"
#~ "密碼:"

#~ msgid "Format emails as:"
#~ msgstr "將電子郵件格式化為："

#~ msgid "Forward emails as:"
#~ msgstr "轉發電子郵件為："

#~ msgid "French"
#~ msgstr "法文"

#~ msgid "German"
#~ msgstr "德文"

#~ msgid "Go to page"
#~ msgstr "跳到頁面"

#~ msgid "Good evening"
#~ msgstr "晚上好"

#~ msgid "Good morning"
#~ msgstr "早上好"

#~ msgid "Greek"
#~ msgstr "希臘文"

#~ msgid "Grey"
#~ msgstr "灰色"

#~ msgid "H-split view"
#~ msgstr "水準拆分視圖"

#~ msgid "Hello"
#~ msgstr "您好"

#~ msgid "Hide conflicts"
#~ msgstr "隱藏衝突"

#~ msgid "Hide side panel"
#~ msgstr "隱藏側面板"

#~ msgctxt "address"
#~ msgid "Home"
#~ msgstr "住家"

#~ msgid "Hungarian"
#~ msgstr "匈牙利文"

#~ msgid "Icon view"
#~ msgstr "圖示視圖"

#~ msgid ""
#~ "If you spot a free time, just select this area. To do this, move the "
#~ "cursor to the start time, hold the mouse button, and <b>drag the mouse</"
#~ "b> to the end time."
#~ msgstr ""
#~ "若您發現空閒時間，請直接選擇此區域。要這麼做，請將游標移動至開始時間，按住"
#~ "滑鼠按紐並<b>拖曳滑鼠</b>至結束時間。"

#~ msgid "Image"
#~ msgstr "圖片"

#~ msgid "In %s hours:"
#~ msgstr "%d 小時內:"

#~ msgid "In %s milliseconds:"
#~ msgstr "%s 毫秒內:"

#~ msgid "In %s minutes:"
#~ msgstr "%d 分鐘內:"

#~ msgid "In %s seconds:"
#~ msgstr "%s 秒內:"

#~ msgid "In %s weeks:"
#~ msgstr "%d 周內:"

#~ msgid "Inline With Text"
#~ msgstr "行內文字"

#~ msgid "Inline with text"
#~ msgstr "杭內文字"

#~ msgid "Insert Column"
#~ msgstr "插入欄"

#~ msgid "Insert Image File"
#~ msgstr "插入圖片檔案"

#~ msgid "Insert Image URL"
#~ msgstr "插入圖片網址"

#~ msgid "Insert Row"
#~ msgstr "插入列"

#~ msgid "Insert column"
#~ msgstr "插入欄"

#~ msgid "Insert image file"
#~ msgstr "插入圖片檔案"

#~ msgid "Insert row"
#~ msgstr "插入列"

#~ msgid "Insert table"
#~ msgstr "插入表格"

#~ msgid "Insert/Edit Hyperlink"
#~ msgstr "插入/編輯超聯結"

#~ msgid "Internal Error"
#~ msgstr "內部錯誤"

#~ msgid ""
#~ "Internet Explorer 9 does not support attachment uploads. Please upgrade "
#~ "to Internet Explorer 10."
#~ msgstr ""
#~ "Internet Explorer 9 不支援附件上傳，請升級至  Internet Explorer 10。"

#~ msgid ""
#~ "Internet Explorer 9 does not support file uploads. Please upgrade to "
#~ "Internet Explorer 10."
#~ msgstr ""
#~ "Internet Explorer 9 不支援檔案上傳，請升級至  Internet Explorer 10。"

#~ msgid "Interval of the reminder in minutes"
#~ msgstr "按分鐘設置提醒間隔"

#~ msgid "Invitations"
#~ msgstr "邀請"

#~ msgid "Italian (Italy)"
#~ msgstr "義大利文 (義大利)"

#~ msgid "Italic"
#~ msgstr "斜體"

#~ msgid "Justify"
#~ msgstr "左右對齊"

#~ msgid "Keep the draft."
#~ msgstr "保留草稿"

#~ msgid "Last modified"
#~ msgstr "最近修改"

#~ msgid "Leave messages on server"
#~ msgstr "在伺服器上保留郵件"

#~ msgid "Left"
#~ msgstr "靠左"

#~ msgid "Left aligned, text wraps at right side"
#~ msgstr "靠左，文字於右邊換行"

#~ msgid "Lighter"
#~ msgstr "更淡"

#~ msgid "Line Spacing"
#~ msgstr "行距"

#~ msgid "Line wrap when sending text mails after: "
#~ msgstr "換行當發送純文字郵件超過:"

#~ msgid "Link"
#~ msgstr "鏈結"

#~ msgid "List name"
#~ msgstr "清單名稱"

#~ msgid "List view"
#~ msgstr "列表視圖"

#~ msgid "Load Error"
#~ msgstr "載入錯誤"

#~ msgid "Load all mails. This might take some time."
#~ msgstr "載入所有郵件，可能需要一些時間。"

#~ msgid "Login"
#~ msgstr "登錄"

#~ msgid "Login must not be empty."
#~ msgstr "帳號不能為空。"

#~ msgid "Logout now"
#~ msgstr "立刻登出"

#~ msgid "Mail account"
#~ msgstr "郵件帳號"

#~ msgid "Mailfilter created"
#~ msgstr "已建立郵件篩選"

#~ msgid "Mailfilter updated"
#~ msgstr "已更新郵件篩選"

#~ msgid "Mediaplayer"
#~ msgstr "Mediaplayer"

#~ msgid "More zoom settings"
#~ msgstr "更多縮放設定"

#~ msgid "N/A"
#~ msgstr "不適用"

#~ msgid "Name for group of feeds"
#~ msgstr "來源群組名稱"

#~ msgid "Name of feed"
#~ msgstr "資訊來源名稱"

#~ msgid "Network Problems"
#~ msgstr "網路錯誤"

#~ msgid "New office document"
#~ msgstr "新增 Office 文件"

#~ msgid "New publication"
#~ msgstr "新增發佈"

#~ msgid "Next birthdays"
#~ msgstr "下個生日"

#~ msgid "Next step"
#~ msgstr "下一步"

#~ msgid "No border"
#~ msgstr "無邊框"

#~ msgid "No color"
#~ msgstr "無顏色"

#~ msgid ""
#~ "No connection to server. Please check your internet connection and retry."
#~ msgstr "連接失敗！請檢查您的網路連線並重試。"

#~ msgid "No downloads available"
#~ msgstr "無可用下傳文件"

#~ msgid "No mails at all!"
#~ msgstr "完全沒有郵件！"

#~ msgid "Note: One contact is not shown due to missing phone numbers"
#~ msgid_plural ""
#~ "Note: %1$d contacts are not shown due to missing phone numbers"
#~ msgstr[0] "注意：有 1 位聯絡人因為缺少電話號碼，並未顯示"
#~ msgstr[1] "注意：有  %1$d 位聯絡人因為缺少電話號碼，並未顯示"

#~ msgid "Numbering On/Off"
#~ msgstr "編號開關"

#~ msgid "On %s %s each %s. months"
#~ msgstr "每 %s 月的 %s %s"

#~ msgid "On %s %s every month"
#~ msgstr "每月的 %s %s"

#~ msgid "On %s %s in %s"
#~ msgstr "%s的第 %s 個%s"

#~ msgid "On %s. day every %s. month"
#~ msgstr "每 %s 月的第 %s 日"

#~ msgid "On %s. day every month"
#~ msgstr "每月的第 %s 日"

#~ msgid "One and a Half"
#~ msgstr "1.5 倍"

#~ msgid ""
#~ "One or more attached files exceed the size limit per email. Therefore, "
#~ "the files are not sent as attachments but kept on the server. The email "
#~ "you have sent just contains links to download these files."
#~ msgstr ""
#~ "一個或多個附加的檔案超過電子郵件的可附加大小，因此，這些檔案並未作為附件送"
#~ "出而是存放在伺服器中。您寄出的郵件當中包含可下載這些檔案的連結。"

#~ msgid "Open in new tab"
#~ msgstr "在新分頁開啟"

#~ msgid "Outgoing server settings (SMTP)"
#~ msgstr "發送伺服器設置 (SMTP)"

#~ msgid "POP3:"
#~ msgstr "POP3:"

#~ msgid "Page %1$d of %2$d"
#~ msgstr "第 %1$d 頁，共 %2$d 頁"

#~ msgid "Page number"
#~ msgstr "頁數"

#~ msgid "Paragraph Alignment"
#~ msgstr "段落對齊"

#~ msgid "Paragraph Fill Color"
#~ msgstr "填入段落顏色"

#~ msgid "Paragraph borders"
#~ msgstr "段落邊框"

#~ msgid "Paragraph style"
#~ msgstr "段落樣式"

#~ msgid "Permanently remove deleted emails?"
#~ msgstr "永久移除刪除的電子郵件？"

#~ msgid "Phone alt"
#~ msgstr "替代電話"

#~ msgid "Please enter a correct number."
#~ msgstr "請輸入一個正確數字。"

#~ msgid "Please enter a name for the group of feeds."
#~ msgstr "請輸入資訊來源群組的名稱。"

#~ msgid "Please enter a valid date."
#~ msgstr "請輸入有效日期。"

#~ msgid "Please enter an feed-url."
#~ msgstr "請輸入資訊來源網址。"

#~ msgid "Please enter the following data: %1$s"
#~ msgstr "請輸入下列資料: %1$s"

#~ msgid "Polish"
#~ msgstr "波蘭文"

#~ msgid "Portal Squares"
#~ msgstr "門戶方塊"

#~ msgid "Portuguese (Portugal)"
#~ msgstr "葡萄牙文 (葡萄牙)"

#~ msgid "Press [enter] to close this alertbox."
#~ msgstr "按 [Enter] 以關閉此警示框。"

#~ msgid "Preview could not be loaded"
#~ msgstr "無法載入預覽"

#~ msgid "Primary Email"
#~ msgstr "主要電子郵件"

#~ msgid "Promote One Level"
#~ msgstr "升級"

#~ msgid "Publication created"
#~ msgstr "已建立發佈"

#~ msgid "Publication has been added"
#~ msgstr "已新增發佈"

#~ msgid "Publish"
#~ msgstr "發佈"

#~ msgid "Publish folder"
#~ msgstr "發佈文件夾"

#~ msgid "Publish item"
#~ msgstr "發佈項目"

#~ msgid "Pull To Refresh"
#~ msgstr "往下拉以更新"

#~ msgid "Quick Search"
#~ msgstr "快速搜尋"

#~ msgid "RSS"
#~ msgstr "RSS"

#~ msgid "Read Only Mode"
#~ msgstr "唯讀模式"

#~ msgid "Read-only mode"
#~ msgstr "唯讀模式"

#~ msgid "Refresh rate in minutes:"
#~ msgstr "按分鐘設置更新間隔:"

#~ msgid "Relogin"
#~ msgstr "重新登入"

#~ msgid "Remind me again "
#~ msgstr "再次提醒我"

#~ msgid "Remove copy from server after retrieving a message"
#~ msgstr "接收訊息後移除伺服器上的副本"

#~ msgid "Rename Document"
#~ msgstr "更名文件"

#~ msgid "Reset image"
#~ msgstr "重設圖片"

#~ msgid "Restore Last Operation"
#~ msgstr "還原上個操作"

#~ msgid "Revert Last Operation"
#~ msgstr "還原上個操作"

#~ msgid "Right"
#~ msgstr "置右"

#~ msgid "Right aligned, text wraps at left side"
#~ msgstr "靠右，文字於左邊換行"

#~ msgid "Romanian"
#~ msgstr "羅馬尼亞文"

#~ msgid "Russian"
#~ msgstr "俄文"

#~ msgid "Save changes"
#~ msgstr "儲存變更"

#~ msgid "Save in file store"
#~ msgstr "保存在資訊存儲"

#~ msgid "Saving attachment to drive"
#~ msgid_plural "Saving attachments to drive"
#~ msgstr[0] "將附件保存到 Drive"
#~ msgstr[1] "將附件保存到 Drive"

#~ msgid "Saving latest changes ..."
#~ msgstr "正在儲存最新修改..."

#~ msgid "Select"
#~ msgstr "選擇"

#~ msgid "Select file"
#~ msgstr "選擇檔案"

#~ msgid "Select page"
#~ msgstr "選擇頁面"

#~ msgid "Send as mail"
#~ msgstr "以郵件方式寄送"

#~ msgid "Sent folder"
#~ msgstr "寄件備份"

#~ msgid "Server Error"
#~ msgstr "伺服器錯誤"

#~ msgid "Server name"
#~ msgstr "伺服器名"

#~ msgid "Server port"
#~ msgstr "伺服器埠"

#~ msgid "Server settings"
#~ msgstr "伺服器設置"

#~ msgid "Server type"
#~ msgstr "伺服器類型"

#~ msgid "Show as"
#~ msgstr "顯示為"

#~ msgid "Show contacts from administrator group"
#~ msgstr "顯示管理員群組的聯絡人"

#~ msgid "Show first page"
#~ msgstr "顯示第一頁"

#~ msgid "Show last page"
#~ msgstr "顯示最後一頁"

#~ msgid "Show less"
#~ msgstr "顯示更少"

#~ msgid "Show more..."
#~ msgstr "顯示更多..."

#~ msgid "Show next page"
#~ msgstr "顯示下一頁"

#~ msgid "Show previous page"
#~ msgstr "顯示上一頁"

#~ msgid "Show side panel"
#~ msgstr "顯示側面板"

#~ msgid "Simple Pad"
#~ msgstr "Simple Pad"

#~ msgid "Single"
#~ msgstr "單行"

#~ msgid "Skip this step"
#~ msgstr "略過此步驟"

#~ msgid "Sorry, failed to load the document successfully."
#~ msgstr "抱歉，無法成功載入文件。"

#~ msgid "Sorry, this page is not available at the moment."
#~ msgstr "抱歉，此頁面暫時無法使用。"

#~ msgid "Spam folder"
#~ msgstr "垃圾信件匣"

#~ msgid "Spanish"
#~ msgstr "西班牙文"

#~ msgid "Standard colors"
#~ msgstr "標準顏色"

#~ msgid "Started %s days ago:"
#~ msgstr "開始於 %d 天前:"

#~ msgid "Started %s hours ago:"
#~ msgstr "開始於 %d 小時前:"

#~ msgid "Started %s milliseconds ago:"
#~ msgstr "開始於 %s  毫秒前:"

#~ msgid "Started %s minutes ago:"
#~ msgstr "開始於 %d 分鐘前:"

#~ msgid "Started %s seconds ago:"
#~ msgstr "開始於 %s 秒前:"

#~ msgid "Started %s weeks ago:"
#~ msgstr "開始於 %s 週前:"

#~ msgid "Streams"
#~ msgstr "串流"

#~ msgid "Strike through"
#~ msgstr "刪除線"

#~ msgid "Subreddits"
#~ msgstr "Subreddits"

#~ msgid ""
#~ "Subscribing to items that are not delivered by another Open-Xchange "
#~ "Server (i.e. OXMF) may take some time. Example: Importing 100 contacts "
#~ "from Xing takes about 5 minutes. We are continually improving this "
#~ "functionality. Future releases will work significantly faster."
#~ msgstr ""
#~ "訂閱非由其他 Open-Xchange 伺服器（即 OXMF）所遞送的項目可能需要一些時間。"
#~ "例如: 從 Xing 導入 100 個聯絡人大約需要 5 分鐘。我們正持續改善此功能。未來"
#~ "版本當中的速度將會有所改善。"

#~ msgid "Superscript"
#~ msgstr "上標"

#~ msgid "Swedish (Sweden)"
#~ msgstr "瑞典文"

#~ msgid "Switched to read only mode."
#~ msgstr "已切換至唯讀模式。"

#~ msgid "Synchronization to the server has been lost."
#~ msgstr "已失去與伺服器的同步。"

#~ msgid "Table"
#~ msgstr "表格"

#~ msgid "Task has been deleted!"
#~ msgid_plural "Tasks have been deleted!"
#~ msgstr[0] "工作已刪除！"
#~ msgstr[1] "工作已刪除！"

#~ msgid "Task moved."
#~ msgid_plural "Tasks moved."
#~ msgstr[0] "已移動工作。"
#~ msgstr[1] "已移動工作。"

#~ msgid "Text 1"
#~ msgstr "文本 1"

#~ msgid "Text 2"
#~ msgstr "文本 2"

#~ msgid "Text Color"
#~ msgstr "文字顏色"

#~ msgid "Text Fill Color"
#~ msgstr "填入文字顏色"

#~ msgid "Text:"
#~ msgstr "文"

#~ msgctxt "help"
#~ msgid "The Files Components"
#~ msgstr "檔案元件"

#~ msgid "The document is protected by a password."
#~ msgstr "此文件已被密碼保護。"

#~ msgid ""
#~ "The graph shows performance frequencies in percent. Grey line shows ideal "
#~ "performance, blue line is measured performance."
#~ msgstr "此圖表顯示效能分配百分比。灰線為理想值而藍線為實際值。"

#~ msgid "The publication has been made available as %s"
#~ msgstr "已新增發佈：%s"

#~ msgid "The setting has been saved."
#~ msgstr "已儲存設定。"

#~ msgid "The task could not be deleted."
#~ msgid_plural "The tasks could not be deleted."
#~ msgstr[0] "無法刪除工作。"
#~ msgstr[1] "無法刪除工作。"

#~ msgid ""
#~ "The updater provides a simple installation wizard. Follow the "
#~ "instructions to install the application. The updater will inform you of "
#~ "any updates for the Connector for Microsoft Outlook, Notifier and Drive. "
#~ "You can download the updates from within the updater."
#~ msgstr ""
#~ "更新器提供簡單的安裝精靈。請依照指示安裝應用程式，更新器將會在有  "
#~ "Connector for Microsoft Outlook、Notifier 與 Drive 的更新時通知您。您可以"
#~ "在更新器內下載更新。"

#~ msgid "Theme colors"
#~ msgstr "佈景主題色彩"

#~ msgid "There is already %1$d appointment in this timeframe."
#~ msgid_plural "There are already %1$d appointments in this timeframe."
#~ msgstr[0] "此時段內您有 %1$s 場約會。"
#~ msgstr[1] "此時段內您有 %1$s 場約會。"

#~ msgid "This account cannot be validated"
#~ msgstr "無法驗證此帳號"

#~ msgid "This document contains unsaved changes. Do you really want to close?"
#~ msgstr "此文件包含為儲存更改，您確定要關閉嗎？"

#~ msgid "This feature is deactivated"
#~ msgstr "此功能已被停用"

#~ msgid "This file has been deleted"
#~ msgid_plural "These files have been deleted"
#~ msgstr[0] "已刪除此檔案"
#~ msgstr[1] "已刪除這些檔案"

#~ msgid "This file has been locked"
#~ msgid_plural "These files have been locked"
#~ msgstr[0] "已鎖定此檔案"
#~ msgstr[1] "已鎖定這些檔案"

#~ msgid "This file has been unlocked"
#~ msgid_plural "These files have been unlocked"
#~ msgstr[0] "已解鎖此檔案"
#~ msgstr[1] "已解鎖這些檔案"

#~ msgid "This file has not been deleted"
#~ msgid_plural "These files have not been deleted"
#~ msgstr[0] "未刪除此檔案"
#~ msgstr[1] "未刪除這些檔案"

#~ msgid "This file has not been deleted, as it is locked by its owner."
#~ msgid_plural ""
#~ "These files have not been deleted, as they are locked by their owner."
#~ msgstr[0] "因為已被擁有者鎖定，未刪除此檔案。"
#~ msgstr[1] "因為已被擁有者鎖定，未刪除這些檔案。"

#~ msgid "This file has not been locked"
#~ msgid_plural "These files have not been locked"
#~ msgstr[0] "未鎖定此檔案"
#~ msgstr[1] "未鎖定這些檔案"

#~ msgid "This file has not been unlocked"
#~ msgid_plural "These files have not been unlocked"
#~ msgstr[0] "未解鎖此檔案"
#~ msgstr[1] "未解鎖這些檔案"

#~ msgid "Tiles"
#~ msgstr "磚塊"

#~ msgid "Time range for the calender view"
#~ msgstr "日曆視圖時間範圍"

#~ msgid "Time range for the list view"
#~ msgstr "列表視圖時間範圍"

#~ msgid "Time range for the team view"
#~ msgstr "團隊視圖時間範圍"

#~ msgid "Title"
#~ msgstr "標題"

#~ msgctxt "title"
#~ msgid "Title"
#~ msgstr "頭銜"

#~ msgid "Touchselect on/off"
#~ msgstr "觸控選擇 開/關"

#~ msgid "Tour: Coming from OX6"
#~ msgstr "導覽: 來自 OX6"

#~ msgid "Trash folder"
#~ msgstr "垃圾桶"

#~ msgid "Tweet"
#~ msgstr "推"

#~ msgid "URL:"
#~ msgstr "URL："

#~ msgid "Under construction"
#~ msgstr "維護中"

#~ msgid "Underline"
#~ msgstr "底線"

#~ msgid "Unknown error while checking subreddit."
#~ msgstr "檢查 subreddit 時發生未知錯誤。"

#~ msgid "Unread"
#~ msgstr "未讀"

#~ msgid ""
#~ "Unsupported Preview - Certain functions disabled and stability not "
#~ "assured until general release later this year"
#~ msgstr ""
#~ "未支援預覽 - 已停用某些功能，且在今年稍後的正式版本釋出前無法確定穩定性"

#~ msgid "Updating account data. This might take a few seconds."
#~ msgstr "正在更新帳戶需料，可能需要幾秒鐘。"

#~ msgid "Upload"
#~ msgstr "上載"

#~ msgid "Use SSL connection"
#~ msgstr "使用 SSL 連接"

#~ msgid "Use unified mail for this account"
#~ msgstr "為此帳戶使用統一郵件"

#~ msgid "Use username and password"
#~ msgstr "使用用戶名和密碼"

#~ msgid "Username"
#~ msgstr "用戶名"

#~ msgid "Username must not be empty."
#~ msgstr "使用者名稱不能為空。"

#~ msgid "Video enabled"
#~ msgstr "已啟用視訊"

#~ msgid "Weekend Day"
#~ msgstr "週末"

#~ msgid ""
#~ "When using this feature, you as the current owner of the data are "
#~ "responsible for being careful with privacy rules and for complying with "
#~ "legal obligations (Copyright, Privacy Laws). Especially when sharing "
#~ "personal data you are the responsible party according to the Federal Data "
#~ "Protection Act (BDSG, Germany) or other Privacy Acts of your country. "
#~ "According to European and other national regulations you as the "
#~ "responsible party are in charge of data economy, and must not publish or "
#~ "forward personal data without the person's consent. Beyond legal "
#~ "obligations, we would like to encourage extreme care when dealing with "
#~ "personal data. Please consider carefully where you store and to whom you "
#~ "forward personal data. Please ensure appropriate access protection, e.g. "
#~ "by proper password protection."
#~ msgstr ""
#~ "使用此功能時，您作為資料的擁有者必須負責並遵守法律義務 (著作權、隱私權保護"
#~ "法)。尤其是當您發佈個人資料時，您必須遵守 Federal Data Protection Act "
#~ "(BDSG, Germany) 或您所在國家的其他隱私權保護法律。依照歐洲與其他國家的規定"
#~ "與法律，您必須對這些資料負責，並在取得同意前不得發佈或或轉仔個人資料。在法"
#~ "律之外，我們強烈建議您在處理相關個資時多加注意檔案儲存之處，以及誰能取得這"
#~ "些資料。請記得設定合適的存取保護，例如適當的密碼保護。"

#~ msgctxt "address"
#~ msgid "Work"
#~ msgstr "工作"

#~ msgid "You already accepted this invitation"
#~ msgstr "您已接受此邀請"

#~ msgid ""
#~ "You are not allowed to create appointments in \"%1$s\" owned by %2$s. "
#~ "Appointments will therefore be created in your private calendar."
#~ msgstr ""
#~ "您不被允許在 %2$s 所擁有的「%1$s」資料夾建立約會。約會將建立於您的私人行事"
#~ "曆。"

#~ msgid ""
#~ "You are not allowed to create appointments in \"%1$s\". Appointments will "
#~ "therefore be created in your private calendar."
#~ msgstr "您不被允許在「%1$s」資料夾建立約會。約會將建立於您的私人行事曆。"

#~ msgid "You don't have permissions to change this document"
#~ msgstr "您沒有修改此文件的權限"

#~ msgid "You have %1$d notification"
#~ msgid_plural "You have %1$d notifications"
#~ msgstr[0] "您有 %1$d 個通知"
#~ msgstr[1] "您有 %1$d 個通知"

#~ msgid ""
#~ "You have %1$d notifications. Press [enter] to jump to the notification "
#~ "area and [escape] to close it again."
#~ msgid_plural ""
#~ "You have %1$d notifications. Press [enter] to jump to the notification "
#~ "area and [escape] to close it again."
#~ msgstr[0] "您有 %1$d 個通知，請按 Enter 跳轉至通知區域，按 Esc 再次關閉。"
#~ msgstr[1] "您有 %1$d 個通知，請按 Enter 跳轉至通知區域，按 Esc 再次關閉。"

#~ msgid "You have edit rights."
#~ msgstr "您擁有編輯全線。"

#~ msgid ""
#~ "You will automatically return to the appointment dialog. The selected "
#~ "start and end time as well as the current participant list will be "
#~ "applied."
#~ msgstr ""
#~ "您將自動回到約會對話視窗。所選的開始與結束時間與目前的參與者清單將會被套"
#~ "用。"

#~ msgid "You will be automatically signed out in %1$d second"
#~ msgid_plural "You will be automatically signed out in %1$d seconds"
#~ msgstr[0] "您將在 %1$d 秒後被自動登出"
#~ msgstr[1] "您將在 %1$d 秒後被自動登出"

#~ msgid "Your auto forward has been saved"
#~ msgstr "已儲存您的自動轉寄設定"

#~ msgid "Your browser is slow and outdated!"
#~ msgstr "您的瀏覽器已經過時！"

#~ msgid "Your data has been saved"
#~ msgstr "已儲存您的資料"

#~ msgid "Your password has been changed"
#~ msgstr "您的密碼已更改"

#~ msgid "Your primary mail account can not be deleted."
#~ msgstr "無法刪除您的主要郵件帳號。"

#~ msgid "Your vacation notice has been saved"
#~ msgstr "已儲存您的假期通知"

#~ msgid "Zoom in"
#~ msgstr "放大"

#~ msgid "Zoom out"
#~ msgstr "縮小"

#~ msgid "Zoom: %1$d%"
#~ msgstr "縮放: %1$d%"

#~ msgid "all"
#~ msgstr "全部"

#~ msgid "april"
#~ msgstr "四月"

#~ msgid "august"
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "copy to clipboard"
#~ msgstr "複製至剪貼簿"

#~ msgid "december"
#~ msgstr "十二月"

#~ msgid "february"
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "hCard Export"
#~ msgstr "匯出為 hCard"

#~ msgid "hot"
#~ msgstr "熱門"

#~ msgid "http://"
#~ msgstr "http://"

#~ msgid "isMailAddress"
#~ msgstr "isMailAddress"

#~ msgid "january"
#~ msgstr "一月"

#~ msgid "july"
#~ msgstr "七月"

#~ msgid "june"
#~ msgstr "六月"

#~ msgid "march"
#~ msgstr "三月"

#~ msgid "may"
#~ msgstr "五月"

#~ msgid "new"
#~ msgstr "新"

#~ msgid "next week"
#~ msgstr "下週"

#~ msgid "november"
#~ msgstr "十一月"

#~ msgid "october"
#~ msgstr "十月"

#~ msgid "on behalf of"
#~ msgstr "代表 "

#~ msgid "previous week"
#~ msgstr "上週"

#~ msgid "september"
#~ msgstr "九月"

#~ msgid "show all"
#~ msgstr "顯示全部"

#~ msgid "unnamed"
#~ msgstr "未命名"

#~ msgid "vacation"
#~ msgstr "假期"
